(this.webpackJsonpjouzu=this.webpackJsonpjouzu||[]).push([[0],[,,,,,,,,,,,function(n){n.exports=JSON.parse('[{"id":"0","question":"\u9b5a","correct_answer":"\u3055\u304b\u306a","other_answers":["\u306b\u304f","\u305f\u307e\u3054","\u307f\u305a","\u305f(\u3079\u307e\u3059)","\u306e(\u307f\u307e\u3059)","\u304a\u304a(\u304d\u3044)","\u3061\u3044(\u3055\u3044)","\u3042\u305f\u3089(\u3057\u3044)","\u3075\u308b(\u3044)","\u3058","\u3075\u3093\u30fb\u3077\u3093","\u306f\u3093","\u3052\u3064(\u3088\u3046\u3073)","\u304b(\u3088\u3046\u3073)","\u3059\u3044(\u3088\u3046\u3073)","\u3082\u304f(\u3088\u3046\u3073)","\u304d\u3093(\u3088\u3046\u3073)","\u3069(\u3088\u3046\u3073)","\u306b\u3061(\u3088\u3046\u3073)"]},{"id":"1","question":"\u8089","correct_answer":"\u306b\u304f","other_answers":["\u3055\u304b\u306a","\u305f\u307e\u3054","\u307f\u305a","\u305f(\u3079\u307e\u3059)","\u306e(\u307f\u307e\u3059)","\u304a\u304a(\u304d\u3044)","\u3061\u3044(\u3055\u3044)","\u3042\u305f\u3089(\u3057\u3044)","\u3075\u308b(\u3044)","\u3058","\u3075\u3093\u30fb\u3077\u3093","\u306f\u3093","\u3052\u3064(\u3088\u3046\u3073)","\u304b(\u3088\u3046\u3073)","\u3059\u3044(\u3088\u3046\u3073)","\u3082\u304f(\u3088\u3046\u3073)","\u304d\u3093(\u3088\u3046\u3073)","\u3069(\u3088\u3046\u3073)","\u306b\u3061(\u3088\u3046\u3073)"]},{"id":"2","question":"\u5375","correct_answer":"\u305f\u307e\u3054","other_answers":["\u3055\u304b\u306a","\u306b\u304f","\u307f\u305a","\u305f(\u3079\u307e\u3059)","\u306e(\u307f\u307e\u3059)","\u304a\u304a(\u304d\u3044)","\u3061\u3044(\u3055\u3044)","\u3042\u305f\u3089(\u3057\u3044)","\u3075\u308b(\u3044)","\u3058","\u3075\u3093\u30fb\u3077\u3093","\u306f\u3093","\u3052\u3064(\u3088\u3046\u3073)","\u304b(\u3088\u3046\u3073)","\u3059\u3044(\u3088\u3046\u3073)","\u3082\u304f(\u3088\u3046\u3073)","\u304d\u3093(\u3088\u3046\u3073)","\u3069(\u3088\u3046\u3073)","\u306b\u3061(\u3088\u3046\u3073)"]},{"id":"3","question":"\u6c34","correct_answer":"\u307f\u305a","other_answers":["\u3055\u304b\u306a","\u306b\u304f","\u305f\u307e\u3054","\u305f(\u3079\u307e\u3059)","\u306e(\u307f\u307e\u3059)","\u304a\u304a(\u304d\u3044)","\u3061\u3044(\u3055\u3044)","\u3042\u305f\u3089(\u3057\u3044)","\u3075\u308b(\u3044)","\u3058","\u3075\u3093\u30fb\u3077\u3093","\u306f\u3093","\u3052\u3064(\u3088\u3046\u3073)","\u304b(\u3088\u3046\u3073)","\u3082\u304f(\u3088\u3046\u3073)","\u304d\u3093(\u3088\u3046\u3073)","\u3069(\u3088\u3046\u3073)","\u306b\u3061(\u3088\u3046\u3073)"]},{"id":"4","question":"\u98df","correct_answer":"\u305f(\u3079\u307e\u3059)","other_answers":["\u3055\u304b\u306a","\u306b\u304f","\u305f\u307e\u3054","\u307f\u305a","\u306e(\u307f\u307e\u3059)","\u304a\u304a(\u304d\u3044)","\u3061\u3044(\u3055\u3044)","\u3042\u305f\u3089(\u3057\u3044)","\u3075\u308b(\u3044)","\u3058","\u3075\u3093\u30fb\u3077\u3093","\u306f\u3093","\u3052\u3064(\u3088\u3046\u3073)","\u304b(\u3088\u3046\u3073)","\u3059\u3044(\u3088\u3046\u3073)","\u3082\u304f(\u3088\u3046\u3073)","\u304d\u3093(\u3088\u3046\u3073)","\u3069(\u3088\u3046\u3073)","\u306b\u3061(\u3088\u3046\u3073)"]},{"id":"5","question":"\u98f2","correct_answer":"\u306e(\u307f\u307e\u3059)","other_answers":["\u3055\u304b\u306a","\u306b\u304f","\u305f\u307e\u3054","\u307f\u305a","\u305f(\u3079\u307e\u3059)","\u304a\u304a(\u304d\u3044)","\u3061\u3044(\u3055\u3044)","\u3042\u305f\u3089(\u3057\u3044)","\u3075\u308b(\u3044)","\u3058","\u3075\u3093\u30fb\u3077\u3093","\u306f\u3093","\u3052\u3064(\u3088\u3046\u3073)","\u304b(\u3088\u3046\u3073)","\u3059\u3044(\u3088\u3046\u3073)","\u3082\u304f(\u3088\u3046\u3073)","\u304d\u3093(\u3088\u3046\u3073)","\u3069(\u3088\u3046\u3073)","\u306b\u3061(\u3088\u3046\u3073)"]},{"id":"6","question":"\u5927","correct_answer":"\u304a\u304a(\u304d\u3044)","other_answers":["\u3055\u304b\u306a","\u306b\u304f","\u305f\u307e\u3054","\u307f\u305a","\u305f(\u3079\u307e\u3059)","\u306e(\u307f\u307e\u3059)","\u3061\u3044(\u3055\u3044)","\u3042\u305f\u3089(\u3057\u3044)","\u3075\u308b(\u3044)","\u3058","\u3075\u3093\u30fb\u3077\u3093","\u306f\u3093","\u3052\u3064(\u3088\u3046\u3073)","\u304b(\u3088\u3046\u3073)","\u3059\u3044(\u3088\u3046\u3073)","\u3082\u304f(\u3088\u3046\u3073)","\u304d\u3093(\u3088\u3046\u3073)","\u3069(\u3088\u3046\u3073)","\u306b\u3061(\u3088\u3046\u3073)"]},{"id":"7","question":"\u5c0f","correct_answer":"\u3061\u3044(\u3055\u3044)","other_answers":["\u3055\u304b\u306a","\u306b\u304f","\u305f\u307e\u3054","\u307f\u305a","\u305f(\u3079\u307e\u3059)","\u306e(\u307f\u307e\u3059)","\u304a\u304a(\u304d\u3044)","\u3042\u305f\u3089(\u3057\u3044)","\u3075\u308b(\u3044)","\u3058","\u3075\u3093\u30fb\u3077\u3093","\u306f\u3093","\u3052\u3064(\u3088\u3046\u3073)","\u304b(\u3088\u3046\u3073)","\u3059\u3044(\u3088\u3046\u3073)","\u3082\u304f(\u3088\u3046\u3073)","\u304d\u3093(\u3088\u3046\u3073)","\u3069(\u3088\u3046\u3073)","\u306b\u3061(\u3088\u3046\u3073)"]},{"id":"8","question":"\u65b0","correct_answer":"\u3042\u305f\u3089(\u3057\u3044)","other_answers":["\u3055\u304b\u306a","\u306b\u304f","\u305f\u307e\u3054","\u307f\u305a","\u305f(\u3079\u307e\u3059)","\u306e(\u307f\u307e\u3059)","\u304a\u304a(\u304d\u3044)","\u3061\u3044(\u3055\u3044)","\u3075\u308b(\u3044)","\u3058","\u3075\u3093\u30fb\u3077\u3093","\u306f\u3093","\u3052\u3064(\u3088\u3046\u3073)","\u304b(\u3088\u3046\u3073)","\u3059\u3044(\u3088\u3046\u3073)","\u3082\u304f(\u3088\u3046\u3073)","\u304d\u3093(\u3088\u3046\u3073)","\u3069(\u3088\u3046\u3073)","\u306b\u3061(\u3088\u3046\u3073)"]},{"id":"9","question":"\u53e4","correct_answer":"\u3075\u308b(\u3044)","other_answers":["\u3055\u304b\u306a","\u306b\u304f","\u305f\u307e\u3054","\u307f\u305a","\u305f(\u3079\u307e\u3059)","\u306e(\u307f\u307e\u3059)","\u304a\u304a(\u304d\u3044)","\u3061\u3044(\u3055\u3044)","\u3042\u305f\u3089(\u3057\u3044)","\u3058","\u3075\u3093\u30fb\u3077\u3093","\u306f\u3093","\u3052\u3064(\u3088\u3046\u3073)","\u304b(\u3088\u3046\u3073)","\u3059\u3044(\u3088\u3046\u3073)","\u3082\u304f(\u3088\u3046\u3073)","\u304d\u3093(\u3088\u3046\u3073)","\u3069(\u3088\u3046\u3073)","\u306b\u3061(\u3088\u3046\u3073)"]},{"id":"10","question":"\u6642","correct_answer":"\u3058","other_answers":["\u3055\u304b\u306a","\u306b\u304f","\u305f\u307e\u3054","\u307f\u305a","\u305f(\u3079\u307e\u3059)","\u306e(\u307f\u307e\u3059)","\u304a\u304a(\u304d\u3044)","\u3061\u3044(\u3055\u3044)","\u3042\u305f\u3089(\u3057\u3044)","\u3075\u308b(\u3044)","\u3075\u3093\u30fb\u3077\u3093","\u306f\u3093","\u3052\u3064(\u3088\u3046\u3073)","\u304b(\u3088\u3046\u3073)","\u3059\u3044(\u3088\u3046\u3073)","\u3082\u304f(\u3088\u3046\u3073)","\u304d\u3093(\u3088\u3046\u3073)","\u3069(\u3088\u3046\u3073)","\u306b\u3061(\u3088\u3046\u3073)"]},{"id":"11","question":"\u5206","correct_answer":"\u3075\u3093\u30fb\u3077\u3093","other_answers":["\u3055\u304b\u306a","\u306b\u304f","\u305f\u307e\u3054","\u307f\u305a","\u305f(\u3079\u307e\u3059)","\u306e(\u307f\u307e\u3059)","\u304a\u304a(\u304d\u3044)","\u3061\u3044(\u3055\u3044)","\u3042\u305f\u3089(\u3057\u3044)","\u3075\u308b(\u3044)","\u3058","\u306f\u3093","\u3052\u3064(\u3088\u3046\u3073)","\u304b(\u3088\u3046\u3073)","\u3059\u3044(\u3088\u3046\u3073)","\u3082\u304f(\u3088\u3046\u3073)","\u304d\u3093(\u3088\u3046\u3073)","\u3069(\u3088\u3046\u3073)","\u306b\u3061(\u3088\u3046\u3073)"]},{"id":"12","question":"\u534a","correct_answer":"\u306f\u3093","other_answers":["\u3055\u304b\u306a","\u306b\u304f","\u305f\u307e\u3054","\u307f\u305a","\u305f(\u3079\u307e\u3059)","\u306e(\u307f\u307e\u3059)","\u304a\u304a(\u304d\u3044)","\u3061\u3044(\u3055\u3044)","\u3042\u305f\u3089(\u3057\u3044)","\u3075\u308b(\u3044)","\u3058","\u3075\u3093\u30fb\u3077\u3093","\u3052\u3064(\u3088\u3046\u3073)","\u304b(\u3088\u3046\u3073)","\u3059\u3044(\u3088\u3046\u3073)","\u3082\u304f(\u3088\u3046\u3073)","\u304d\u3093(\u3088\u3046\u3073)","\u3069(\u3088\u3046\u3073)","\u306b\u3061(\u3088\u3046\u3073)"]},{"id":"13","question":"\u6708","correct_answer":"\u3052\u3064(\u3088\u3046\u3073)","other_answers":["\u3055\u304b\u306a","\u306b\u304f","\u305f\u307e\u3054","\u307f\u305a","\u305f(\u3079\u307e\u3059)","\u306e(\u307f\u307e\u3059)","\u304a\u304a(\u304d\u3044)","\u3061\u3044(\u3055\u3044)","\u3042\u305f\u3089(\u3057\u3044)","\u3075\u308b(\u3044)","\u3058","\u3075\u3093\u30fb\u3077\u3093","\u306f\u3093","\u304b(\u3088\u3046\u3073)","\u3059\u3044(\u3088\u3046\u3073)","\u3082\u304f(\u3088\u3046\u3073)","\u304d\u3093(\u3088\u3046\u3073)","\u3069(\u3088\u3046\u3073)","\u306b\u3061(\u3088\u3046\u3073)"]},{"id":"14","question":"\u706b","correct_answer":"\u304b(\u3088\u3046\u3073)","other_answers":["\u3055\u304b\u306a","\u306b\u304f","\u305f\u307e\u3054","\u307f\u305a","\u305f(\u3079\u307e\u3059)","\u306e(\u307f\u307e\u3059)","\u304a\u304a(\u304d\u3044)","\u3061\u3044(\u3055\u3044)","\u3042\u305f\u3089(\u3057\u3044)","\u3075\u308b(\u3044)","\u3058","\u3075\u3093\u30fb\u3077\u3093","\u306f\u3093","\u3052\u3064(\u3088\u3046\u3073)","\u3059\u3044(\u3088\u3046\u3073)","\u3082\u304f(\u3088\u3046\u3073)","\u304d\u3093(\u3088\u3046\u3073)","\u3069(\u3088\u3046\u3073)","\u306b\u3061(\u3088\u3046\u3073)"]},{"id":"15","question":"\u6c34","correct_answer":"\u3059\u3044(\u3088\u3046\u3073)","other_answers":["\u3055\u304b\u306a","\u306b\u304f","\u305f\u307e\u3054","\u305f(\u3079\u307e\u3059)","\u306e(\u307f\u307e\u3059)","\u304a\u304a(\u304d\u3044)","\u3061\u3044(\u3055\u3044)","\u3042\u305f\u3089(\u3057\u3044)","\u3075\u308b(\u3044)","\u3058","\u3075\u3093\u30fb\u3077\u3093","\u306f\u3093","\u3052\u3064(\u3088\u3046\u3073)","\u304b(\u3088\u3046\u3073)","\u3082\u304f(\u3088\u3046\u3073)","\u304d\u3093(\u3088\u3046\u3073)","\u3069(\u3088\u3046\u3073)","\u306b\u3061(\u3088\u3046\u3073)"]},{"id":"16","question":"\u6728","correct_answer":"\u3082\u304f(\u3088\u3046\u3073)","other_answers":["\u3055\u304b\u306a","\u306b\u304f","\u305f\u307e\u3054","\u307f\u305a","\u305f(\u3079\u307e\u3059)","\u306e(\u307f\u307e\u3059)","\u304a\u304a(\u304d\u3044)","\u3061\u3044(\u3055\u3044)","\u3042\u305f\u3089(\u3057\u3044)","\u3075\u308b(\u3044)","\u3058","\u3075\u3093\u30fb\u3077\u3093","\u306f\u3093","\u3052\u3064(\u3088\u3046\u3073)","\u304b(\u3088\u3046\u3073)","\u3059\u3044(\u3088\u3046\u3073)","\u304d\u3093(\u3088\u3046\u3073)","\u3069(\u3088\u3046\u3073)","\u306b\u3061(\u3088\u3046\u3073)"]},{"id":"17","question":"\u91d1","correct_answer":"\u304d\u3093(\u3088\u3046\u3073)","other_answers":["\u3055\u304b\u306a","\u306b\u304f","\u305f\u307e\u3054","\u307f\u305a","\u305f(\u3079\u307e\u3059)","\u306e(\u307f\u307e\u3059)","\u304a\u304a(\u304d\u3044)","\u3061\u3044(\u3055\u3044)","\u3042\u305f\u3089(\u3057\u3044)","\u3075\u308b(\u3044)","\u3058","\u3075\u3093\u30fb\u3077\u3093","\u306f\u3093","\u3052\u3064(\u3088\u3046\u3073)","\u304b(\u3088\u3046\u3073)","\u3059\u3044(\u3088\u3046\u3073)","\u3082\u304f(\u3088\u3046\u3073)","\u3069(\u3088\u3046\u3073)","\u306b\u3061(\u3088\u3046\u3073)"]},{"id":"18","question":"\u571f","correct_answer":"\u3069(\u3088\u3046\u3073)","other_answers":["\u3055\u304b\u306a","\u306b\u304f","\u305f\u307e\u3054","\u307f\u305a","\u305f(\u3079\u307e\u3059)","\u306e(\u307f\u307e\u3059)","\u304a\u304a(\u304d\u3044)","\u3061\u3044(\u3055\u3044)","\u3042\u305f\u3089(\u3057\u3044)","\u3075\u308b(\u3044)","\u3058","\u3075\u3093\u30fb\u3077\u3093","\u306f\u3093","\u3052\u3064(\u3088\u3046\u3073)","\u304b(\u3088\u3046\u3073)","\u3059\u3044(\u3088\u3046\u3073)","\u3082\u304f(\u3088\u3046\u3073)","\u304d\u3093(\u3088\u3046\u3073)","\u306b\u3061(\u3088\u3046\u3073)"]},{"id":"19","question":"\u65e5","correct_answer":"\u306b\u3061(\u3088\u3046\u3073)","other_answers":["\u3055\u304b\u306a","\u306b\u304f","\u305f\u307e\u3054","\u307f\u305a","\u305f(\u3079\u307e\u3059)","\u306e(\u307f\u307e\u3059)","\u304a\u304a(\u304d\u3044)","\u3061\u3044(\u3055\u3044)","\u3042\u305f\u3089(\u3057\u3044)","\u3075\u308b(\u3044)","\u3058","\u3075\u3093\u30fb\u3077\u3093","\u306f\u3093","\u3052\u3064(\u3088\u3046\u3073)","\u304b(\u3088\u3046\u3073)","\u3059\u3044(\u3088\u3046\u3073)","\u3082\u304f(\u3088\u3046\u3073)","\u304d\u3093(\u3088\u3046\u3073)","\u3069(\u3088\u3046\u3073)"]}]')},function(n){n.exports=JSON.parse('[{"id":"0","question":"(6\u3058\u306b)\u3000\u304a\u304d\u307e\u3059","correct_answer":"\u304a\u304d\u3066\\n(II \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","other_answers":["\u304a\u3044\u3066\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u304a\u3044\u3067\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u304a\u3093\u3067\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u304a\u3063\u3066\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u304a\u304d\u3057\u3066\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u304a\u304d\u3057\u3066\\n(III \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u304a\u304d\u3066\\n(III \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)"]},{"id":"1","question":"\u306d\u307e\u3059","correct_answer":"\u306d\u3066\\n(II \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","other_answers":["\u306d\u3044\u3066\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u306d\u3044\u3067\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u306d\u3093\u3067\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u306d\u3063\u3066\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u306d\u3057\u3066\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u306d\u3057\u3066\\n(III \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u306d\u3066\\n(III \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)"]},{"id":"2","question":"\u306f\u305f\u3089\u304d\u307e\u3059","correct_answer":"\u306f\u305f\u3089\u3044\u3066\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","other_answers":["\u306f\u305f\u3089\u3044\u3067\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u306f\u305f\u3089\u3093\u3067\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u306f\u305f\u3089\u3063\u3066\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u306f\u305f\u3089\u304d\u3057\u3066\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u306f\u305f\u3089\u304d\u3066\\n(II \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u306f\u305f\u3089\u304d\u3057\u3066\\n(III \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u306f\u305f\u3089\u304d\u3066\\n(III \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)"]},{"id":"3","question":"\u3084\u3059\u307f\u307e\u3059","correct_answer":"\u3084\u3059\u3093\u3067\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","other_answers":["\u3084\u3059\u3044\u3066\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3084\u3059\u3044\u3067\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3084\u3059\u3063\u3066\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3084\u3059\u307f\u3057\u3066\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3084\u3059\u307f\u3066\\n(II \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3084\u3059\u307f\u3057\u3066\\n(III \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3084\u3059\u307f\u3066\\n(III \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)"]},{"id":"4","question":"\u3079\u3093\u304d\u3087\u3046\u3057\u307e\u3059","correct_answer":"\u3079\u3093\u304d\u3087\u3046\u3057\u3066\\n(III \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","other_answers":["\u3079\u3093\u304d\u3087\u3046\u3044\u3066\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3079\u3093\u304d\u3087\u3046\u3044\u3067\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3079\u3093\u304d\u3087\u3046\u3093\u3067\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3079\u3093\u304d\u3087\u3046\u3063\u3066\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3079\u3093\u304d\u3087\u3046\u3057\u3066\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3079\u3093\u304d\u3087\u3046\u3066\\n(II \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3079\u3093\u304d\u3087\u3046\u3066\\n(III \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)"]},{"id":"5","question":"\u3044\u304d\u307e\u3059","correct_answer":"\u3044\u3063\u3066\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","other_answers":["\u3044\u3044\u3066\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3044\u3044\u3067\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3044\u3093\u3067\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3044\u304d\u3057\u3066\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3044\u304d\u3066\\n(II \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3044\u304d\u3057\u3066\\n(III \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3044\u304d\u3066\\n(III \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)"]},{"id":"6","question":"\u304d\u307e\u3059","correct_answer":"\u304d\u3066\\n(III \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","other_answers":["\u3044\u3044\u3066\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3044\u3044\u3067\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3044\u3093\u3067\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3044\u3063\u3066\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u304d\u3057\u3066\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u304d\u3066\\n(II \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u304d\u3057\u3066\\n(III \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)"]},{"id":"7","question":"\u304b\u3048\u308a\u307e\u3059","correct_answer":"\u304b\u3048\u3063\u3066\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","other_answers":["\u304b\u3048\u3044\u3066\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u304b\u3048\u3044\u3067\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u304b\u3048\u3093\u3067\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u304b\u3048\u308a\u3057\u3066\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u304b\u3048\u308a\u3066\\n(II \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u304b\u3048\u308a\u3057\u3066\\n(III \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u304b\u3048\u308a\u3066\\n(III \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)"]},{"id":"8","question":"\u98f2\u307f\u307e\u3059","correct_answer":"\u98f2\u3093\u3067\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","other_answers":["\u98f2\u3044\u3066\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u98f2\u3044\u3067\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u98f2\u3063\u3066\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u98f2\u307f\u3057\u3066\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u98f2\u307f\u3066\\n(II \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u98f2\u307f\u3057\u3066\\n(III \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u98f2\u307f\u3066\\n(III \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)"]},{"id":"9","question":"\u307f\u307e\u3059","correct_answer":"\u307f\u3066\\n(II \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","other_answers":["\u307f\u3044\u3066\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u307f\u3044\u3067\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u307f\u3093\u3067\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u307f\u3063\u3066\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u307f\u3057\u3066\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u307f\u3057\u3066\\n(III \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u307f\u3066\\n(III \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)"]},{"id":"10","question":"\u304d\u304d\u307e\u3059","correct_answer":"\u304d\u3044\u3066\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","other_answers":["\u304d\u3044\u3067\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u304d\u3093\u3067\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u304d\u3063\u3066\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u304d\u304d\u3057\u3066\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u304d\u304d\u3066\\n(II \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u304d\u304d\u3057\u3066\\n(III \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u304d\u304d\u3066\\n(III \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)"]},{"id":"11","question":"\u3088\u307f\u307e\u3059","correct_answer":"\u3088\u3093\u3067\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","other_answers":["\u3088\u3044\u3066\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3088\u3044\u3067\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3088\u3063\u3066\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3088\u307f\u3057\u3066\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3088\u307f\u3066\\n(II \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3088\u307f\u3057\u3066\\n(III \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3088\u307f\u3066\\n(III \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)"]},{"id":"12","question":"\u304b\u304d\u307e\u3059","correct_answer":"\u304b\u3044\u3066\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","other_answers":["\u304b\u3044\u3067\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u304b\u3093\u3067\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u304b\u3063\u3066\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u304b\u304d\u3057\u3066\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u304b\u304d\u3066\\n(II \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u304b\u304d\u3057\u3066\\n(III \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u304b\u304d\u3066\\n(III \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)"]},{"id":"13","question":"\u3068\u308a\u307e\u3059","correct_answer":"\u3068\u3063\u3066\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","other_answers":["\u3068\u3044\u3066\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3068\u3044\u3067\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3068\u3093\u3067\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3068\u308a\u3057\u3066\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3068\u308a\u3066\\n(II \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3068\u308a\u3057\u3066\\n(III \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3068\u308a\u3066\\n(III \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)"]},{"id":"14","question":"\u3057\u307e\u3059","correct_answer":"\u3057\u3066\\n(III \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","other_answers":["\u3057\u3044\u3066\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3057\u3044\u3067\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3057\u3093\u3067\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3057\u3063\u3066\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3057\u3066\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3057\u3066\\n(II \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)"]},{"id":"15","question":"\u3042\u3044\u307e\u3059","correct_answer":"\u3042\u3063\u3066\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","other_answers":["\u3042\u3044\u3066\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3042\u3044\u3067\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3042\u3093\u3067\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3042\u3044\u3057\u3066\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3042\u3044\u3066\\n(II \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3042\u3044\u3057\u3066\\n(III \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3042\u3044\u3066\\n(III \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)"]},{"id":"16","question":"\u304b\u3057\u307e\u3059","correct_answer":"\u304b\u3057\u3066\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","other_answers":["\u304b\u3044\u3066\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u304b\u3044\u3067\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u304b\u3093\u3067\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u304b\u3063\u3066\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u304b\u3066\\n(II \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u304b\u3057\u3066\\n(III \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u304b\u3066\\n(III \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)"]},{"id":"17","question":"\u304b\u308a\u307e\u3059","correct_answer":"\u304b\u308a\u3066\\n(II \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","other_answers":["\u304b\u3044\u3066\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u304b\u3044\u3067\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u304b\u3093\u3067\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u304b\u3063\u3066\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u304b\u308a\u3057\u3066\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u304b\u308a\u3057\u3066\\n(III \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u304b\u308a\u3066\\n(III \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)"]},{"id":"18","question":"\u304a\u3057\u3048\u307e\u3059","correct_answer":"\u304a\u3057\u3048\u3066\\n(II \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","other_answers":["\u304a\u3057\u3044\u3066\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u304a\u3057\u3044\u3067\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u304a\u3057\u3093\u3067\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u304a\u3057\u3063\u3066\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u304a\u3057\u3066\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u304a\u3057\u3066\\n(III \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u304a\u3057\u3048\u3066\\n(III \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)"]},{"id":"19","question":"\u3044\u307e\u3059","correct_answer":"\u3044\u3066\\n(II \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","other_answers":["\u3044\u3044\u3066\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3044\u3044\u3067\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3044\u3093\u3067\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3044\u3063\u3066\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3044\u3057\u3066\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3044\u3057\u3066\\n(III \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3044\u3066\\n(III \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)"]},{"id":"20","question":"\u3042\u305d\u3073\u307e\u3059","correct_answer":"\u3042\u305d\u3093\u3067\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","other_answers":["\u3042\u305d\u3044\u3066\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3042\u305d\u3044\u3067\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3042\u305d\u3063\u3066\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3042\u305d\u3073\u3057\u3066\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3042\u305d\u3073\u3066\\n(II \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3042\u305d\u3073\u3057\u3066\\n(III \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3042\u305d\u3073\u3066\\n(III \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)"]},{"id":"21","question":"\u304a\u3088\u304e\u307e\u3059","correct_answer":"\u304a\u3088\u3044\u3067\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","other_answers":["\u304a\u3088\u3044\u3066\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u304a\u3088\u3093\u3067\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u304a\u3088\u3063\u3066\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u304a\u3088\u304e\u3057\u3066\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u304a\u3088\u304e\u3066\\n(II \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u304a\u3088\u304e\u3057\u3066\\n(III \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u304a\u3088\u304e\u3066\\n(III \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)"]},{"id":"22","question":"\u306f\u3044\u308a\u307e\u3059","correct_answer":"\u306f\u3044\u3063\u3066\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","other_answers":["\u306f\u3044\u3066\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u306f\u3044\u3067\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u306f\u3044\u3093\u3067\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u306f\u3044\u308a\u3057\u3066\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u306f\u3044\u308a\u3066\\n(II \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u306f\u3044\u308a\u3057\u3066\\n(III \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u306f\u3044\u308a\u3066\\n(III \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)"]},{"id":"23","question":"\u3057\u3087\u304f\u3058\u3057\u307e\u3059","correct_answer":"\u3057\u3087\u304f\u3058\u3057\u3066\\n(III \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","other_answers":["\u3057\u3087\u304f\u3058\u3044\u3066\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3057\u3087\u304f\u3058\u3044\u3067\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3057\u3087\u304f\u3058\u3093\u3067\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3057\u3087\u304f\u3058\u3063\u3066\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3057\u3087\u304f\u3058\u3057\u3066\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3057\u3087\u304f\u3058\u3066\\n(II \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3057\u3087\u304f\u3058\u3066\\n(III \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)"]},{"id":"24","question":"\u3064\u3051\u307e\u3059","correct_answer":"\u3064\u3051\u3066\\n(II \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","other_answers":["\u3064\u3051\u3044\u3066\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3064\u3051\u3044\u3067\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3064\u3051\u3093\u3067\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3064\u3051\u3063\u3066\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3064\u3051\u3057\u3066\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3064\u3051\u3057\u3066\\n(III \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3064\u3051\u3066\\n(III \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)"]},{"id":"25","question":"\u3051\u3057\u307e\u3059","correct_answer":"\u3051\u3057\u3066\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","other_answers":["\u3051\u3057\u3044\u3066\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3051\u3057\u3044\u3067\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3051\u3057\u3093\u3067\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3051\u3057\u3063\u3066\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3051\u3057\u3066\\n(II \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3051\u3057\u3057\u3066\\n(III \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3051\u3057\u3066\\n(III \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)"]},{"id":"26","question":"\u3042\u3051\u307e\u3059","correct_answer":"\u3042\u3051\u3066\\n(II \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","other_answers":["\u3042\u3044\u3066\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3042\u3044\u3067\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3042\u3093\u3067\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3042\u3051\u3063\u3066\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3042\u3051\u3057\u3066\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3042\u3051\u3057\u3066\\n(III \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3042\u3051\u3066\\n(III \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)"]},{"id":"27","question":"\u3057\u3081\u307e\u3059","correct_answer":"\u3057\u3081\u3066\\n(II \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","other_answers":["\u3057\u3081\u3044\u3066\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3057\u3081\u3044\u3067\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3057\u3081\u3093\u3067\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3057\u3081\u3063\u3066\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3057\u3081\u3057\u3066\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3057\u3081\u3057\u3066\\n(III \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3057\u3081\u3066\\n(III \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)"]},{"id":"28","question":"\u3044\u305d\u304e\u307e\u3059","correct_answer":"\u3044\u305d\u3044\u3067\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","other_answers":["\u3044\u305d\u3044\u3066\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3044\u305d\u3093\u3067\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3044\u305d\u3063\u3066\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3044\u305d\u304e\u3057\u3066\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3044\u305d\u304e\u3066\\n(II \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3044\u305d\u304e\u3057\u3066\\n(III \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3044\u305d\u304e\u3066\\n(III \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)"]},{"id":"29","question":"\u307e\u3061\u307e\u3059","correct_answer":"\u307e\u3063\u3066\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","other_answers":["\u307e\u3044\u3066\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u307e\u3044\u3067\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u307e\u3093\u3067\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u307e\u3061\u3057\u3066\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u307e\u3066\\n(II \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u307e\u3061\u3066\\n(II \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u307e\u3061\u3057\u3066\\n(III \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u307e\u3066\\n(III \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u307e\u3061\u3066\\n(III \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)"]},{"id":"30","question":"\u3082\u3061\u307e\u3059","correct_answer":"\u3082\u3063\u3066\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","other_answers":["\u3082\u3044\u3066\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3082\u3044\u3067\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3082\u3093\u3067\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3082\u3061\u3057\u3066\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3082\u3066\\n(II \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3082\u3061\u3066\\n(II \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3082\u3061\u3057\u3066\\n(III \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3082\u3066\\n(III \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3082\u3061\u3066\\n(III \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)"]},{"id":"31","question":"\u3088\u3073\u307e\u3059","correct_answer":"\u3088\u3093\u3067\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","other_answers":["\u3088\u3044\u3066\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3088\u3044\u3067\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3088\u3063\u3066\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3088\u3073\u3057\u3066\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3088\u3073\u3066\\n(II \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3088\u3073\u3057\u3066\\n(III \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3088\u3073\u3066\\n(III \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)"]},{"id":"32","question":"\u306f\u306a\u3057\u307e\u3059","correct_answer":"\u306f\u306a\u3057\u3066\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","other_answers":["\u306f\u306a\u3044\u3066\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u306f\u306a\u3044\u3067\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u306f\u306a\u3093\u3067\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u306f\u306a\u3063\u3066\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u306f\u306a\u3057\u3066\\n(II \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u306f\u306a\u3057\u3057\u3066\\n(III \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u306f\u306a\u3057\u3066\\n(III \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)"]},{"id":"33","question":"\u307f\u305b\u307e\u3059","correct_answer":"\u307f\u305b\u3066\\n(II \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","other_answers":["\u307f\u3044\u3066\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u307f\u3044\u3067\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u307f\u3093\u3067\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u307f\u3063\u3066\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u307f\u305b\u3057\u3066\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u307f\u305b\u3057\u3066\\n(III \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u307f\u305b\u3066\\n(III \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)"]},{"id":"34","question":"\u30b3\u30d4\u30fc\u3057\u307e\u3059","correct_answer":"\u30b3\u30d4\u30fc\u3057\u3066\\n(III \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","other_answers":["\u30b3\u30d4\u30fc\u3044\u3066\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u30b3\u30d4\u30fc\u3044\u3067\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u30b3\u30d4\u30fc\u3093\u3067\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u30b3\u30d4\u30fc\u3063\u3066\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u30b3\u30d4\u30fc\u3057\u3066\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u30b3\u30d4\u30fc\u3057\u3066\\n(II \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u30b3\u30d4\u30fc\u3057\u3057\u3066\\n(III \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)"]},{"id":"35","question":"\u3059\u308f\u308a\u307e\u3059","correct_answer":"\u3059\u308f\u3063\u3066\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","other_answers":["\u3059\u308f\u3044\u3066\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3059\u308f\u3044\u3067\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3059\u308f\u3093\u3067\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3059\u308f\u308a\u3057\u3066\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3059\u308f\u308a\u3066\\n(II \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3059\u308f\u308a\u3057\u3066\\n(III \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3059\u308f\u308a\u3066\\n(III \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)"]},{"id":"36","question":"\u3064\u304b\u3044\u307e\u3059","correct_answer":"\u3064\u304b\u3063\u3066\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","other_answers":["\u3064\u304b\u3044\u3066\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3064\u304b\u3044\u3067\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3064\u304b\u3093\u3067\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3064\u304b\u3044\u3057\u3066\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3064\u304b\u3044\u3066\\n(II \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3064\u304b\u3044\u3057\u3066\\n(III \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3064\u304b\u3044\u3066\\n(III \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)"]},{"id":"37","question":"(\u307b\u3093\u3092)\u3000\u304a\u304d\u307e\u3059","correct_answer":"\u304a\u3044\u3066\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","other_answers":["\u304a\u3044\u3067\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u304a\u3093\u3067\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u304a\u3063\u3066\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u304a\u304d\u3057\u3066\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u304a\u304d\u3066\\n(II \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u304a\u304d\u3057\u3066\\n(III \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u304a\u304d\u3066\\n(III \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)"]}]')},function(n){n.exports=JSON.parse('[{"id":"0","question":"(6\u3058\u306b)\u3000\u304a\u304d\u307e\u3059","correct_answer":"\u304a\u304d\u308b\\n(II \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","other_answers":["\u304a\u304f\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u304a\u3050\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u304a\u3080\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u304a\u304d\u308b\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u304a\u304d\u3059\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u304a\u304d\u3059\u308b\\n(III \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u304a\u304d\u308b\\n(III \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)"]},{"id":"1","question":"\u306d\u307e\u3059","correct_answer":"\u306d\u308b\\n(II \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","other_answers":["\u306d\u304f\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u306d\u3050\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u306d\u3080\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u306d\u308b\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u306d\u3059\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u306d\u3059\u308b\\n(III \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u306d\u308b\\n(III \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)"]},{"id":"2","question":"\u306f\u305f\u3089\u304d\u307e\u3059","correct_answer":"\u306f\u305f\u3089\u304f\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","other_answers":["\u306f\u305f\u3089\u3050\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u306f\u305f\u3089\u3080\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u306f\u305f\u3089\u304d\u308b\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u306f\u305f\u3089\u304d\u3059\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u306f\u305f\u3089\u304d\u308b\\n(II \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u306f\u305f\u3089\u304d\u3059\u308b\\n(III \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u306f\u305f\u3089\u304d\u308b\\n(III \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)"]},{"id":"3","question":"\u3084\u3059\u307f\u307e\u3059","correct_answer":"\u3084\u3059\u3080\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","other_answers":["\u3084\u3059\u304f\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3084\u3059\u3050\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3084\u3059\u308b\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3084\u3059\u307f\u3059\u308b\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3084\u3059\u307f\u308b\\n(II \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3084\u3059\u307f\u3059\u308b\\n(III \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3084\u3059\u307f\u308b\\n(III \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)"]},{"id":"4","question":"\u3079\u3093\u304d\u3087\u3046\u3057\u307e\u3059","correct_answer":"\u3079\u3093\u304d\u3087\u3046\u3059\u308b\\n(III \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","other_answers":["\u3079\u3093\u304d\u3087\u3046\u304f\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3079\u3093\u304d\u3087\u3046\u3050\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3079\u3093\u304d\u3087\u3046\u3080\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3079\u3093\u304d\u3087\u3046\u308b\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3079\u3093\u304d\u3087\u3046\u3059\u308b\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3079\u3093\u304d\u3087\u3046\u308b\\n(II \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3079\u3093\u304d\u3087\u3046\u308b\\n(III \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)"]},{"id":"5","question":"\u3044\u304d\u307e\u3059","correct_answer":"\u3044\u304f\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","other_answers":["\u3044\u3050\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3044\u304d\u308b\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3044\u3080\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3044\u304d\u3059\u308b\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3044\u304d\u308b\\n(II \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3044\u304d\u3059\u308b\\n(III \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3044\u304d\u308b\\n(III \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)"]},{"id":"6","question":"\u304d\u307e\u3059","correct_answer":"\u304f\u308b\\n(III \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","other_answers":["\u304d\u304f\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u304d\u3050\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u304d\u3059\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3059\u308b\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u304f\u308b\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u304d\u3059\u308b\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u304d\u308b\\n(II \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u304d\u3059\u308b\\n(III \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3059\u308b\\n(III \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)"]},{"id":"7","question":"\u304b\u3048\u308a\u307e\u3059","correct_answer":"\u304b\u3048\u308b\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","other_answers":["\u304b\u3048\u304f\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u304b\u3048\u3050\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u304b\u3048\u3080\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u304b\u3048\u308a\u3059\u308b\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u304b\u3048\u308a\u308b\\n(II \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u304b\u3048\u308a\u3059\u308b\\n(III \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u304b\u3048\u308a\u308b\\n(III \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)"]},{"id":"8","question":"\u98f2\u307f\u307e\u3059","correct_answer":"\u98f2\u3080\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","other_answers":["\u98f2\u304f\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u98f2\u3050\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u98f2\u308b\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u98f2\u307f\u3059\u308b\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u98f2\u307f\u308b\\n(II \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u98f2\u307f\u3059\u308b\\n(III \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u98f2\u307f\u308b\\n(III \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)"]},{"id":"9","question":"\u307f\u307e\u3059","correct_answer":"\u307f\u308b\\n(II \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","other_answers":["\u307f\u304f\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u307f\u3050\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u307f\u3080\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u307f\u308b\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u307f\u3059\u308b\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u307f\u3059\u308b\\n(III \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u307f\u308b\\n(III \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)"]},{"id":"10","question":"\u304d\u304d\u307e\u3059","correct_answer":"\u304d\u304f\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","other_answers":["\u304d\u3050\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u304d\u3080\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u304d\u308b\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u304d\u304d\u3059\u308b\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u304d\u304d\u308b\\n(II \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u304d\u304d\u3059\u308b\\n(III \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u304d\u304d\u308b\\n(III \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)"]},{"id":"11","question":"\u3088\u307f\u307e\u3059","correct_answer":"\u3088\u3080\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","other_answers":["\u3088\u304f\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3088\u3050\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3088\u308b\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3088\u307f\u3059\u308b\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3088\u307f\u308b\\n(II \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3088\u307f\u3059\u308b\\n(III \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3088\u307f\u308b\\n(III \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)"]},{"id":"12","question":"\u304b\u304d\u307e\u3059","correct_answer":"\u304b\u304f\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","other_answers":["\u304b\u3050\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u304b\u3080\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u304b\u308b\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u304b\u304d\u3059\u308b\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u304b\u304d\u308b\\n(II \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u304b\u304d\u3059\u308b\\n(III \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u304b\u304d\u308b\\n(III \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)"]},{"id":"13","question":"\u3068\u308a\u307e\u3059","correct_answer":"\u3068\u308b\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","other_answers":["\u3068\u304f\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3068\u3050\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3068\u3080\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3068\u308a\u3059\u308b\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3068\u308a\u308b\\n(II \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3068\u308a\u3059\u308b\\n(III \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3068\u308a\u308b\\n(III \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)"]},{"id":"14","question":"\u3057\u307e\u3059","correct_answer":"\u3059\u308b\\n(III \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","other_answers":["\u3059\u304f\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3059\u3050\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3059\u3080\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3057\u308b\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3059\u308b\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3059\u308b\\n(II \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)"]},{"id":"15","question":"\u3042\u3044\u307e\u3059","correct_answer":"\u3042\u3046\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","other_answers":["\u3042\u304f\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3042\u3050\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3042\u3080\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3042\u3044\u3059\u308b\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3042\u3044\u308b\\n(II \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3042\u3044\u3059\u308b\\n(III \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3042\u3044\u308b\\n(III \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)"]},{"id":"16","question":"\u304b\u3057\u307e\u3059","correct_answer":"\u304b\u3059\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","other_answers":["\u304b\u304f\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u304b\u3050\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u304b\u3080\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u304b\u308b\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u304b\u308b\\n(II \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u304b\u3059\u308b\\n(III \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u304b\u308b\\n(III \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)"]},{"id":"17","question":"\u304b\u308a\u307e\u3059","correct_answer":"\u304b\u308a\u308b\\n(II \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","other_answers":["\u304b\u304f\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u304b\u3050\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u304b\u3080\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u304b\u308b\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u304b\u308a\u3059\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u304b\u308a\u3059\u308b\\n(III \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u304b\u308a\u308b\\n(III \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)"]},{"id":"18","question":"\u304a\u3057\u3048\u307e\u3059","correct_answer":"\u304a\u3057\u3048\u308b\\n(II \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","other_answers":["\u304a\u3057\u304f\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u304a\u3057\u3050\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u304a\u3057\u3080\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u304a\u3057\u308b\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u304a\u3057\u3059\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u304a\u3057\u308b\\n(III \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u304a\u3057\u3048\u308b\\n(III \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)"]},{"id":"19","question":"\u3044\u307e\u3059","correct_answer":"\u3044\u308b\\n(II \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","other_answers":["\u3044\u304f\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3044\u3050\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3044\u3080\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3044\u308b\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3044\u3059\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3044\u3059\u308b\\n(III \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3044\u308b\\n(III \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)"]},{"id":"20","question":"\u3042\u305d\u3073\u307e\u3059","correct_answer":"\u3042\u305d\u3076\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","other_answers":["\u3042\u305d\u304f\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3042\u305d\u3050\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3042\u305d\u308b\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3042\u305d\u3075\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3042\u305d\u3073\u308b\\n(II \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3042\u305d\u3073\u3059\u308b\\n(III \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3042\u305d\u3073\u308b\\n(III \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)"]},{"id":"21","question":"\u304a\u3088\u304e\u307e\u3059","correct_answer":"\u304a\u3088\u3050\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","other_answers":["\u304a\u3088\u304f\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u304a\u3088\u3080\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u304a\u3088\u308b\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u304a\u3088\u304e\u3059\u308b\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u304a\u3088\u304e\u308b\\n(II \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u304a\u3088\u304e\u3059\u308b\\n(III \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u304a\u3088\u304e\u308b\\n(III \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)"]},{"id":"22","question":"\u306f\u3044\u308a\u307e\u3059","correct_answer":"\u306f\u3044\u308b\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","other_answers":["\u306f\u3044\u304f\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u306f\u3044\u3050\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u306f\u3044\u3080\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u306f\u3044\u308a\u3059\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u306f\u3044\u308a\u308b\\n(II \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u306f\u3044\u308a\u3059\u308b\\n(III \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u306f\u3044\u308a\u308b\\n(III \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)"]},{"id":"23","question":"\u3057\u3087\u304f\u3058\u3057\u307e\u3059","correct_answer":"\u3057\u3087\u304f\u3058\u3059\u308b\\n(III \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","other_answers":["\u3057\u3087\u304f\u3058\u304f\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3057\u3087\u304f\u3058\u3050\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3057\u3087\u304f\u3058\u3080\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3057\u3087\u304f\u3058\u308b\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3057\u3087\u304f\u3058\u3059\u308b\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3057\u3087\u304f\u3058\u308b\\n(II \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3057\u3087\u304f\u3058\u308b\\n(III \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)"]},{"id":"24","question":"\u3064\u3051\u307e\u3059","correct_answer":"\u3064\u3051\u308b\\n(II \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","other_answers":["\u3064\u3051\u304f\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3064\u3051\u3050\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3064\u3051\u3080\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3064\u3051\u308b\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3064\u3051\u3059\u308b\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3064\u3051\u3059\u308b\\n(III \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3064\u3051\u308b\\n(III \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)"]},{"id":"25","question":"\u3051\u3057\u307e\u3059","correct_answer":"\u3051\u3059\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","other_answers":["\u3051\u3057\u304f\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3051\u3057\u3050\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3051\u3057\u3080\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3051\u3057\u3059\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3051\u3057\u308b\\n(II \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3051\u3057\u3059\u308b\\n(III \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3051\u3057\u308b\\n(III \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)"]},{"id":"26","question":"\u3042\u3051\u307e\u3059","correct_answer":"\u3042\u3051\u308b\\n(II \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","other_answers":["\u3042\u304f\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3042\u3050\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3042\u3080\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3042\u3051\u308b\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3042\u3051\u3059\u308b\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3042\u3051\u3059\u308b\\n(III \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3042\u3051\u308b\\n(III \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)"]},{"id":"27","question":"\u3057\u3081\u307e\u3059","correct_answer":"\u3057\u3081\u308b\\n(II \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","other_answers":["\u3057\u3081\u304f\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3057\u3081\u3050\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3057\u3081\u3080\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3057\u3081\u308b\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3057\u3081\u3059\u308b\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3057\u3081\u3059\u308b\\n(III \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3057\u3081\u308b\\n(III \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)"]},{"id":"28","question":"\u3044\u305d\u304e\u307e\u3059","correct_answer":"\u3044\u305d\u3050\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","other_answers":["\u3044\u305d\u304f\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3044\u305d\u3080\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3044\u305d\u308b\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3044\u305d\u304e\u3059\u308b\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3044\u305d\u304e\u308b\\n(II \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3044\u305d\u304e\u3059\u308b\\n(III \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3044\u305d\u304e\u308b\\n(III \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)"]},{"id":"29","question":"\u307e\u3061\u307e\u3059","correct_answer":"\u307e\u3064\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","other_answers":["\u307e\u3061\u3085\u3046\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u307e\u3061\u3085\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u307e\u3086\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u307e\u3080\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u307e\u3059\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u307e\u308b\\n(II \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u307e\u3061\u308b\\n(II \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u307e\u3061\u3059\u308b\\n(III \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u307e\u308b\\n(III \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u307e\u3061\u308b\\n(III \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)"]},{"id":"30","question":"\u3082\u3061\u307e\u3059","correct_answer":"\u3082\u3064\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","other_answers":["\u3082\u304f\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3082\u3046\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3082\u3059\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3082\u3050\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3082\u3080\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3082\u3086\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3082\u3061\u3085\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3082\u3061\u3085\u3046\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3082\u308b\\n(II \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3082\u3061\u308b\\n(II \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3082\u3061\u3059\u308b\\n(III \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3082\u308b\\n(III \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3082\u3061\u3059\u308b\\n(III \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)"]},{"id":"31","question":"\u3088\u3073\u307e\u3059","correct_answer":"\u3088\u3076\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","other_answers":["\u3088\u304f\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3088\u3050\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3088\u3075\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3088\u3080\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3088\u3073\u3059\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3088\u3073\u308b\\n(II \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3088\u3073\u3059\u308b\\n(III \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3088\u3073\u308b\\n(III \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)"]},{"id":"32","question":"\u306f\u306a\u3057\u307e\u3059","correct_answer":"\u306f\u306a\u3059\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","other_answers":["\u306f\u306a\u304f\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u306f\u306a\u3050\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u306f\u306a\u3080\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u306f\u306a\u3059\u308b\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u306f\u306a\u3057\u3085\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u306f\u306a\u3057\u3085\u3046\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u306f\u306a\u3086\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u306f\u306a\u308b\\n(II \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u306f\u306a\u308b\\n(III \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u306f\u306a\u3059\\n(III \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u306f\u306a\u3059\u308b\\n(III \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)"]},{"id":"33","question":"\u307f\u305b\u307e\u3059","correct_answer":"\u307f\u305b\u308b\\n(II \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","other_answers":["\u307f\u304f\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u307f\u3050\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u307f\u3080\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u307f\u308b\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u307f\u305b\u308b\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u307f\u305b\u3059\u308b\\n(III \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u307f\u305b\u308b\\n(III \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)"]},{"id":"34","question":"\u30b3\u30d4\u30fc\u3057\u307e\u3059","correct_answer":"\u30b3\u30d4\u30fc\u3059\u308b\\n(III \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","other_answers":["\u30b3\u30d4\u30fc\u304f\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u30b3\u30d4\u30fc\u3050\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u30b3\u30d4\u30fc\u3080\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u30b3\u30d4\u30fc\u3059\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u30b3\u30d4\u30fc\u3059\u308b\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u30b3\u30d4\u30fc\u308b\\n(II \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u30b3\u30d4\u30fc\u308b\\n(III \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)"]},{"id":"35","question":"\u3059\u308f\u308a\u307e\u3059","correct_answer":"\u3059\u308f\u308b\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","other_answers":["\u3059\u308f\u304f\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3059\u308f\u3050\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3059\u308f\u3080\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3059\u308f\u308a\u3059\u308b\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3059\u308f\u308a\u308b\\n(II \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3059\u308f\u308b\\n(II \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3059\u308f\u308a\u3059\u308b\\n(III \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3059\u308f\u308a\u308b\\n(III \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)"]},{"id":"36","question":"\u3064\u304b\u3044\u307e\u3059","correct_answer":"\u3064\u304b\u3046\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","other_answers":["\u3064\u304b\u304f\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3064\u304b\u3050\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3064\u304b\u3080\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3064\u304b\u3059\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3064\u304b\u3075\\n(II \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3064\u304b\u3044\u3059\u308b\\n(III \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3064\u304b\u3044\u308b\\n(III \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)"]},{"id":"37","question":"(\u307b\u3093\u3092)\u3000\u304a\u304d\u307e\u3059","correct_answer":"\u304a\u304f\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","other_answers":["\u304a\u3050\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u304a\u3080\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u304a\u308b\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u304a\u304d\u3059\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u304a\u304d\u308b\\n(II \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u304a\u304d\u3059\u308b\\n(III \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u304a\u304d\u308b\\n(III \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)"]}]')},function(n){n.exports=JSON.parse('[{"id":"0","question":"(6\u3058\u306b)\u3000\u304a\u304d\u307e\u3059","correct_answer":"\u304a\u304d\u306a\u3044\\n(II \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","other_answers":["\u304a\u304b\u306a\u3044\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u304a\u304c\u306a\u3044\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u304a\u307e\u306a\u3044\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u304a\u304d\u306a\u3044\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u304a\u304d\u3055\u306a\u3044\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u304a\u304d\u3057\u306a\u3044\\n(III \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u304a\u304d\u306a\u3044\\n(III \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)"]},{"id":"1","question":"\u306d\u307e\u3059","correct_answer":"\u306d\u306a\u3044\\n(II \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","other_answers":["\u306d\u304b\u306a\u3044\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u306d\u304c\u306a\u3044\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u306d\u307e\u306a\u3044\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u306d\u306a\u3044\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u306d\u3055\u306a\u3044\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u306d\u3057\u306a\u3044\\n(III \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u306d\u306a\u3044\\n(III \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)"]},{"id":"2","question":"\u306f\u305f\u3089\u304d\u307e\u3059","correct_answer":"\u306f\u305f\u3089\u304b\u306a\u3044\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","other_answers":["\u306f\u305f\u3089\u304c\u306a\u3044\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u306f\u305f\u3089\u307e\u306a\u3044\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u306f\u305f\u3089\u304d\u306a\u3044\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u306f\u305f\u3089\u304d\u3055\u306a\u3044\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u306f\u305f\u3089\u304d\u306a\u3044\\n(II \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u306f\u305f\u3089\u304d\u3057\u306a\u3044\\n(III \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u306f\u305f\u3089\u304d\u306a\u3044\\n(III \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)"]},{"id":"3","question":"\u3084\u3059\u307f\u307e\u3059","correct_answer":"\u3084\u3059\u307e\u306a\u3044\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","other_answers":["\u3084\u3059\u304b\u306a\u3044\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3084\u3059\u304c\u306a\u3044\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3084\u3059\u306a\u3044\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3084\u3059\u307f\u3055\u306a\u3044\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3084\u3059\u307f\u306a\u3044\\n(II \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3084\u3059\u307f\u3057\u306a\u3044\\n(III \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3084\u3059\u307f\u306a\u3044\\n(III \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)"]},{"id":"4","question":"\u3079\u3093\u304d\u3087\u3046\u3057\u307e\u3059","correct_answer":"\u3079\u3093\u304d\u3087\u3046\u3057\u306a\u3044\\n(III \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","other_answers":["\u3079\u3093\u304d\u3087\u3046\u304b\u306a\u3044\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3079\u3093\u304d\u3087\u3046\u304c\u306a\u3044\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3079\u3093\u304d\u3087\u3046\u307e\u306a\u3044\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3079\u3093\u304d\u3087\u3046\u306a\u3044\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3079\u3093\u304d\u3087\u3046\u3055\u306a\u3044\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3079\u3093\u304d\u3087\u3046\u306a\u3044\\n(II \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3079\u3093\u304d\u3087\u3046\u306a\u3044\\n(III \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)"]},{"id":"5","question":"\u3044\u304d\u307e\u3059","correct_answer":"\u3044\u304b\u306a\u3044\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","other_answers":["\u3044\u304c\u306a\u3044\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3044\u304d\u306a\u3044\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3044\u307e\u306a\u3044\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3044\u304d\u3055\u306a\u3044\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3044\u304d\u306a\u3044\\n(II \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3044\u304d\u3057\u306a\u3044\\n(III \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3044\u304d\u306a\u3044\\n(III \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)"]},{"id":"6","question":"\u304d\u307e\u3059","correct_answer":"\u3053\u306a\u3044\\n(III \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","other_answers":["\u304d\u304b\u306a\u3044\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u304d\u304c\u306a\u3044\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u304d\u3055\u306a\u3044\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u304d\u306a\u3044\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3053\u306a\u3044\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u304d\u3055\u306a\u3044\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u304d\u306a\u3044\\n(II \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u304d\u306a\u3044\\n(III \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u304d\u3057\u306a\u3044\\n(III \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3057\u306a\u3044\\n(III \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)"]},{"id":"7","question":"\u304b\u3048\u308a\u307e\u3059","correct_answer":"\u304b\u3048\u3089\u306a\u3044\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","other_answers":["\u304b\u3048\u304b\u306a\u3044\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u304b\u3048\u304c\u306a\u3044\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u304b\u3048\u307e\u306a\u3044\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u304b\u3048\u308a\u3055\u306a\u3044\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u304b\u3048\u308a\u306a\u3044\\n(II \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u304b\u3048\u308a\u3057\u306a\u3044\\n(III \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u304b\u3048\u308a\u306a\u3044\\n(III \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)"]},{"id":"8","question":"\u98f2\u307f\u307e\u3059","correct_answer":"\u98f2\u307e\u306a\u3044\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","other_answers":["\u98f2\u304b\u306a\u3044\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u98f2\u304c\u306a\u3044\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u98f2\u306a\u3044\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u98f2\u307f\u3055\u306a\u3044\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u98f2\u307f\u306a\u3044\\n(II \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u98f2\u307f\u3057\u306a\u3044\\n(III \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u98f2\u307f\u306a\u3044\\n(III \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)"]},{"id":"9","question":"\u307f\u307e\u3059","correct_answer":"\u307f\u306a\u3044\\n(II \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","other_answers":["\u307f\u304b\u306a\u3044\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u307f\u304c\u306a\u3044\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u307f\u307e\u306a\u3044\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u307f\u306a\u3044\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u307f\u3055\u306a\u3044\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u307f\u3057\u306a\u3044\\n(III \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u307f\u306a\u3044\\n(III \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)"]},{"id":"10","question":"\u304d\u304d\u307e\u3059","correct_answer":"\u304d\u304b\u306a\u3044\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","other_answers":["\u304d\u304c\u306a\u3044\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u304d\u307e\u306a\u3044\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u304d\u306a\u3044\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u304d\u304d\u306a\u3044\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u304d\u304d\u306a\u3044\\n(II \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u304d\u304d\u3057\u306a\u3044\\n(III \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u304d\u304d\u306a\u3044\\n(III \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)"]},{"id":"11","question":"\u3088\u307f\u307e\u3059","correct_answer":"\u3088\u307e\u306a\u3044\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","other_answers":["\u3088\u304b\u306a\u3044\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3088\u304c\u306a\u3044\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3088\u306a\u3044\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3088\u307f\u306a\u3044\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3088\u307f\u306a\u3044\\n(II \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3088\u307f\u3057\u306a\u3044\\n(III \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3088\u307f\u306a\u3044\\n(III \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)"]},{"id":"12","question":"\u304b\u304d\u307e\u3059","correct_answer":"\u304b\u304b\u306a\u3044\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","other_answers":["\u304b\u304c\u306a\u3044\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u304b\u307e\u306a\u3044\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u304b\u306a\u3044\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u304b\u304d\u306a\u3044\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u304b\u304d\u306a\u3044\\n(II \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u304b\u304d\u3057\u306a\u3044\\n(III \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u304b\u304d\u306a\u3044\\n(III \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)"]},{"id":"13","question":"\u3068\u308a\u307e\u3059","correct_answer":"\u3068\u3089\u306a\u3044\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","other_answers":["\u3068\u304b\u306a\u3044\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3068\u304c\u306a\u3044\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3068\u307e\u306a\u3044\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3068\u308a\u306a\u3044\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3068\u308a\u306a\u3044\\n(II \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3068\u308a\u3057\u306a\u3044\\n(III \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3068\u308a\u306a\u3044\\n(III \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)"]},{"id":"14","question":"\u3057\u307e\u3059","correct_answer":"\u3057\u306a\u3044\\n(III \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","other_answers":["\u3055\u306a\u3044\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3057\u306a\u3044\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3059\u306a\u3044\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3057\u306a\u3044\\n(II \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3055\u306a\u3044\\n(III \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3059\u306a\u3044\\n(III \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)"]},{"id":"15","question":"\u3042\u3044\u307e\u3059","correct_answer":"\u3042\u308f\u306a\u3044\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","other_answers":["\u3042\u304b\u306a\u3044\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3042\u304c\u306a\u3044\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3042\u307e\u306a\u3044\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3042\u3044\u306a\u3044\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3042\u3044\u306a\u3044\\n(II \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3042\u3044\u3057\u306a\u3044\\n(III \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3042\u3044\u306a\u3044\\n(III \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)"]},{"id":"16","question":"\u304b\u3057\u307e\u3059","correct_answer":"\u304b\u3055\u306a\u3044\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","other_answers":["\u304b\u304b\u306a\u3044\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u304b\u304c\u306a\u3044\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u304b\u307e\u306a\u3044\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u304b\u306a\u3044\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u304b\u306a\u3044\\n(II \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u304b\u3057\u306a\u3044\\n(III \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u304b\u306a\u3044\\n(III \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)"]},{"id":"17","question":"\u304b\u308a\u307e\u3059","correct_answer":"\u304b\u308a\u306a\u3044\\n(II \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","other_answers":["\u304b\u304b\u306a\u3044\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u304b\u304c\u306a\u3044\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u304b\u307e\u306a\u3044\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u304b\u306a\u3044\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u304b\u308a\u3055\u306a\u3044\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u304b\u308a\u3057\u306a\u3044\\n(III \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u304b\u308a\u306a\u3044\\n(III \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)"]},{"id":"18","question":"\u304a\u3057\u3048\u307e\u3059","correct_answer":"\u304a\u3057\u3048\u306a\u3044\\n(II \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","other_answers":["\u304a\u3057\u304b\u306a\u3044\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u304a\u3057\u304c\u306a\u3044\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u304a\u3057\u307e\u306a\u3044\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u304a\u3057\u306a\u3044\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u304a\u3057\u3055\u306a\u3044\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u304a\u3057\u306a\u3044\\n(III \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u304a\u3057\u3048\u306a\u3044\\n(III \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)"]},{"id":"19","question":"\u3044\u307e\u3059","correct_answer":"\u3044\u306a\u3044\\n(II \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","other_answers":["\u3044\u304b\u306a\u3044\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3044\u304c\u306a\u3044\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3044\u307e\u306a\u3044\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3044\u306a\u3044\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3044\u3055\u306a\u3044\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3044\u3057\u306a\u3044\\n(III \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3044\u306a\u3044\\n(III \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)"]},{"id":"20","question":"\u3042\u305d\u3073\u307e\u3059","correct_answer":"\u3042\u305d\u3070\u306a\u3044\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","other_answers":["\u3042\u305d\u304b\u306a\u3044\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3042\u305d\u304c\u306a\u3044\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3042\u305d\u306a\u3044\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3042\u305d\u306f\u306a\u3044\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3042\u305d\u3073\u306a\u3044\\n(II \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3042\u305d\u3073\u3057\u306a\u3044\\n(III \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3042\u305d\u3073\u306a\u3044\\n(III \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)"]},{"id":"21","question":"\u304a\u3088\u304e\u307e\u3059","correct_answer":"\u304a\u3088\u304c\u306a\u3044\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","other_answers":["\u304a\u3088\u304b\u306a\u3044\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u304a\u3088\u307e\u306a\u3044\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u304a\u3088\u306a\u3044\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u304a\u3088\u304e\u306a\u3044\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u304a\u3088\u304e\u306a\u3044\\n(II \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u304a\u3088\u304e\u3057\u306a\u3044\\n(III \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u304a\u3088\u304e\u306a\u3044\\n(III \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)"]},{"id":"22","question":"\u306f\u3044\u308a\u307e\u3059","correct_answer":"\u306f\u3044\u3089\u306a\u3044\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","other_answers":["\u306f\u3044\u304b\u306a\u3044\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u306f\u3044\u304c\u306a\u3044\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u306f\u3044\u307e\u306a\u3044\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u306f\u3044\u308a\u3055\u306a\u3044\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u306f\u3044\u308a\u306a\u3044\\n(II \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u306f\u3044\u308a\u3057\u306a\u3044\\n(III \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u306f\u3044\u308a\u306a\u3044\\n(III \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)"]},{"id":"23","question":"\u3057\u3087\u304f\u3058\u3057\u307e\u3059","correct_answer":"\u3057\u3087\u304f\u3058\u3057\u306a\u3044\\n(III \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","other_answers":["\u3057\u3087\u304f\u3058\u304b\u306a\u3044\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3057\u3087\u304f\u3058\u304c\u306a\u3044\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3057\u3087\u304f\u3058\u307e\u306a\u3044\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3057\u3087\u304f\u3058\u306a\u3044\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3057\u3087\u304f\u3058\u3055\u306a\u3044\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3057\u3087\u304f\u3058\u306a\u3044\\n(II \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3057\u3087\u304f\u3058\u306a\u3044\\n(III \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)"]},{"id":"24","question":"\u3064\u3051\u307e\u3059","correct_answer":"\u3064\u3051\u306a\u3044\\n(II \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","other_answers":["\u3064\u3051\u304b\u306a\u3044\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3064\u3051\u304c\u306a\u3044\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3064\u3051\u307e\u306a\u3044\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3064\u3051\u306a\u3044\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3064\u3051\u3055\u306a\u3044\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3064\u3051\u3057\u306a\u3044\\n(III \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3064\u3051\u306a\u3044\\n(III \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)"]},{"id":"25","question":"\u3051\u3057\u307e\u3059","correct_answer":"\u3051\u3055\u306a\u3044\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","other_answers":["\u3051\u3057\u304b\u306a\u3044\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3051\u3057\u304c\u306a\u3044\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3051\u3057\u307e\u306a\u3044\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3051\u3057\u3055\u306a\u3044\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3051\u3057\u306a\u3044\\n(II \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3051\u3057\u3057\u306a\u3044\\n(III \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3051\u3057\u306a\u3044\\n(III \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)"]},{"id":"26","question":"\u3042\u3051\u307e\u3059","correct_answer":"\u3042\u3051\u306a\u3044\\n(II \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","other_answers":["\u3042\u304b\u306a\u3044\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3042\u304c\u306a\u3044\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3042\u307e\u306a\u3044\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3042\u3051\u306a\u3044\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3042\u3051\u3055\u306a\u3044\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3042\u3051\u3057\u306a\u3044\\n(III \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3042\u3051\u306a\u3044\\n(III \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)"]},{"id":"27","question":"\u3057\u3081\u307e\u3059","correct_answer":"\u3057\u3081\u306a\u3044\\n(II \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","other_answers":["\u3057\u3081\u304b\u306a\u3044\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3057\u3081\u304c\u306a\u3044\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3057\u3081\u307e\u306a\u3044\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3057\u3081\u306a\u3044\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3057\u3081\u3055\u306a\u3044\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3057\u3081\u3057\u306a\u3044\\n(III \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3057\u3081\u306a\u3044\\n(III \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)"]},{"id":"28","question":"\u3044\u305d\u304e\u307e\u3059","correct_answer":"\u3044\u305d\u304c\u306a\u3044\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","other_answers":["\u3044\u305d\u304b\u306a\u3044\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3044\u305d\u307e\u306a\u3044\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3044\u305d\u306a\u3044\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3044\u305d\u304e\u306a\u3044\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3044\u305d\u304e\u306a\u3044\\n(II \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3044\u305d\u304e\u3057\u306a\u3044\\n(III \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3044\u305d\u304e\u306a\u3044\\n(III \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)"]},{"id":"29","question":"\u307e\u3061\u307e\u3059","correct_answer":"\u307e\u305f\u306a\u3044\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","other_answers":["\u307e\u3057\u3083\u306a\u3044\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u307e\u3061\u3083\u306a\u3044\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u307e\u3084\u306a\u3044\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u307e\u307e\u306a\u3044\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u307e\u3055\u306a\u3044\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u307e\u306a\u3044\\n(II \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u307e\u3061\u306a\u3044\\n(II \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u307e\u3061\u3057\u306a\u3044\\n(III \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u307e\u306a\u3044\\n(III \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u307e\u3061\u306a\u3044\\n(III \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)"]},{"id":"30","question":"\u3082\u3061\u307e\u3059","correct_answer":"\u3082\u305f\u306a\u3044\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","other_answers":["\u3082\u304b\u306a\u3044\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3082\u308f\u306a\u3044\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3082\u3055\u306a\u3044\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3082\u304c\u306a\u3044\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3082\u307e\u306a\u3044\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3082\u3084\u306a\u3044\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3082\u3061\u3083\u306a\u3044\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3082\u3057\u3083\u306a\u3044\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3082\u306a\u3044\\n(II \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3082\u3061\u306a\u3044\\n(II \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3082\u3061\u3057\u306a\u3044\\n(III \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3082\u306a\u3044\\n(III \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3082\u3061\u3057\u306a\u3044\\n(III \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)"]},{"id":"31","question":"\u3088\u3073\u307e\u3059","correct_answer":"\u3088\u3070\u306a\u3044\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","other_answers":["\u3088\u304b\u306a\u3044\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3088\u304c\u306a\u3044\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3088\u306f\u306a\u3044\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3088\u307e\u306a\u3044\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3088\u3073\u3055\u306a\u3044\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3088\u3073\u306a\u3044\\n(II \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3088\u3073\u3057\u306a\u3044\\n(III \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3088\u3073\u306a\u3044\\n(III \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)"]},{"id":"32","question":"\u306f\u306a\u3057\u307e\u3059","correct_answer":"\u306f\u306a\u3055\u306a\u3044\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","other_answers":["\u306f\u306a\u304b\u306a\u3044\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u306f\u306a\u304c\u306a\u3044\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u306f\u306a\u307e\u306a\u3044\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u306f\u306a\u3057\u306a\u3044\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u306f\u306a\u3057\u3083\u306a\u3044\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u306f\u306a\u306a\u3044\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u306f\u306a\u3084\u306a\u3044\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u306f\u306a\u306a\u3044\\n(II \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u306f\u306a\u306a\u3044\\n(III \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u306f\u306a\u3059\\n(III \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u306f\u306a\u3057\u306a\u3044\\n(III \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)"]},{"id":"33","question":"\u307f\u305b\u307e\u3059","correct_answer":"\u307f\u305b\u306a\u3044\\n(II \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","other_answers":["\u307f\u304b\u306a\u3044\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u307f\u304c\u306a\u3044\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u307f\u307e\u306a\u3044\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u307f\u3089\u306a\u3044\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u307f\u305b\u306a\u3044\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u307f\u305b\u3057\u306a\u3044\\n(III \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u307f\u305b\u306a\u3044\\n(III \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)"]},{"id":"34","question":"\u30b3\u30d4\u30fc\u3057\u307e\u3059","correct_answer":"\u30b3\u30d4\u30fc\u3057\u306a\u3044\\n(III \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","other_answers":["\u30b3\u30d4\u30fc\u304b\u306a\u3044\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u30b3\u30d4\u30fc\u304c\u306a\u3044\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u30b3\u30d4\u30fc\u307e\u306a\u3044\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u30b3\u30d4\u30fc\u3055\u306a\u3044\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u30b3\u30d4\u30fc\u3055\u306a\u3044\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u30b3\u30d4\u30fc\u306a\u3044\\n(II \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u30b3\u30d4\u30fc\u306a\u3044\\n(III \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)"]},{"id":"35","question":"\u3059\u308f\u308a\u307e\u3059","correct_answer":"\u3059\u308f\u3089\u306a\u3044\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","other_answers":["\u3059\u308f\u304b\u306a\u3044\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3059\u308f\u304c\u306a\u3044\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3059\u308f\u307e\u306a\u3044\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3059\u308f\u308a\u306a\u3044\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3059\u308f\u308a\u306a\u3044\\n(II \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3059\u308f\u306a\u3044\\n(II \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3059\u308f\u308a\u3057\u306a\u3044\\n(III \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3059\u308f\u308a\u306a\u3044\\n(III \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)"]},{"id":"36","question":"\u3064\u304b\u3044\u307e\u3059","correct_answer":"\u3064\u304b\u308f\u306a\u3044\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","other_answers":["\u3064\u304b\u304b\u306a\u3044\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3064\u304b\u304c\u306a\u3044\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3064\u304b\u307e\u306a\u3044\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3064\u304b\u3055\u306a\u3044\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3064\u304b\u3070\u306a\u3044\\n(II \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3064\u304b\u3044\u3057\u306a\u3044\\n(III \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3064\u304b\u3044\u306a\u3044\\n(III \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)"]},{"id":"37","question":"(\u307b\u3093\u3092)\u3000\u304a\u304d\u307e\u3059","correct_answer":"\u304a\u304b\u306a\u3044\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","other_answers":["\u304a\u304c\u306a\u3044\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u304a\u307e\u306a\u3044\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u304a\u306a\u3044\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u304a\u304d\u3055\u306a\u3044\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u304a\u304d\u306a\u3044\\n(II \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u304a\u304d\u3057\u306a\u3044\\n(III \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u304a\u304d\u306a\u3044\\n(III \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)"]}]')},function(n){n.exports=JSON.parse('[{"id":"0","question":"(6\u3058\u306b)\u3000\u304a\u304d\u307e\u3059","correct_answer":"\u304a\u304d\u305f\\n(II \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","other_answers":["\u304a\u3044\u305f\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u304a\u3044\u3060\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u304a\u3093\u3060\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u304a\u3063\u305f\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u304a\u304d\u3057\u305f\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u304a\u304d\u3057\u305f\\n(III \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u304a\u304d\u305f\\n(III \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)"]},{"id":"1","question":"\u306d\u307e\u3059","correct_answer":"\u306d\u305f\\n(II \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","other_answers":["\u306d\u3044\u305f\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u306d\u3044\u3060\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u306d\u3093\u3060\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u306d\u3063\u305f\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u306d\u3057\u305f\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u306d\u3057\u305f\\n(III \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u306d\u305f\\n(III \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)"]},{"id":"2","question":"\u306f\u305f\u3089\u304d\u307e\u3059","correct_answer":"\u306f\u305f\u3089\u3044\u305f\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","other_answers":["\u306f\u305f\u3089\u3044\u3060\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u306f\u305f\u3089\u3093\u3060\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u306f\u305f\u3089\u3063\u305f\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u306f\u305f\u3089\u304d\u3057\u305f\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u306f\u305f\u3089\u304d\u305f\\n(II \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u306f\u305f\u3089\u304d\u3057\u305f\\n(III \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u306f\u305f\u3089\u304d\u305f\\n(III \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)"]},{"id":"3","question":"\u3084\u3059\u307f\u307e\u3059","correct_answer":"\u3084\u3059\u3093\u3060\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","other_answers":["\u3084\u3059\u3044\u305f\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3084\u3059\u3044\u3060\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3084\u3059\u3063\u305f\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3084\u3059\u307f\u3057\u305f\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3084\u3059\u307f\u305f\\n(II \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3084\u3059\u307f\u3057\u305f\\n(III \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3084\u3059\u307f\u305f\\n(III \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)"]},{"id":"4","question":"\u3079\u3093\u304d\u3087\u3046\u3057\u307e\u3059","correct_answer":"\u3079\u3093\u304d\u3087\u3046\u3057\u305f\\n(III \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","other_answers":["\u3079\u3093\u304d\u3087\u3046\u3044\u305f\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3079\u3093\u304d\u3087\u3046\u3044\u3060\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3079\u3093\u304d\u3087\u3046\u3093\u3060\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3079\u3093\u304d\u3087\u3046\u3063\u305f\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3079\u3093\u304d\u3087\u3046\u3057\u305f\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3079\u3093\u304d\u3087\u3046\u305f\\n(II \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3079\u3093\u304d\u3087\u3046\u305f\\n(III \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)"]},{"id":"5","question":"\u3044\u304d\u307e\u3059","correct_answer":"\u3044\u3063\u305f\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","other_answers":["\u3044\u3044\u305f\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3044\u3044\u3060\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3044\u3093\u3060\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3044\u304d\u3057\u305f\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3044\u304d\u305f\\n(II \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3044\u304d\u3057\u305f\\n(III \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3044\u304d\u305f\\n(III \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)"]},{"id":"6","question":"\u304d\u307e\u3059","correct_answer":"\u304d\u305f\\n(III \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","other_answers":["\u3044\u3044\u305f\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3044\u3044\u3060\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3044\u3093\u3060\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3044\u3063\u305f\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u304d\u3057\u305f\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u304d\u305f\\n(II \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u304d\u3057\u305f\\n(III \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)"]},{"id":"7","question":"\u304b\u3048\u308a\u307e\u3059","correct_answer":"\u304b\u3048\u3063\u305f\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","other_answers":["\u304b\u3048\u3044\u305f\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u304b\u3048\u3044\u3060\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u304b\u3048\u3093\u3060\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u304b\u3048\u308a\u3057\u305f\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u304b\u3048\u308a\u305f\\n(II \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u304b\u3048\u308a\u3057\u305f\\n(III \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u304b\u3048\u308a\u305f\\n(III \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)"]},{"id":"8","question":"\u98f2\u307f\u307e\u3059","correct_answer":"\u98f2\u3093\u3060\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","other_answers":["\u98f2\u3044\u305f\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u98f2\u3044\u3060\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u98f2\u3063\u305f\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u98f2\u307f\u3057\u305f\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u98f2\u307f\u305f\\n(II \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u98f2\u307f\u3057\u305f\\n(III \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u98f2\u307f\u305f\\n(III \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)"]},{"id":"9","question":"\u307f\u307e\u3059","correct_answer":"\u307f\u305f\\n(II \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","other_answers":["\u307f\u3044\u305f\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u307f\u3044\u3060\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u307f\u3093\u3060\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u307f\u3063\u305f\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u307f\u3057\u305f\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u307f\u3057\u305f\\n(III \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u307f\u305f\\n(III \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)"]},{"id":"10","question":"\u304d\u304d\u307e\u3059","correct_answer":"\u304d\u3044\u305f\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","other_answers":["\u304d\u3044\u3060\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u304d\u3093\u3060\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u304d\u3063\u305f\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u304d\u304d\u3057\u305f\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u304d\u304d\u305f\\n(II \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u304d\u304d\u3057\u305f\\n(III \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u304d\u304d\u305f\\n(III \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)"]},{"id":"11","question":"\u3088\u307f\u307e\u3059","correct_answer":"\u3088\u3093\u3060\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","other_answers":["\u3088\u3044\u305f\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3088\u3044\u3060\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3088\u3063\u305f\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3088\u307f\u3057\u305f\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3088\u307f\u305f\\n(II \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3088\u307f\u3057\u305f\\n(III \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3088\u307f\u305f\\n(III \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)"]},{"id":"12","question":"\u304b\u304d\u307e\u3059","correct_answer":"\u304b\u3044\u305f\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","other_answers":["\u304b\u3044\u3060\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u304b\u3093\u3060\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u304b\u3063\u305f\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u304b\u304d\u3057\u305f\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u304b\u304d\u305f\\n(II \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u304b\u304d\u3057\u305f\\n(III \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u304b\u304d\u305f\\n(III \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)"]},{"id":"13","question":"\u3068\u308a\u307e\u3059","correct_answer":"\u3068\u3063\u305f\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","other_answers":["\u3068\u3044\u305f\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3068\u3044\u3060\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3068\u3093\u3060\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3068\u308a\u3057\u305f\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3068\u308a\u305f\\n(II \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3068\u308a\u3057\u305f\\n(III \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3068\u308a\u305f\\n(III \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)"]},{"id":"14","question":"\u3057\u307e\u3059","correct_answer":"\u3057\u305f\\n(III \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","other_answers":["\u3057\u3044\u305f\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3057\u3044\u3060\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3057\u3093\u3060\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3057\u3063\u305f\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3057\u305f\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3057\u305f\\n(II \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)"]},{"id":"15","question":"\u3042\u3044\u307e\u3059","correct_answer":"\u3042\u3063\u305f\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","other_answers":["\u3042\u3044\u305f\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3042\u3044\u3060\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3042\u3093\u3060\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3042\u3044\u3057\u305f\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3042\u3044\u305f\\n(II \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3042\u3044\u3057\u305f\\n(III \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3042\u3044\u305f\\n(III \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)"]},{"id":"16","question":"\u304b\u3057\u307e\u3059","correct_answer":"\u304b\u3057\u305f\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","other_answers":["\u304b\u3044\u305f\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u304b\u3044\u3060\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u304b\u3093\u3060\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u304b\u3063\u305f\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u304b\u305f\\n(II \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u304b\u3057\u305f\\n(III \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u304b\u305f\\n(III \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)"]},{"id":"17","question":"\u304b\u308a\u307e\u3059","correct_answer":"\u304b\u308a\u305f\\n(II \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","other_answers":["\u304b\u3044\u305f\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u304b\u3044\u3060\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u304b\u3093\u3060\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u304b\u3063\u305f\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u304b\u308a\u3057\u305f\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u304b\u308a\u3057\u305f\\n(III \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u304b\u308a\u305f\\n(III \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)"]},{"id":"18","question":"\u304a\u3057\u3048\u307e\u3059","correct_answer":"\u304a\u3057\u3048\u305f\\n(II \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","other_answers":["\u304a\u3057\u3044\u305f\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u304a\u3057\u3044\u3060\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u304a\u3057\u3093\u3060\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u304a\u3057\u3063\u305f\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u304a\u3057\u305f\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u304a\u3057\u305f\\n(III \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u304a\u3057\u3048\u305f\\n(III \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)"]},{"id":"19","question":"\u3044\u307e\u3059","correct_answer":"\u3044\u305f\\n(II \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","other_answers":["\u3044\u3044\u305f\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3044\u3044\u3060\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3044\u3093\u3060\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3044\u3063\u305f\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3044\u3057\u305f\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3044\u3057\u305f\\n(III \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3044\u305f\\n(III \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)"]},{"id":"20","question":"\u3042\u305d\u3073\u307e\u3059","correct_answer":"\u3042\u305d\u3093\u3060\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","other_answers":["\u3042\u305d\u3044\u305f\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3042\u305d\u3044\u3060\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3042\u305d\u3063\u305f\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3042\u305d\u3073\u3057\u305f\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3042\u305d\u3073\u305f\\n(II \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3042\u305d\u3073\u3057\u305f\\n(III \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3042\u305d\u3073\u305f\\n(III \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)"]},{"id":"21","question":"\u304a\u3088\u304e\u307e\u3059","correct_answer":"\u304a\u3088\u3044\u3060\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","other_answers":["\u304a\u3088\u3044\u305f\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u304a\u3088\u3093\u3060\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u304a\u3088\u3063\u305f\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u304a\u3088\u304e\u3057\u305f\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u304a\u3088\u304e\u305f\\n(II \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u304a\u3088\u304e\u3057\u305f\\n(III \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u304a\u3088\u304e\u305f\\n(III \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)"]},{"id":"22","question":"\u306f\u3044\u308a\u307e\u3059","correct_answer":"\u306f\u3044\u3063\u305f\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","other_answers":["\u306f\u3044\u305f\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u306f\u3044\u3060\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u306f\u3044\u3093\u3060\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u306f\u3044\u308a\u3057\u305f\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u306f\u3044\u308a\u305f\\n(II \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u306f\u3044\u308a\u3057\u305f\\n(III \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u306f\u3044\u308a\u305f\\n(III \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)"]},{"id":"23","question":"\u3057\u3087\u304f\u3058\u3057\u307e\u3059","correct_answer":"\u3057\u3087\u304f\u3058\u3057\u305f\\n(III \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","other_answers":["\u3057\u3087\u304f\u3058\u3044\u305f\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3057\u3087\u304f\u3058\u3044\u3060\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3057\u3087\u304f\u3058\u3093\u3060\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3057\u3087\u304f\u3058\u3063\u305f\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3057\u3087\u304f\u3058\u3057\u305f\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3057\u3087\u304f\u3058\u305f\\n(II \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3057\u3087\u304f\u3058\u305f\\n(III \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)"]},{"id":"24","question":"\u3064\u3051\u307e\u3059","correct_answer":"\u3064\u3051\u305f\\n(II \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","other_answers":["\u3064\u3051\u3044\u305f\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3064\u3051\u3044\u3060\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3064\u3051\u3093\u3060\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3064\u3051\u3063\u305f\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3064\u3051\u3057\u305f\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3064\u3051\u3057\u305f\\n(III \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3064\u3051\u305f\\n(III \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)"]},{"id":"25","question":"\u3051\u3057\u307e\u3059","correct_answer":"\u3051\u3057\u305f\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","other_answers":["\u3051\u3057\u3044\u305f\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3051\u3057\u3044\u3060\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3051\u3057\u3093\u3060\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3051\u3057\u3063\u305f\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3051\u3057\u305f\\n(II \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3051\u3057\u3057\u305f\\n(III \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3051\u3057\u305f\\n(III \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)"]},{"id":"26","question":"\u3042\u3051\u307e\u3059","correct_answer":"\u3042\u3051\u305f\\n(II \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","other_answers":["\u3042\u3044\u305f\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3042\u3044\u3060\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3042\u3093\u3060\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3042\u3051\u3063\u305f\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3042\u3051\u3057\u305f\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3042\u3051\u3057\u305f\\n(III \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3042\u3051\u305f\\n(III \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)"]},{"id":"27","question":"\u3057\u3081\u307e\u3059","correct_answer":"\u3057\u3081\u305f\\n(II \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","other_answers":["\u3057\u3081\u3044\u305f\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3057\u3081\u3044\u3060\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3057\u3081\u3093\u3060\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3057\u3081\u3063\u305f\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3057\u3081\u3057\u305f\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3057\u3081\u3057\u305f\\n(III \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3057\u3081\u305f\\n(III \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)"]},{"id":"28","question":"\u3044\u305d\u304e\u307e\u3059","correct_answer":"\u3044\u305d\u3044\u3060\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","other_answers":["\u3044\u305d\u3044\u305f\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3044\u305d\u3093\u3060\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3044\u305d\u3063\u305f\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3044\u305d\u304e\u3057\u305f\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3044\u305d\u304e\u305f\\n(II \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3044\u305d\u304e\u3057\u305f\\n(III \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3044\u305d\u304e\u305f\\n(III \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)"]},{"id":"29","question":"\u307e\u3061\u307e\u3059","correct_answer":"\u307e\u3063\u305f\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","other_answers":["\u307e\u3044\u305f\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u307e\u3044\u3060\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u307e\u3093\u3060\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u307e\u3061\u3057\u305f\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u307e\u305f\\n(II \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u307e\u3061\u305f\\n(II \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u307e\u3061\u3057\u305f\\n(III \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u307e\u305f\\n(III \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u307e\u3061\u305f\\n(III \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)"]},{"id":"30","question":"\u3082\u3061\u307e\u3059","correct_answer":"\u3082\u3063\u305f\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","other_answers":["\u3082\u3044\u305f\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3082\u3044\u3060\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3082\u3093\u3060\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3082\u3061\u3057\u305f\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3082\u305f\\n(II \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3082\u3061\u305f\\n(II \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3082\u3061\u3057\u305f\\n(III \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3082\u305f\\n(III \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3082\u3061\u305f\\n(III \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)"]},{"id":"31","question":"\u3088\u3073\u307e\u3059","correct_answer":"\u3088\u3093\u3060\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","other_answers":["\u3088\u3044\u305f\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3088\u3044\u3060\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3088\u3063\u305f\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3088\u3073\u3057\u305f\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3088\u3073\u305f\\n(II \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3088\u3073\u3057\u305f\\n(III \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3088\u3073\u305f\\n(III \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)"]},{"id":"32","question":"\u306f\u306a\u3057\u307e\u3059","correct_answer":"\u306f\u306a\u3057\u305f\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","other_answers":["\u306f\u306a\u3044\u305f\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u306f\u306a\u3044\u3060\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u306f\u306a\u3093\u3060\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u306f\u306a\u3063\u305f\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u306f\u306a\u3057\u305f\\n(II \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u306f\u306a\u3057\u3057\u305f\\n(III \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u306f\u306a\u3057\u305f\\n(III \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)"]},{"id":"33","question":"\u307f\u305b\u307e\u3059","correct_answer":"\u307f\u305b\u305f\\n(II \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","other_answers":["\u307f\u3044\u305f\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u307f\u3044\u3060\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u307f\u3093\u3060\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u307f\u3063\u305f\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u307f\u305b\u3057\u305f\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u307f\u305b\u3057\u305f\\n(III \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u307f\u305b\u305f\\n(III \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)"]},{"id":"34","question":"\u30b3\u30d4\u30fc\u3057\u307e\u3059","correct_answer":"\u30b3\u30d4\u30fc\u3057\u305f\\n(III \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","other_answers":["\u30b3\u30d4\u30fc\u3044\u305f\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u30b3\u30d4\u30fc\u3044\u3060\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u30b3\u30d4\u30fc\u3093\u3060\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u30b3\u30d4\u30fc\u3063\u305f\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u30b3\u30d4\u30fc\u3057\u305f\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u30b3\u30d4\u30fc\u3057\u305f\\n(II \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u30b3\u30d4\u30fc\u3057\u3057\u305f\\n(III \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)"]},{"id":"35","question":"\u3059\u308f\u308a\u307e\u3059","correct_answer":"\u3059\u308f\u3063\u305f\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","other_answers":["\u3059\u308f\u3044\u305f\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3059\u308f\u3044\u3060\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3059\u308f\u3093\u3060\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3059\u308f\u308a\u3057\u305f\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3059\u308f\u308a\u305f\\n(II \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3059\u308f\u308a\u3057\u305f\\n(III \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3059\u308f\u308a\u305f\\n(III \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)"]},{"id":"36","question":"\u3064\u304b\u3044\u307e\u3059","correct_answer":"\u3064\u304b\u3063\u305f\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","other_answers":["\u3064\u304b\u3044\u305f\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3064\u304b\u3044\u3060\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3064\u304b\u3093\u3060\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3064\u304b\u3044\u3057\u305f\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3064\u304b\u3044\u305f\\n(II \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3064\u304b\u3044\u3057\u305f\\n(III \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3064\u304b\u3044\u305f\\n(III \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)"]},{"id":"37","question":"(\u307b\u3093\u3092)\u3000\u304a\u304d\u307e\u3059","correct_answer":"\u304a\u3044\u305f\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","other_answers":["\u304a\u3044\u3060\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u304a\u3093\u3060\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u304a\u3063\u305f\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u304a\u304d\u3057\u305f\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u304a\u304d\u305f\\n(II \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u304a\u304d\u3057\u305f\\n(III \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u304a\u304d\u305f\\n(III \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)"]}]')},function(n){n.exports=JSON.parse('[{"id":"0","question":"\u3044\u307e\u3000\u3042\u3081\u304c\u3000\uff3f\u3002","correct_answer":"\u3075\u3063\u3066 \u3044\u307e\u3059","other_answers":["\u3075\u3063\u3066","\u3075\u3089\u306a\u3044","\u3075\u3063\u3066 \u304f\u3060\u3055\u3044","\u3075\u3063\u3066\u3082\u3000\u3044\u3044\u3067\u3059","\u3075\u3089\u306a\u3051\u308c\u3070\u3000\u306a\u308a\u307e\u305b\u3093","\u3075\u3089\u306a\u304f\u3066\u3082\u3000\u3044\u3044\u3067\u3059","\u3075\u3063\u305f\u308a","\u3075\u3063\u305f\u308a\u3000\u3057\u307e\u3059","\u3075\u3063\u305f\u3000\u3053\u3068\u304c\u3000\u3042\u308a\u307e\u3059","\u3075\u3063\u305f\u3000\u3057\u307e\u3059"]},{"id":"1","question":"\u306b\u3082\u3064\u3092\u3000\uff3f\u3000\u304f\u3060\u3055\u3044\u3002","correct_answer":"\u3042\u3051\u3066","other_answers":["\u3042\u3051\u308b","\u3042\u3051\u306a\u3044","\u3042\u3051\u305f"]},{"id":"2","question":"\u30d1\u30a6\u30e9\u3055\u3093\u3092\u3000\uff3f\u3044\u307e\u3059\u3002","correct_answer":"\u3057\u3063\u3066","other_answers":["\u3057\u3089\u306a\u3044","\u3057\u3063\u305f","\u3057\u308b"]},{"id":"3","question":"\u30d6\u30eb\u30fc\u30ce\u3092\u3000\uff3f\u3002","correct_answer":"\u3057\u308a\u307e\u305b\u3093","other_answers":["\u3057\u3063\u3066\u3000\u3044\u307e\u305b\u3093","\u3057\u3063\u305f\u3000\u3044\u307e\u305b\u3093","\u3057\u3089\u306a\u3044\u3000\u3044\u307e\u3059"]},{"id":"4","question":"\u3042\u3057\u305f\u3082\u3000\uff3f\u304b\u3002","correct_answer":"\u304d\u307e\u3057\u3087\u3046","other_answers":["\u3053\u306a\u3044\u307e\u3057\u3087\u3046","\u304f\u308b\u307e\u3057\u3087\u3046","\u304d\u3066\u307e\u3057\u3087\u3046","\u304d\u305f\u307e\u3057\u3087\u3046"]},{"id":"5","question":"\u3057\u3083\u3057\u3093\u3092\u3000\uff3f\u3000\u3044\u3044\u3067\u3059\u3002","correct_answer":"\u3068\u3063\u3066\u3082","other_answers":["\u3068\u308b\u3000\u3053\u3068\u304c","\u3068\u3063\u3066\u306f","\u3068\u3063\u305f\u3000\u3053\u3068\u304c","\u3068\u3063\u305f\u308a","\u3068\u3063\u3066","\u3068\u3063\u3066\u3000\u3044\u307e\u3059"]},{"id":"6","question":"\u3053\u3053\u3067\u3000\u305f\u3070\u3053\u3092\u3000\uff3f\u3000\u3044\u3051\u307e\u305b\u3093\u3002","correct_answer":"\u3059\u3063\u3066\u306f","other_answers":["\u3059\u3046\u3000\u3053\u3068\u304c","\u3059\u3063\u3066\u3082","\u3059\u3063\u3066\u304c","\u3059\u308f\u306a\u3044\u3067","\u3059\u3063\u305f\u308a","\u3059\u3063\u3066"]},{"id":"7","question":"\u3042\u3057\u305f\u3000\u3068\u3082\u3060\u3061\u306b\u3000\uff3f\u3001\u3044\u3057\u3087\u3046\u306b\u3000\u3070\u3093\u3054\u306f\u3093\u3092\u3000\uff3f\u3002","correct_answer":"\u3042\u3063\u3066\u30fb\u305f\u3079\u307e\u3059","other_answers":["\u3042\u3044\u307e\u3059\u30fb\u305f\u3079\u307e\u3059","\u3042\u3063\u3066\u30fb\u305f\u3079\u3066","\u3042\u3046\u30fb\u305f\u3079\u307e\u3059","\u3042\u3044\u307e\u3059\u30fb\u305f\u3079\u308b","\u3042\u3046\u30fb\u305f\u3079\u308b","\u3042\u3044\u307e\u3059\u30fb\u305f\u3079\u3066"]},{"id":"8","question":"\u304a\u304b\u306d\u3092\u3000\uff3f\u304b\u3089\u3001\u304b\u3044\u3082\u306e\u306b\u3000\u3044\u304d\u307e\u3059\u3002\u304b\u3044\u3082\u306e\u306b\u3000\uff3f\u3000\u307e\u3048\u306b\u3001\u304a\u304b\u306d\u3092\u3000\u304a\u308d\u3057\u307e\u3059\u3002","correct_answer":"\u304a\u308d\u3057\u3066\u30fb\u3044\u304f","other_answers":["\u304a\u308d\u3059\u30fb\u3044\u3063\u3066","\u304a\u308d\u3057\u307e\u3059\u30fb\u3044\u304d\u307e\u3059","\u304a\u308b\u3059\u30fb\u3044\u304f","\u304a\u308d\u3057\u3066\u30fb\u3044\u3063\u3066"]},{"id":"9","question":"\u3060\u3044\u3057\u3087\u3046\u3076\u3067\u3059\u304b\u3089\u3001\uff3f\u3000\u304f\u3060\u3055\u3044\u3002","correct_answer":"\u3057\u3093\u3071\u3044\u3057\u306a\u3044\u3067","other_answers":["\u3057\u3093\u3071\u3044\u3057\u3066","\u3057\u3093\u3071\u3044\u3059\u308b","\u3057\u3093\u3071\u3044\u3057\u305f","\u3057\u3093\u3071\u3044\u3057\u306a\u3044"]},{"id":"10","question":"\u304f\u3059\u308a\u3092\u3000\uff3f\u3051\u308c\u3070\u3000\u306a\u308a\u307e\u305b\u3093\u3002","correct_answer":"\u306e\u307e\u306a","other_answers":["\u306e\u3080\u306a","\u306e\u307f\u306a","\u306e\u3093\u3067","\u306e\u3093\u3060"]},{"id":"11","question":"\u3044\u3044\u3000\u3066\u3093\u304d\u3067\u3059\u3002\u304b\u3055\u3092\u3000\uff3f\u304c\u3000\u304b\u3055\u306f\u3000\u3079\u3093\u308a\u3067\u3059\u3002","correct_answer":"\u3068\u3063\u3066\u3000\u3044\u304b\u306a\u304f\u3066\u3082\u3000\u3044\u3044\u3067\u3059","other_answers":["\u3068\u3063\u3066\u3000\u3044\u3063\u3066\u3082\u3000\u3044\u3044\u3067\u3059","\u3068\u3063\u3066\u3000\u3044\u3063\u3066\u3000\u304f\u3060\u3055\u3044","\u3068\u3063\u3066\u3000\u3044\u304b\u306a\u3044\u3067\u3000\u304f\u3060\u3055\u3044","\u3068\u3063\u3066\u3000\u3044\u304b\u306a\u3051\u308c\u3070\u3000\u306a\u308a\u307e\u305b\u3093","\u3068\u3063\u3066\u3000\u3044\u3063\u305f\u3000\u3053\u3068\u304c\u3000\u3042\u308a\u307e\u3059","\u3068\u3063\u3066\u3000\u3044\u304f\u3000\u3053\u3068\u304c\u3000\u3067\u304d\u306a\u3044"]},{"id":"12","question":"\u30b7\u30e2\u3055\u3093\u306f\u3000\u304b\u3093\u3058\u3092\u3000\uff3f\u3000\u3053\u3068\u304c\u3000\u3067\u304d\u307e\u3059\u3002","correct_answer":"\u3088\u3080","other_answers":["\u3088\u307e","\u3088\u307e\u306a\u3044","\u3088\u3093\u3067","\u3088\u3093\u3060","\u3088\u307f\u307e\u3059"]},{"id":"13","question":"\u308f\u305f\u3057\u306e\u3057\u3085\u307f\u306f\u3000\u304a\u3093\u304c\u304f\u3092\u3000\uff3f\u3000\u3053\u3068\u3067\u3059\u3002","correct_answer":"\u304d\u304f","other_answers":["\u304d\u304d","\u304d\u3044\u3066","\u304d\u304b","\u304d\u304d\u307e\u3059","\u304d\u3044\u305f"]},{"id":"14","question":"\uff3f\u3000\u307e\u3048\u306b\u3001\u3066\u3092\u3000\u3042\u3089\u3044\u307e\u3059\u3002","correct_answer":"\u3057\u3087\u304f\u3058\u3059\u308b","other_answers":["\u3057\u3087\u304f\u3058\u3057\u3066","\u3057\u3087\u304f\u3058\u3057\u307e\u3059","\u3057\u3087\u304f\u3058\u3057\u306a\u3044"]},{"id":"15","question":"\u3046\u307e\u306b\u3000\uff3f\u3000\u3053\u3068\u304c\u3000\u3042\u308a\u307e\u3059\u3002","correct_answer":"\u306e\u3063\u305f","other_answers":["\u306e\u3063\u3066","\u306e\u308b","\u306e\u3089\u306a\u3044"]},{"id":"16","question":"\u304d\u306e\u3046\u306f\u3000\u307b\u3093\u3092\u3000\uff3f\u308a\u3001\u30ec\u30dd\u30fc\u30c8\u3092\u3000\uff3f\u3002","correct_answer":"\u3088\u3093\u3060\u30fb\u304b\u3044\u305f\u308a\u3000\u3057\u307e\u3057\u305f","other_answers":["\u3088\u3093\u3067\u30fb\u304b\u3044\u3066\u3000\u3057\u307e\u3059","\u3088\u3093\u3067\u30fb\u304b\u3044\u3066","\u3088\u3093\u3060\u30fb\u304b\u3044\u305f\u308a","\u3088\u304f\u30fb\u304b\u304f","\u3088\u304f\u30fb\u304b\u304f\u3000\u3057\u307e\u3059"]}]')},function(n){n.exports=JSON.parse('[{"id":0,"question":"\uff11\u30fb\u3078\u3084","correct_answer":"\u3072\u3068\u3064","other_answers":["\u3044\u3061\u3060\u3044","\u3044\u3061\u307e\u3044","\u3072\u3068\u308a","\u3044\u3063\u3057\u3085\u3046\u304b\u3093","\u3044\u3063\u304b\u3052\u3064","\u3044\u3063\u304b\u3044","\u3044\u3061\u306d\u3093","\u3044\u3061\u306b\u3061","\u3044\u3063\u3071\u3044","\u3044\u3063\u3055\u3064","\u3044\u3063\u307d\u3093","\u3044\u3063\u3074\u304d","\u3044\u3063\u3068\u3046","\u3044\u3061\u308f","\u3044\u3061\u3058\u304b\u3093","\u3044\u3063\u3077\u3093"]},{"id":1,"question":"\uff12\u30fb\u304b\u3070\u3093","correct_answer":"\u3075\u305f\u3064","other_answers":["\u306b\u3060\u3044","\u306b\u307e\u3044","\u3075\u305f\u308a","\u306b\u3058\u3085\u3046\u304b\u3093","\u306b\u304b\u3052\u3064","\u306b\u304b\u3044","\u306b\u306d\u3093","\u3075\u3064\u304b","\u306b\u306f\u3044","\u306b\u3055\u3064","\u306b\u307b\u3093","\u306b\u3072\u304d","\u306b\u3068\u3046","\u306b\u308f","\u306b\u3058\u304b\u3093","\u306b\u3075\u3093"]},{"id":2,"question":"\uff13\u30fb\u305f\u307e\u3054","correct_answer":"\u307f\u3063\u3064","other_answers":["\u3055\u3093\u3060\u3044","\u3055\u3093\u307e\u3044","\u3055\u3093\u306b\u3093","\u3055\u3093\u3057\u3085\u3046\u304b\u3093","\u3055\u3093\u304b\u3052\u3064","\u3055\u3093\u304b\u3044","\u3055\u3093\u306d\u3093","\u307f\u3063\u304b","\u3055\u3093\u3070\u3044","\u3055\u3093\u3055\u3064","\u3055\u3093\u307c\u3093","\u3055\u3093\u3073\u304d","\u3055\u3093\u3068\u3046","\u3055\u3093\u308f","\u3055\u3093\u3058\u304b\u3093","\u3055\u3093\u3077\u3093"]},{"id":3,"question":"\uff14\u30fb\u3078\u3084","correct_answer":"\u3088\u3063\u3064","other_answers":["\u3088\u3093\u3060\u3044","\u3088\u3093\u307e\u3044","\u3088\u306b\u3093","\u3088\u3093\u3058\u3085\u3046\u304b\u3093","\u3088\u3093\u304b\u3052\u3064","\u3088\u3093\u304b\u3044","\u3088\u3093\u306d\u3093","\u3088\u3063\u304b","\u3088\u3093\u306f\u3044","\u3088\u3093\u3055\u3064","\u3088\u3093\u307b\u3093","\u3088\u3093\u3072\u304d","\u3088\u3093\u3068\u3046","\u3088\u3093\u308f","\u3088\u3058\u304b\u3093","\u3088\u3093\u3077\u3093"]},{"id":4,"question":"\uff15\u30fb\u304b\u3070\u3093","correct_answer":"\u3044\u3064\u3064","other_answers":["\u3054\u3060\u3044","\u3054\u307e\u3044","\u3054\u306b\u3093","\u3054\u3058\u3085\u3046\u304b\u3093","\u3054\u304b\u3052\u3064","\u3054\u304b\u3044","\u3054\u306d\u3093","\u3044\u3064\u304b","\u3054\u306f\u3044","\u3054\u3055\u3064","\u3054\u307b\u3093","\u3054\u3072\u304d","\u3054\u3068\u3046","\u3054\u308f","\u3054\u3058\u304b\u3093","\u3054\u3075\u3093"]},{"id":5,"question":"\uff16\u30fb\u307f\u304b\u3093","correct_answer":"\u3080\u3063\u3064","other_answers":["\u308d\u304f\u3060\u3044","\u308d\u304f\u307e\u3044","\u308d\u304f\u306b\u3093","\u308d\u304f\u3057\u3085\u3046\u304b\u3093","\u308d\u3063\u304b\u3052\u3064","\u308d\u3063\u304b\u3044","\u308d\u304f\u306d\u3093","\u3080\u3044\u304b","\u308d\u3063\u3071\u3044","\u308d\u304f\u3055\u3064","\u308d\u3063\u307d\u3093","\u308d\u3063\u3074\u304d","\u308d\u304f\u3068\u3046","\u308d\u304f\u308f","\u308d\u304f\u3058\u304b\u3093","\u308d\u304f\u3077\u3093"]},{"id":6,"question":"\uff17\u30fb\u307f\u304b\u3093","correct_answer":"\u306a\u306a\u3064","other_answers":["\u306a\u306a\u3060\u3044","\u306a\u306a\u307e\u3044","\u306a\u306a\u306b\u3093\u30fb\u3057\u3061\u306b\u3093","\u306a\u306a\u3057\u3085\u3046\u304b\u3093","\u306a\u306a\u304b\u3052\u3064\u30fb\u3057\u3061\u304b\u3052\u3064","\u306a\u306a\u304b\u3044","\u306a\u306a\u306d\u3093","\u306a\u306e\u304b","\u306a\u306a\u306f\u3044","\u306a\u306a\u3055\u3064","\u306a\u306a\u307b\u3093","\u306a\u306a\u3072\u304d","\u306a\u306a\u3068\u3046","\u306a\u306a\u308f","\u3057\u3061\u3058\u304b\u3093","\u306a\u306a\u3075\u3093"]},{"id":7,"question":"\uff18\u30fb\u305f\u307e\u3054","correct_answer":"\u3084\u3063\u3064","other_answers":["\u306f\u3061\u3060\u3044","\u306f\u3061\u307e\u3044","\u306f\u3061\u306b\u3093","\u306f\u3063\u3057\u3085\u3046\u304b\u3093","\u306f\u3063\u304b\u3052\u3064","\u306f\u3063\u304b\u3044","\u306f\u3061\u306d\u3093","\u3088\u3046\u304b","\u306f\u3063\u3071\u3044","\u306f\u3063\u3055\u3064","\u306f\u3063\u307d\u3093","\u306f\u3063\u3074\u304d","\u306f\u3063\u3068\u3046","\u306f\u3061\u308f","\u306f\u3061\u3058\u304b\u3093","\u306f\u3063\u3077\u3093"]},{"id":8,"question":"\uff19\u30fb\u3078\u3084","correct_answer":"\u3053\u3053\u306e\u3064","other_answers":["\u304d\u3085\u3046\u3060\u3044","\u304d\u3085\u3046\u307e\u3044","\u304d\u3085\u3046\u306b\u3093","\u304d\u3085\u3046\u3057\u3085\u3046\u304b\u3093","\u304d\u3085\u3046\u304b\u3052\u3064","\u304d\u3085\u3046\u304b\u3044","\u304d\u3085\u3046\u306d\u3093","\u3053\u3053\u306e\u304b","\u304d\u3085\u3046\u306f\u3044","\u304d\u3085\u3046\u3055\u3064","\u304d\u3085\u3046\u307b\u3093","\u304d\u3085\u3046\u3072\u304d","\u304d\u3085\u3046\u3068\u3046","\u304d\u3085\u3046\u308f","\u304f\u3058\u304b\u3093","\u304d\u3085\u3046\u3075\u3093"]},{"id":9,"question":"\uff11\uff10\u30fb\u3078\u3084","correct_answer":"\u3068\u304a","other_answers":["\u3058\u3085\u3046\u3060\u3044","\u3058\u3085\u3046\u307e\u3044","\u3058\u3085\u3046\u306b\u3093","\u3058\u3085\u3063\u3057\u3085\u3046\u304b\u3093","\u3058\u3085\u3063\u304b\u3052\u3064","\u3058\u3085\u3063\u304b\u3044","\u3058\u3085\u3046\u306d\u3093","\u3068\u304a\u304b","\u3058\u3063\u3071\u3044","\u3058\u3063\u3055\u3064","\u3058\u3063\u307d\u3093","\u3058\u3063\u3074\u304d","\u3058\u3063\u3068\u3046","\u3058\u3085\u3046\u308f","\u3058\u3085\u3046\u3058\u304b\u3093","\u3057\u3085\u3046\u3063\u3077\u3093"]},{"id":10,"question":"\uff1f\u30fb\u304b\u3070\u3093","correct_answer":"\u3044\u304f\u3064","other_answers":["\u306a\u3093\u3060\u3044","\u306a\u3093\u307e\u3044","\u306a\u3093\u306b\u3093","\u306a\u3093\u3057\u3085\u3046\u304b\u3093","\u306a\u3093\u304b\u3052\u3064","\u306a\u3093\u304b\u3044","\u306a\u3093\u306d\u3093","\u306a\u3093\u306b\u3061","\u306a\u3093\u3070\u3044","\u306a\u3093\u3055\u3064","\u306a\u3093\u307c\u3093","\u306a\u3093\u3073\u304d","\u306a\u3093\u3068\u3046","\u306a\u3093\u308f","\u306a\u3093\u3058\u304b\u3093","\u306a\u3093\u3077\u3093"]},{"id":11,"question":"\uff11\u30fb\u3058\u3066\u3093\u3057\u3083","correct_answer":"\u3044\u3061\u3060\u3044","other_answers":["\u3072\u3068\u3064","\u3044\u3061\u307e\u3044","\u3072\u3068\u308a","\u3044\u3063\u3057\u3085\u3046\u304b\u3093","\u3044\u3063\u304b\u3052\u3064","\u3044\u3063\u304b\u3044","\u3044\u3061\u306d\u3093","\u3044\u3061\u306b\u3061","\u3044\u3063\u3071\u3044","\u3044\u3063\u3055\u3064","\u3044\u3063\u307d\u3093","\u3044\u3063\u3074\u304d","\u3044\u3063\u3068\u3046","\u3044\u3061\u308f","\u3044\u3061\u3058\u304b\u3093","\u3044\u3063\u3077\u3093"]},{"id":12,"question":"\uff12\u30fb\u3058\u3066\u3093\u3057\u3083","correct_answer":"\u306b\u3060\u3044","other_answers":["\u3075\u305f\u3064","\u306b\u307e\u3044","\u3075\u305f\u308a","\u306b\u3058\u3085\u3046\u304b\u3093","\u306b\u304b\u3052\u3064","\u306b\u304b\u3044","\u306b\u306d\u3093","\u3075\u3064\u304b","\u306b\u306f\u3044","\u306b\u3055\u3064","\u306b\u307b\u3093","\u306b\u3072\u304d","\u306b\u3068\u3046","\u306b\u308f","\u306b\u3058\u304b\u3093","\u306b\u3075\u3093"]},{"id":13,"question":"\uff13\u30fb\u30d1\u30bd\u30b3\u30f3","correct_answer":"\u3055\u3093\u3060\u3044","other_answers":["\u307f\u3063\u3064","\u3055\u3093\u307e\u3044","\u3055\u3093\u306b\u3093","\u3055\u3093\u3057\u3085\u3046\u304b\u3093","\u3055\u3093\u304b\u3052\u3064","\u3055\u3093\u304b\u3044","\u3055\u3093\u306d\u3093","\u307f\u3063\u304b","\u3055\u3093\u3070\u3044","\u3055\u3093\u3055\u3064","\u3055\u3093\u307c\u3093","\u3055\u3093\u3073\u304d","\u3055\u3093\u3068\u3046","\u3055\u3093\u308f","\u3055\u3093\u3058\u304b\u3093","\u3055\u3093\u3077\u3093"]},{"id":14,"question":"\uff14\u30fb\u3058\u3066\u3093\u3057\u3083","correct_answer":"\u3088\u3093\u3060\u3044","other_answers":["\u3088\u3063\u3064","\u3088\u3093\u307e\u3044","\u3088\u306b\u3093","\u3088\u3093\u3058\u3085\u3046\u304b\u3093","\u3088\u3093\u304b\u3052\u3064","\u3088\u3093\u304b\u3044","\u3088\u3093\u306d\u3093","\u3088\u3063\u304b","\u3088\u3093\u306f\u3044","\u3088\u3093\u3055\u3064","\u3088\u3093\u307b\u3093","\u3088\u3093\u3072\u304d","\u3088\u3093\u3068\u3046","\u3088\u3093\u308f","\u3088\u3058\u304b\u3093","\u3088\u3093\u3077\u3093"]},{"id":15,"question":"\uff15\u30fb\u30c6\u30ec\u30d3","correct_answer":"\u3054\u3060\u3044","other_answers":["\u3044\u3064\u3064","\u3054\u307e\u3044","\u3054\u306b\u3093","\u3054\u3058\u3085\u3046\u304b\u3093","\u3054\u304b\u3052\u3064","\u3054\u304b\u3044","\u3054\u306d\u3093","\u3044\u3064\u304b","\u3054\u306f\u3044","\u3054\u3055\u3064","\u3054\u307b\u3093","\u3054\u3072\u304d","\u3054\u3068\u3046","\u3054\u308f","\u3054\u3058\u304b\u3093","\u3054\u3075\u3093"]},{"id":16,"question":"\uff16\u30fb\u3058\u3066\u3093\u3057\u3083","correct_answer":"\u308d\u304f\u3060\u3044","other_answers":["\u3080\u3063\u3064","\u308d\u304f\u307e\u3044","\u308d\u304f\u306b\u3093","\u308d\u304f\u3057\u3085\u3046\u304b\u3093","\u308d\u3063\u304b\u3052\u3064","\u308d\u3063\u304b\u3044","\u308d\u304f\u306d\u3093","\u3080\u3044\u304b","\u308d\u3063\u3071\u3044","\u308d\u304f\u3055\u3064","\u308d\u3063\u307d\u3093","\u308d\u3063\u3074\u304d","\u308d\u304f\u3068\u3046","\u308d\u304f\u308f","\u308d\u304f\u3058\u304b\u3093","\u308d\u304f\u3077\u3093"]},{"id":17,"question":"\uff17\u30fb\u30c6\u30ec\u30d3","correct_answer":"\u306a\u306a\u3060\u3044","other_answers":["\u306a\u306a\u3064","\u306a\u306a\u307e\u3044","\u306a\u306a\u306b\u3093\u30fb\u3057\u3061\u306b\u3093","\u306a\u306a\u3057\u3085\u3046\u304b\u3093","\u306a\u306a\u304b\u3052\u3064\u30fb\u3057\u3061\u304b\u3052\u3064","\u306a\u306a\u304b\u3044","\u306a\u306a\u306d\u3093","\u306a\u306e\u304b","\u306a\u306a\u306f\u3044","\u306a\u306a\u3055\u3064","\u306a\u306a\u307b\u3093","\u306a\u306a\u3072\u304d","\u306a\u306a\u3068\u3046","\u306a\u306a\u308f","\u3057\u3061\u3058\u304b\u3093","\u306a\u306a\u3075\u3093"]},{"id":18,"question":"\uff18\u30fb\u304f\u308b\u307e","correct_answer":"\u306f\u3061\u3060\u3044","other_answers":["\u3084\u3063\u3064","\u306f\u3061\u307e\u3044","\u306f\u3061\u306b\u3093","\u306f\u3063\u3057\u3085\u3046\u304b\u3093","\u306f\u3063\u304b\u3052\u3064","\u306f\u3063\u304b\u3044","\u306f\u3061\u306d\u3093","\u3088\u3046\u304b","\u306f\u3063\u3071\u3044","\u306f\u3063\u3055\u3064","\u306f\u3063\u307d\u3093","\u306f\u3063\u3074\u304d","\u306f\u3063\u3068\u3046","\u306f\u3061\u308f","\u306f\u3061\u3058\u304b\u3093","\u306f\u3063\u3077\u3093"]},{"id":19,"question":"\uff19\u30fb\u3058\u3066\u3093\u3057\u3083","correct_answer":"\u304d\u3085\u3046\u3060\u3044","other_answers":["\u3053\u3053\u306e\u3064","\u304d\u3085\u3046\u307e\u3044","\u304d\u3085\u3046\u306b\u3093","\u304d\u3085\u3046\u3057\u3085\u3046\u304b\u3093","\u304d\u3085\u3046\u304b\u3052\u3064","\u304d\u3085\u3046\u304b\u3044","\u304d\u3085\u3046\u306d\u3093","\u3053\u3053\u306e\u304b","\u304d\u3085\u3046\u306f\u3044","\u304d\u3085\u3046\u3055\u3064","\u304d\u3085\u3046\u307b\u3093","\u304d\u3085\u3046\u3072\u304d","\u304d\u3085\u3046\u3068\u3046","\u304d\u3085\u3046\u308f","\u304f\u3058\u304b\u3093","\u304d\u3085\u3046\u3075\u3093"]},{"id":20,"question":"\uff11\uff10\u30fb\u304f\u308b\u307e","correct_answer":"\u3058\u3085\u3046\u3060\u3044","other_answers":["\u3068\u304a","\u3058\u3085\u3046\u307e\u3044","\u3058\u3085\u3046\u306b\u3093","\u3058\u3085\u3063\u3057\u3085\u3046\u304b\u3093","\u3058\u3085\u3063\u304b\u3052\u3064","\u3058\u3085\u3063\u304b\u3044","\u3058\u3085\u3046\u306d\u3093","\u3068\u304a\u304b","\u3058\u3063\u3071\u3044","\u3058\u3063\u3055\u3064","\u3058\u3063\u307d\u3093","\u3058\u3063\u3074\u304d","\u3058\u3063\u3068\u3046","\u3058\u3085\u3046\u308f","\u3058\u3085\u3046\u3058\u304b\u3093","\u3057\u3085\u3046\u3063\u3077\u3093"]},{"id":21,"question":"\uff1f\u30fb\u30c6\u30ec\u30d3","correct_answer":"\u306a\u3093\u3060\u3044","other_answers":["\u3044\u304f\u3064","\u306a\u3093\u307e\u3044","\u306a\u3093\u306b\u3093","\u306a\u3093\u3057\u3085\u3046\u304b\u3093","\u306a\u3093\u304b\u3052\u3064","\u306a\u3093\u304b\u3044","\u306a\u3093\u306d\u3093","\u306a\u3093\u306b\u3061","\u306a\u3093\u3070\u3044","\u306a\u3093\u3055\u3064","\u306a\u3093\u307c\u3093","\u306a\u3093\u3073\u304d","\u306a\u3093\u3068\u3046","\u306a\u3093\u308f","\u306a\u3093\u3058\u304b\u3093","\u306a\u3093\u3077\u3093"]},{"id":22,"question":"\uff11\u30fb\u30b7\u30e3\u30c4","correct_answer":"\u3044\u3061\u307e\u3044","other_answers":["\u3072\u3068\u3064","\u3044\u3061\u3060\u3044","\u3072\u3068\u308a","\u3044\u3063\u3057\u3085\u3046\u304b\u3093","\u3044\u3063\u304b\u3052\u3064","\u3044\u3063\u304b\u3044","\u3044\u3061\u306d\u3093","\u3044\u3061\u306b\u3061","\u3044\u3063\u3071\u3044","\u3044\u3063\u3055\u3064","\u3044\u3063\u307d\u3093","\u3044\u3063\u3074\u304d","\u3044\u3063\u3068\u3046","\u3044\u3061\u308f","\u3044\u3061\u3058\u304b\u3093","\u3044\u3063\u3077\u3093"]},{"id":23,"question":"\uff12\u30fb\u3075\u3046\u3068\u3046","correct_answer":"\u306b\u307e\u3044","other_answers":["\u3075\u305f\u3064","\u306b\u3060\u3044","\u3075\u305f\u308a","\u306b\u3058\u3085\u3046\u304b\u3093","\u306b\u304b\u3052\u3064","\u306b\u304b\u3044","\u306b\u306d\u3093","\u3075\u3064\u304b","\u306b\u306f\u3044","\u306b\u3055\u3064","\u306b\u307b\u3093","\u306b\u3072\u304d","\u306b\u3068\u3046","\u306b\u308f","\u306b\u3058\u304b\u3093","\u306b\u3075\u3093"]},{"id":24,"question":"\uff13\u30fb\u304b\u307f","correct_answer":"\u3055\u3093\u307e\u3044","other_answers":["\u307f\u3063\u3064","\u3055\u3093\u3060\u3044","\u3055\u3093\u306b\u3093","\u3055\u3093\u3057\u3085\u3046\u304b\u3093","\u3055\u3093\u304b\u3052\u3064","\u3055\u3093\u304b\u3044","\u3055\u3093\u306d\u3093","\u307f\u3063\u304b","\u3055\u3093\u3070\u3044","\u3055\u3093\u3055\u3064","\u3055\u3093\u307c\u3093","\u3055\u3093\u3073\u304d","\u3055\u3093\u3068\u3046","\u3055\u3093\u308f","\u3055\u3093\u3058\u304b\u3093","\u3055\u3093\u3077\u3093"]},{"id":25,"question":"\uff14\u30fb\u3075\u3046\u3068\u3046","correct_answer":"\u3088\u3093\u307e\u3044","other_answers":["\u3088\u3063\u3064","\u3088\u3093\u3060\u3044","\u3088\u306b\u3093","\u3088\u3093\u3058\u3085\u3046\u304b\u3093","\u3088\u3093\u304b\u3052\u3064","\u3088\u3093\u304b\u3044","\u3088\u3093\u306d\u3093","\u3088\u3063\u304b","\u3088\u3093\u306f\u3044","\u3088\u3093\u3055\u3064","\u3088\u3093\u307b\u3093","\u3088\u3093\u3072\u304d","\u3088\u3093\u3068\u3046","\u3088\u3093\u308f","\u3088\u3058\u304b\u3093","\u3088\u3093\u3077\u3093"]},{"id":26,"question":"\uff15\u30fb\u30b7\u30e3\u30c4","correct_answer":"\u3054\u307e\u3044","other_answers":["\u3044\u3064\u3064","\u3054\u3060\u3044","\u3054\u306b\u3093","\u3054\u3058\u3085\u3046\u304b\u3093","\u3054\u304b\u3052\u3064","\u3054\u304b\u3044","\u3054\u306d\u3093","\u3044\u3064\u304b","\u3054\u306f\u3044","\u3054\u3055\u3064","\u3054\u307b\u3093","\u3054\u3072\u304d","\u3054\u3068\u3046","\u3054\u308f","\u3054\u3058\u304b\u3093","\u3054\u3075\u3093"]},{"id":27,"question":"\uff16\u30fb\uff23\uff24","correct_answer":"\u308d\u304f\u307e\u3044","other_answers":["\u3080\u3063\u3064","\u308d\u304f\u3060\u3044","\u308d\u304f\u306b\u3093","\u308d\u304f\u3057\u3085\u3046\u304b\u3093","\u308d\u3063\u304b\u3052\u3064","\u308d\u3063\u304b\u3044","\u308d\u304f\u306d\u3093","\u3080\u3044\u304b","\u308d\u3063\u3071\u3044","\u308d\u304f\u3055\u3064","\u308d\u3063\u307d\u3093","\u308d\u3063\u3074\u304d","\u308d\u304f\u3068\u3046","\u308d\u304f\u308f","\u308d\u304f\u3058\u304b\u3093","\u308d\u304f\u3077\u3093"]},{"id":28,"question":"\uff17\u30fb\u3066\u304c\u307f","correct_answer":"\u306a\u306a\u307e\u3044","other_answers":["\u306a\u306a\u3064","\u306a\u306a\u3060\u3044","\u306a\u306a\u306b\u3093\u30fb\u3057\u3061\u306b\u3093","\u306a\u306a\u3057\u3085\u3046\u304b\u3093","\u306a\u306a\u304b\u3052\u3064\u30fb\u3057\u3061\u304b\u3052\u3064","\u306a\u306a\u304b\u3044","\u306a\u306a\u306d\u3093","\u306a\u306e\u304b","\u306a\u306a\u306f\u3044","\u306a\u306a\u3055\u3064","\u306a\u306a\u307b\u3093","\u306a\u306a\u3072\u304d","\u306a\u306a\u3068\u3046","\u306a\u306a\u308f","\u3057\u3061\u3058\u304b\u3093","\u306a\u306a\u3075\u3093"]},{"id":29,"question":"\uff18\u30fb\u3075\u3046\u3068\u3046","correct_answer":"\u306f\u3061\u307e\u3044","other_answers":["\u3084\u3063\u3064","\u306f\u3061\u3060\u3044","\u306f\u3061\u306b\u3093","\u306f\u3063\u3057\u3085\u3046\u304b\u3093","\u306f\u3063\u304b\u3052\u3064","\u306f\u3063\u304b\u3044","\u306f\u3061\u306d\u3093","\u3088\u3046\u304b","\u306f\u3063\u3071\u3044","\u306f\u3063\u3055\u3064","\u306f\u3063\u307d\u3093","\u306f\u3063\u3074\u304d","\u306f\u3063\u3068\u3046","\u306f\u3061\u308f","\u306f\u3061\u3058\u304b\u3093","\u306f\u3063\u3077\u3093"]},{"id":30,"question":"\uff19\u30fb\u3066\u304c\u307f","correct_answer":"\u304d\u3085\u3046\u307e\u3044","other_answers":["\u3053\u3053\u306e\u3064","\u304d\u3085\u3046\u3060\u3044","\u304d\u3085\u3046\u306b\u3093","\u304d\u3085\u3046\u3057\u3085\u3046\u304b\u3093","\u304d\u3085\u3046\u304b\u3052\u3064","\u304d\u3085\u3046\u304b\u3044","\u304d\u3085\u3046\u306d\u3093","\u3053\u3053\u306e\u304b","\u304d\u3085\u3046\u306f\u3044","\u304d\u3085\u3046\u3055\u3064","\u304d\u3085\u3046\u307b\u3093","\u304d\u3085\u3046\u3072\u304d","\u304d\u3085\u3046\u3068\u3046","\u304d\u3085\u3046\u308f","\u304f\u3058\u304b\u3093","\u304d\u3085\u3046\u3075\u3093"]},{"id":31,"question":"\uff11\uff10\u30fb\u3075\u3046\u3068\u3046","correct_answer":"\u3058\u3085\u3046\u307e\u3044","other_answers":["\u3068\u304a","\u3058\u3085\u3046\u3060\u3044","\u3058\u3085\u3046\u306b\u3093","\u3058\u3085\u3063\u3057\u3085\u3046\u304b\u3093","\u3058\u3085\u3063\u304b\u3052\u3064","\u3058\u3085\u3063\u304b\u3044","\u3058\u3085\u3046\u306d\u3093","\u3068\u304a\u304b","\u3058\u3063\u3071\u3044","\u3058\u3063\u3055\u3064","\u3058\u3063\u307d\u3093","\u3058\u3063\u3074\u304d","\u3058\u3063\u3068\u3046","\u3058\u3085\u3046\u308f","\u3058\u3085\u3046\u3058\u304b\u3093","\u3057\u3085\u3046\u3063\u3077\u3093"]},{"id":32,"question":"\uff1f\u30fb\u30b7\u30e3\u30c4","correct_answer":"\u306a\u3093\u307e\u3044","other_answers":["\u3044\u304f\u3064","\u306a\u3093\u3060\u3044","\u306a\u3093\u306b\u3093","\u306a\u3093\u3057\u3085\u3046\u304b\u3093","\u306a\u3093\u304b\u3052\u3064","\u306a\u3093\u304b\u3044","\u306a\u3093\u306d\u3093","\u306a\u3093\u306b\u3061","\u306a\u3093\u3070\u3044","\u306a\u3093\u3055\u3064","\u306a\u3093\u307c\u3093","\u306a\u3093\u3073\u304d","\u306a\u3093\u3068\u3046","\u306a\u3093\u308f","\u306a\u3093\u3058\u304b\u3093","\u306a\u3093\u3077\u3093"]},{"id":33,"question":"\uff11\u30fb\u3053\u3069\u3082\u306e","correct_answer":"\u3072\u3068\u308a","other_answers":["\u3072\u3068\u3064","\u3044\u3061\u3060\u3044","\u3044\u3061\u307e\u3044","\u3044\u3063\u3057\u3085\u3046\u304b\u3093","\u3044\u3063\u304b\u3052\u3064","\u3044\u3063\u304b\u3044","\u3044\u3061\u306d\u3093","\u3044\u3061\u306b\u3061","\u3044\u3063\u3071\u3044","\u3044\u3063\u3055\u3064","\u3044\u3063\u307d\u3093","\u3044\u3063\u3074\u304d","\u3044\u3063\u3068\u3046","\u3044\u3061\u308f","\u3044\u3061\u3058\u304b\u3093","\u3044\u3063\u3077\u3093"]},{"id":34,"question":"\uff12\u30fb\u3053\u3069\u3082\u306e","correct_answer":"\u3075\u305f\u308a","other_answers":["\u3075\u305f\u3064","\u306b\u3060\u3044","\u306b\u307e\u3044","\u306b\u3058\u3085\u3046\u304b\u3093","\u306b\u304b\u3052\u3064","\u306b\u304b\u3044","\u306b\u306d\u3093","\u3075\u3064\u304b","\u306b\u306f\u3044","\u306b\u3055\u3064","\u306b\u307b\u3093","\u306b\u3072\u304d","\u306b\u3068\u3046","\u306b\u308f","\u306b\u3058\u304b\u3093","\u306b\u3075\u3093"]},{"id":35,"question":"\uff13\u30fb\u3053\u3069\u3082\u306e","correct_answer":"\u3055\u3093\u306b\u3093","other_answers":["\u307f\u3063\u3064","\u3055\u3093\u3060\u3044","\u3055\u3093\u307e\u3044","\u3055\u3093\u3057\u3085\u3046\u304b\u3093","\u3055\u3093\u304b\u3052\u3064","\u3055\u3093\u304b\u3044","\u3055\u3093\u306d\u3093","\u307f\u3063\u304b","\u3055\u3093\u3070\u3044","\u3055\u3093\u3055\u3064","\u3055\u3093\u307c\u3093","\u3055\u3093\u3073\u304d","\u3055\u3093\u3068\u3046","\u3055\u3093\u308f","\u3055\u3093\u3058\u304b\u3093","\u3055\u3093\u3077\u3093"]},{"id":36,"question":"\uff14\u30fb\u3053\u3069\u3082\u306e","correct_answer":"\u3088\u306b\u3093","other_answers":["\u3088\u3063\u3064","\u3088\u3093\u3060\u3044","\u3088\u3093\u307e\u3044","\u3088\u3093\u3058\u3085\u3046\u304b\u3093","\u3088\u3093\u304b\u3052\u3064","\u3088\u3093\u304b\u3044","\u3088\u3093\u306d\u3093","\u3088\u3063\u304b","\u3088\u3093\u306f\u3044","\u3088\u3093\u3055\u3064","\u3088\u3093\u307b\u3093","\u3088\u3093\u3072\u304d","\u3088\u3093\u3068\u3046","\u3088\u3093\u308f","\u3088\u3058\u304b\u3093","\u3088\u3093\u3077\u3093"]},{"id":37,"question":"\uff15\u30fb\u3053\u3069\u3082\u306e","correct_answer":"\u3054\u306b\u3093","other_answers":["\u3044\u3064\u3064","\u3054\u3060\u3044","\u3054\u307e\u3044","\u3054\u3058\u3085\u3046\u304b\u3093","\u3054\u304b\u3052\u3064","\u3054\u304b\u3044","\u3054\u306d\u3093","\u3044\u3064\u304b","\u3054\u306f\u3044","\u3054\u3055\u3064","\u3054\u307b\u3093","\u3054\u3072\u304d","\u3054\u3068\u3046","\u3054\u308f","\u3054\u3058\u304b\u3093","\u3054\u3075\u3093"]},{"id":38,"question":"\uff16\u30fb\u3053\u3069\u3082\u306e","correct_answer":"\u308d\u304f\u306b\u3093","other_answers":["\u3080\u3063\u3064","\u308d\u304f\u3060\u3044","\u308d\u304f\u307e\u3044","\u308d\u304f\u3057\u3085\u3046\u304b\u3093","\u308d\u3063\u304b\u3052\u3064","\u308d\u3063\u304b\u3044","\u308d\u304f\u306d\u3093","\u3080\u3044\u304b","\u308d\u3063\u3071\u3044","\u308d\u304f\u3055\u3064","\u308d\u3063\u307d\u3093","\u308d\u3063\u3074\u304d","\u308d\u304f\u3068\u3046","\u308d\u304f\u308f","\u308d\u304f\u3058\u304b\u3093","\u308d\u304f\u3077\u3093"]},{"id":39,"question":"\uff17\u30fb\u3053\u3069\u3082\u306e","correct_answer":"\u306a\u306a\u306b\u3093\u30fb\u3057\u3061\u306b\u3093","other_answers":["\u306a\u306a\u3064","\u306a\u306a\u3060\u3044","\u306a\u306a\u307e\u3044","\u306a\u306a\u3057\u3085\u3046\u304b\u3093","\u306a\u306a\u304b\u3052\u3064\u30fb\u3057\u3061\u304b\u3052\u3064","\u306a\u306a\u304b\u3044","\u306a\u306a\u306d\u3093","\u306a\u306e\u304b","\u306a\u306a\u306f\u3044","\u306a\u306a\u3055\u3064","\u306a\u306a\u307b\u3093","\u306a\u306a\u3072\u304d","\u306a\u306a\u3068\u3046","\u306a\u306a\u308f","\u3057\u3061\u3058\u304b\u3093","\u306a\u306a\u3075\u3093"]},{"id":40,"question":"\uff18\u30fb\u3053\u3069\u3082\u306e","correct_answer":"\u306f\u3061\u306b\u3093","other_answers":["\u3084\u3063\u3064","\u306f\u3061\u3060\u3044","\u306f\u3061\u307e\u3044","\u306f\u3063\u3057\u3085\u3046\u304b\u3093","\u306f\u3063\u304b\u3052\u3064","\u306f\u3063\u304b\u3044","\u306f\u3061\u306d\u3093","\u3088\u3046\u304b","\u306f\u3063\u3071\u3044","\u306f\u3063\u3055\u3064","\u306f\u3063\u307d\u3093","\u306f\u3063\u3074\u304d","\u306f\u3063\u3068\u3046","\u306f\u3061\u308f","\u306f\u3061\u3058\u304b\u3093","\u306f\u3063\u3077\u3093"]},{"id":41,"question":"\uff19\u30fb\u3053\u3069\u3082\u306e","correct_answer":"\u304d\u3085\u3046\u306b\u3093","other_answers":["\u3053\u3053\u306e\u3064","\u304d\u3085\u3046\u3060\u3044","\u304d\u3085\u3046\u307e\u3044","\u304d\u3085\u3046\u3057\u3085\u3046\u304b\u3093","\u304d\u3085\u3046\u304b\u3052\u3064","\u304d\u3085\u3046\u304b\u3044","\u304d\u3085\u3046\u306d\u3093","\u3053\u3053\u306e\u304b","\u304d\u3085\u3046\u306f\u3044","\u304d\u3085\u3046\u3055\u3064","\u304d\u3085\u3046\u307b\u3093","\u304d\u3085\u3046\u3072\u304d","\u304d\u3085\u3046\u3068\u3046","\u304d\u3085\u3046\u308f","\u304f\u3058\u304b\u3093","\u304d\u3085\u3046\u3075\u3093"]},{"id":42,"question":"\uff11\uff10\u30fb\u3053\u3069\u3082\u306e","correct_answer":"\u3058\u3085\u3046\u306b\u3093","other_answers":["\u3068\u304a","\u3058\u3085\u3046\u3060\u3044","\u3058\u3085\u3046\u307e\u3044","\u3058\u3085\u3063\u3057\u3085\u3046\u304b\u3093","\u3058\u3085\u3063\u304b\u3052\u3064","\u3058\u3085\u3063\u304b\u3044","\u3058\u3085\u3046\u306d\u3093","\u3068\u304a\u304b","\u3058\u3063\u3071\u3044","\u3058\u3063\u3055\u3064","\u3058\u3063\u307d\u3093","\u3058\u3063\u3074\u304d","\u3058\u3063\u3068\u3046","\u3058\u3085\u3046\u308f","\u3058\u3085\u3046\u3058\u304b\u3093","\u3057\u3085\u3046\u3063\u3077\u3093"]},{"id":43,"question":"\uff1f\u30fb\u3053\u3069\u3082\u306e","correct_answer":"\u306a\u3093\u306b\u3093","other_answers":["\u3044\u304f\u3064","\u306a\u3093\u3060\u3044","\u306a\u3093\u307e\u3044","\u306a\u3093\u3057\u3085\u3046\u304b\u3093","\u306a\u3093\u304b\u3052\u3064","\u306a\u3093\u304b\u3044","\u306a\u3093\u306d\u3093","\u306a\u3093\u306b\u3061","\u306a\u3093\u3070\u3044","\u306a\u3093\u3055\u3064","\u306a\u3093\u307c\u3093","\u306a\u3093\u3073\u304d","\u306a\u3093\u3068\u3046","\u306a\u3093\u308f","\u306a\u3093\u3058\u304b\u3093","\u306a\u3093\u3077\u3093"]},{"id":44,"question":"\uff11\u30fb\u3058\u3085\u3046\u304b\u3093","correct_answer":"\u3044\u3063\u3057\u3085\u3046\u304b\u3093","other_answers":["\u3072\u3068\u3064","\u3044\u3061\u3060\u3044","\u3044\u3061\u307e\u3044","\u3072\u3068\u308a","\u3044\u3063\u304b\u3052\u3064","\u3044\u3063\u304b\u3044","\u3044\u3061\u306d\u3093","\u3044\u3061\u306b\u3061","\u3044\u3063\u3071\u3044","\u3044\u3063\u3055\u3064","\u3044\u3063\u307d\u3093","\u3044\u3063\u3074\u304d","\u3044\u3063\u3068\u3046","\u3044\u3061\u308f","\u3044\u3061\u3058\u304b\u3093","\u3044\u3063\u3077\u3093"]},{"id":45,"question":"\uff12\u30fb\u3058\u3085\u3046\u304b\u3093","correct_answer":"\u306b\u3058\u3085\u3046\u304b\u3093","other_answers":["\u3075\u305f\u3064","\u306b\u3060\u3044","\u306b\u307e\u3044","\u3075\u305f\u308a","\u306b\u304b\u3052\u3064","\u306b\u304b\u3044","\u306b\u306d\u3093","\u3075\u3064\u304b","\u306b\u306f\u3044","\u306b\u3055\u3064","\u306b\u307b\u3093","\u306b\u3072\u304d","\u306b\u3068\u3046","\u306b\u308f","\u306b\u3058\u304b\u3093","\u306b\u3075\u3093"]},{"id":46,"question":"\uff13\u30fb\u3058\u3085\u3046\u304b\u3093","correct_answer":"\u3055\u3093\u3057\u3085\u3046\u304b\u3093","other_answers":["\u307f\u3063\u3064","\u3055\u3093\u3060\u3044","\u3055\u3093\u307e\u3044","\u3055\u3093\u306b\u3093","\u3055\u3093\u304b\u3052\u3064","\u3055\u3093\u304b\u3044","\u3055\u3093\u306d\u3093","\u307f\u3063\u304b","\u3055\u3093\u3070\u3044","\u3055\u3093\u3055\u3064","\u3055\u3093\u307c\u3093","\u3055\u3093\u3073\u304d","\u3055\u3093\u3068\u3046","\u3055\u3093\u308f","\u3055\u3093\u3058\u304b\u3093","\u3055\u3093\u3077\u3093"]},{"id":47,"question":"\uff14\u30fb\u3058\u3085\u3046\u304b\u3093","correct_answer":"\u3088\u3093\u3058\u3085\u3046\u304b\u3093","other_answers":["\u3088\u3063\u3064","\u3088\u3093\u3060\u3044","\u3088\u3093\u307e\u3044","\u3088\u306b\u3093","\u3088\u3093\u304b\u3052\u3064","\u3088\u3093\u304b\u3044","\u3088\u3093\u306d\u3093","\u3088\u3063\u304b","\u3088\u3093\u306f\u3044","\u3088\u3093\u3055\u3064","\u3088\u3093\u307b\u3093","\u3088\u3093\u3072\u304d","\u3088\u3093\u3068\u3046","\u3088\u3093\u308f","\u3088\u3058\u304b\u3093","\u3088\u3093\u3077\u3093"]},{"id":48,"question":"\uff15\u30fb\u3058\u3085\u3046\u304b\u3093","correct_answer":"\u3054\u3058\u3085\u3046\u304b\u3093","other_answers":["\u3044\u3064\u3064","\u3054\u3060\u3044","\u3054\u307e\u3044","\u3054\u306b\u3093","\u3054\u304b\u3052\u3064","\u3054\u304b\u3044","\u3054\u306d\u3093","\u3044\u3064\u304b","\u3054\u306f\u3044","\u3054\u3055\u3064","\u3054\u307b\u3093","\u3054\u3072\u304d","\u3054\u3068\u3046","\u3054\u308f","\u3054\u3058\u304b\u3093","\u3054\u3075\u3093"]},{"id":49,"question":"\uff16\u30fb\u3058\u3085\u3046\u304b\u3093","correct_answer":"\u308d\u304f\u3057\u3085\u3046\u304b\u3093","other_answers":["\u3080\u3063\u3064","\u308d\u304f\u3060\u3044","\u308d\u304f\u307e\u3044","\u308d\u304f\u306b\u3093","\u308d\u3063\u304b\u3052\u3064","\u308d\u3063\u304b\u3044","\u308d\u304f\u306d\u3093","\u3080\u3044\u304b","\u308d\u3063\u3071\u3044","\u308d\u304f\u3055\u3064","\u308d\u3063\u307d\u3093","\u308d\u3063\u3074\u304d","\u308d\u304f\u3068\u3046","\u308d\u304f\u308f","\u308d\u304f\u3058\u304b\u3093","\u308d\u304f\u3077\u3093"]},{"id":50,"question":"\uff17\u30fb\u3058\u3085\u3046\u304b\u3093","correct_answer":"\u306a\u306a\u3057\u3085\u3046\u304b\u3093","other_answers":["\u306a\u306a\u3064","\u306a\u306a\u3060\u3044","\u306a\u306a\u307e\u3044","\u306a\u306a\u306b\u3093\u30fb\u3057\u3061\u306b\u3093","\u306a\u306a\u304b\u3052\u3064\u30fb\u3057\u3061\u304b\u3052\u3064","\u306a\u306a\u304b\u3044","\u306a\u306a\u306d\u3093","\u306a\u306e\u304b","\u306a\u306a\u306f\u3044","\u306a\u306a\u3055\u3064","\u306a\u306a\u307b\u3093","\u306a\u306a\u3072\u304d","\u306a\u306a\u3068\u3046","\u306a\u306a\u308f","\u3057\u3061\u3058\u304b\u3093","\u306a\u306a\u3075\u3093"]},{"id":51,"question":"\uff18\u30fb\u3058\u3085\u3046\u304b\u3093","correct_answer":"\u306f\u3063\u3057\u3085\u3046\u304b\u3093","other_answers":["\u3084\u3063\u3064","\u306f\u3061\u3060\u3044","\u306f\u3061\u307e\u3044","\u306f\u3061\u306b\u3093","\u306f\u3063\u304b\u3052\u3064","\u306f\u3063\u304b\u3044","\u306f\u3061\u306d\u3093","\u3088\u3046\u304b","\u306f\u3063\u3071\u3044","\u306f\u3063\u3055\u3064","\u306f\u3063\u307d\u3093","\u306f\u3063\u3074\u304d","\u306f\u3063\u3068\u3046","\u306f\u3061\u308f","\u306f\u3061\u3058\u304b\u3093","\u306f\u3063\u3077\u3093"]},{"id":52,"question":"\uff19\u30fb\u3058\u3085\u3046\u304b\u3093","correct_answer":"\u304d\u3085\u3046\u3057\u3085\u3046\u304b\u3093","other_answers":["\u3053\u3053\u306e\u3064","\u304d\u3085\u3046\u3060\u3044","\u304d\u3085\u3046\u307e\u3044","\u304d\u3085\u3046\u306b\u3093","\u304d\u3085\u3046\u304b\u3052\u3064","\u304d\u3085\u3046\u304b\u3044","\u304d\u3085\u3046\u306d\u3093","\u3053\u3053\u306e\u304b","\u304d\u3085\u3046\u306f\u3044","\u304d\u3085\u3046\u3055\u3064","\u304d\u3085\u3046\u307b\u3093","\u304d\u3085\u3046\u3072\u304d","\u304d\u3085\u3046\u3068\u3046","\u304d\u3085\u3046\u308f","\u304f\u3058\u304b\u3093","\u304d\u3085\u3046\u3075\u3093"]},{"id":53,"question":"\uff11\uff10\u30fb\u3058\u3085\u3046\u304b\u3093","correct_answer":"\u3058\u3085\u3063\u3057\u3085\u3046\u304b\u3093","other_answers":["\u3068\u304a","\u3058\u3085\u3046\u3060\u3044","\u3058\u3085\u3046\u307e\u3044","\u3058\u3085\u3046\u306b\u3093","\u3058\u3085\u3063\u304b\u3052\u3064","\u3058\u3085\u3063\u304b\u3044","\u3058\u3085\u3046\u306d\u3093","\u3068\u304a\u304b","\u3058\u3063\u3071\u3044","\u3058\u3063\u3055\u3064","\u3058\u3063\u307d\u3093","\u3058\u3063\u3074\u304d","\u3058\u3063\u3068\u3046","\u3058\u3085\u3046\u308f","\u3058\u3085\u3046\u3058\u304b\u3093","\u3057\u3085\u3046\u3063\u3077\u3093"]},{"id":54,"question":"\uff1f\u30fb\u3058\u3085\u3046\u304b\u3093","correct_answer":"\u306a\u3093\u3057\u3085\u3046\u304b\u3093","other_answers":["\u3044\u304f\u3064","\u306a\u3093\u3060\u3044","\u306a\u3093\u307e\u3044","\u306a\u3093\u306b\u3093","\u306a\u3093\u304b\u3052\u3064","\u306a\u3093\u304b\u3044","\u306a\u3093\u306d\u3093","\u306a\u3093\u306b\u3061","\u306a\u3093\u3070\u3044","\u306a\u3093\u3055\u3064","\u306a\u3093\u307c\u3093","\u306a\u3093\u3073\u304d","\u306a\u3093\u3068\u3046","\u306a\u3093\u308f","\u306a\u3093\u3058\u304b\u3093","\u306a\u3093\u3077\u3093"]},{"id":55,"question":"\uff11\u30fb\u304b\u3052\u3064","correct_answer":"\u3044\u3063\u304b\u3052\u3064","other_answers":["\u3072\u3068\u3064","\u3044\u3061\u3060\u3044","\u3044\u3061\u307e\u3044","\u3072\u3068\u308a","\u3044\u3063\u3057\u3085\u3046\u304b\u3093","\u3044\u3063\u304b\u3044","\u3044\u3061\u306d\u3093","\u3044\u3061\u306b\u3061","\u3044\u3063\u3071\u3044","\u3044\u3063\u3055\u3064","\u3044\u3063\u307d\u3093","\u3044\u3063\u3074\u304d","\u3044\u3063\u3068\u3046","\u3044\u3061\u308f","\u3044\u3061\u3058\u304b\u3093","\u3044\u3063\u3077\u3093"]},{"id":56,"question":"\uff12\u30fb\u304b\u3052\u3064","correct_answer":"\u306b\u304b\u3052\u3064","other_answers":["\u3075\u305f\u3064","\u306b\u3060\u3044","\u306b\u307e\u3044","\u3075\u305f\u308a","\u306b\u3058\u3085\u3046\u304b\u3093","\u306b\u304b\u3044","\u306b\u306d\u3093","\u3075\u3064\u304b","\u306b\u306f\u3044","\u306b\u3055\u3064","\u306b\u307b\u3093","\u306b\u3072\u304d","\u306b\u3068\u3046","\u306b\u308f","\u306b\u3058\u304b\u3093","\u306b\u3075\u3093"]},{"id":57,"question":"\uff13\u30fb\u304b\u3052\u3064","correct_answer":"\u3055\u3093\u304b\u3052\u3064","other_answers":["\u307f\u3063\u3064","\u3055\u3093\u3060\u3044","\u3055\u3093\u307e\u3044","\u3055\u3093\u306b\u3093","\u3055\u3093\u3057\u3085\u3046\u304b\u3093","\u3055\u3093\u304b\u3044","\u3055\u3093\u306d\u3093","\u307f\u3063\u304b","\u3055\u3093\u3070\u3044","\u3055\u3093\u3055\u3064","\u3055\u3093\u307c\u3093","\u3055\u3093\u3073\u304d","\u3055\u3093\u3068\u3046","\u3055\u3093\u308f","\u3055\u3093\u3058\u304b\u3093","\u3055\u3093\u3077\u3093"]},{"id":58,"question":"\uff14\u30fb\u304b\u3052\u3064","correct_answer":"\u3088\u3093\u304b\u3052\u3064","other_answers":["\u3088\u3063\u3064","\u3088\u3093\u3060\u3044","\u3088\u3093\u307e\u3044","\u3088\u306b\u3093","\u3088\u3093\u3058\u3085\u3046\u304b\u3093","\u3088\u3093\u304b\u3044","\u3088\u3093\u306d\u3093","\u3088\u3063\u304b","\u3088\u3093\u306f\u3044","\u3088\u3093\u3055\u3064","\u3088\u3093\u307b\u3093","\u3088\u3093\u3072\u304d","\u3088\u3093\u3068\u3046","\u3088\u3093\u308f","\u3088\u3058\u304b\u3093","\u3088\u3093\u3077\u3093"]},{"id":59,"question":"\uff15\u30fb\u304b\u3052\u3064","correct_answer":"\u3054\u304b\u3052\u3064","other_answers":["\u3044\u3064\u3064","\u3054\u3060\u3044","\u3054\u307e\u3044","\u3054\u306b\u3093","\u3054\u3058\u3085\u3046\u304b\u3093","\u3054\u304b\u3044","\u3054\u306d\u3093","\u3044\u3064\u304b","\u3054\u306f\u3044","\u3054\u3055\u3064","\u3054\u307b\u3093","\u3054\u3072\u304d","\u3054\u3068\u3046","\u3054\u308f","\u3054\u3058\u304b\u3093","\u3054\u3075\u3093"]},{"id":60,"question":"\uff16\u30fb\u304b\u3052\u3064","correct_answer":"\u308d\u3063\u304b\u3052\u3064","other_answers":["\u3080\u3063\u3064","\u308d\u304f\u3060\u3044","\u308d\u304f\u307e\u3044","\u308d\u304f\u306b\u3093","\u308d\u304f\u3057\u3085\u3046\u304b\u3093","\u308d\u3063\u304b\u3044","\u308d\u304f\u306d\u3093","\u3080\u3044\u304b","\u308d\u3063\u3071\u3044","\u308d\u304f\u3055\u3064","\u308d\u3063\u307d\u3093","\u308d\u3063\u3074\u304d","\u308d\u304f\u3068\u3046","\u308d\u304f\u308f","\u308d\u304f\u3058\u304b\u3093","\u308d\u304f\u3077\u3093"]},{"id":61,"question":"\uff17\u30fb\u304b\u3052\u3064","correct_answer":"\u306a\u306a\u304b\u3052\u3064\u30fb\u3057\u3061\u304b\u3052\u3064","other_answers":["\u306a\u306a\u3064","\u306a\u306a\u3060\u3044","\u306a\u306a\u307e\u3044","\u306a\u306a\u306b\u3093\u30fb\u3057\u3061\u306b\u3093","\u306a\u306a\u3057\u3085\u3046\u304b\u3093","\u306a\u306a\u304b\u3044","\u306a\u306a\u306d\u3093","\u306a\u306e\u304b","\u306a\u306a\u306f\u3044","\u306a\u306a\u3055\u3064","\u306a\u306a\u307b\u3093","\u306a\u306a\u3072\u304d","\u306a\u306a\u3068\u3046","\u306a\u306a\u308f","\u3057\u3061\u3058\u304b\u3093","\u306a\u306a\u3075\u3093"]},{"id":62,"question":"\uff18\u30fb\u304b\u3052\u3064","correct_answer":"\u306f\u3063\u304b\u3052\u3064","other_answers":["\u3084\u3063\u3064","\u306f\u3061\u3060\u3044","\u306f\u3061\u307e\u3044","\u306f\u3061\u306b\u3093","\u306f\u3063\u3057\u3085\u3046\u304b\u3093","\u306f\u3063\u304b\u3044","\u306f\u3061\u306d\u3093","\u3088\u3046\u304b","\u306f\u3063\u3071\u3044","\u306f\u3063\u3055\u3064","\u306f\u3063\u307d\u3093","\u306f\u3063\u3074\u304d","\u306f\u3063\u3068\u3046","\u306f\u3061\u308f","\u306f\u3061\u3058\u304b\u3093","\u306f\u3063\u3077\u3093"]},{"id":63,"question":"\uff19\u30fb\u304b\u3052\u3064","correct_answer":"\u304d\u3085\u3046\u304b\u3052\u3064","other_answers":["\u3053\u3053\u306e\u3064","\u304d\u3085\u3046\u3060\u3044","\u304d\u3085\u3046\u307e\u3044","\u304d\u3085\u3046\u306b\u3093","\u304d\u3085\u3046\u3057\u3085\u3046\u304b\u3093","\u304d\u3085\u3046\u304b\u3044","\u304d\u3085\u3046\u306d\u3093","\u3053\u3053\u306e\u304b","\u304d\u3085\u3046\u306f\u3044","\u304d\u3085\u3046\u3055\u3064","\u304d\u3085\u3046\u307b\u3093","\u304d\u3085\u3046\u3072\u304d","\u304d\u3085\u3046\u3068\u3046","\u304d\u3085\u3046\u308f","\u304f\u3058\u304b\u3093","\u304d\u3085\u3046\u3075\u3093"]},{"id":64,"question":"\uff11\uff10\u30fb\u304b\u3052\u3064","correct_answer":"\u3058\u3085\u3063\u304b\u3052\u3064","other_answers":["\u3068\u304a","\u3058\u3085\u3046\u3060\u3044","\u3058\u3085\u3046\u307e\u3044","\u3058\u3085\u3046\u306b\u3093","\u3058\u3085\u3063\u3057\u3085\u3046\u304b\u3093","\u3058\u3085\u3063\u304b\u3044","\u3058\u3085\u3046\u306d\u3093","\u3068\u304a\u304b","\u3058\u3063\u3071\u3044","\u3058\u3063\u3055\u3064","\u3058\u3063\u307d\u3093","\u3058\u3063\u3074\u304d","\u3058\u3063\u3068\u3046","\u3058\u3085\u3046\u308f","\u3058\u3085\u3046\u3058\u304b\u3093","\u3057\u3085\u3046\u3063\u3077\u3093"]},{"id":65,"question":"\uff1f\u30fb\u304b\u3052\u3064","correct_answer":"\u306a\u3093\u304b\u3052\u3064","other_answers":["\u3044\u304f\u3064","\u306a\u3093\u3060\u3044","\u306a\u3093\u307e\u3044","\u306a\u3093\u306b\u3093","\u306a\u3093\u3057\u3085\u3046\u304b\u3093","\u306a\u3093\u304b\u3044","\u306a\u3093\u306d\u3093","\u306a\u3093\u306b\u3061","\u306a\u3093\u3070\u3044","\u306a\u3093\u3055\u3064","\u306a\u3093\u307c\u3093","\u306a\u3093\u3073\u304d","\u306a\u3093\u3068\u3046","\u306a\u3093\u308f","\u306a\u3093\u3058\u304b\u3093","\u306a\u3093\u3077\u3093"]},{"id":66,"question":"\uff11\u30fb\u304b\u3044","correct_answer":"\u3044\u3063\u304b\u3044","other_answers":["\u3072\u3068\u3064","\u3044\u3061\u3060\u3044","\u3044\u3061\u307e\u3044","\u3072\u3068\u308a","\u3044\u3063\u3057\u3085\u3046\u304b\u3093","\u3044\u3063\u304b\u3052\u3064","\u3044\u3061\u306d\u3093","\u3044\u3061\u306b\u3061","\u3044\u3063\u3071\u3044","\u3044\u3063\u3055\u3064","\u3044\u3063\u307d\u3093","\u3044\u3063\u3074\u304d","\u3044\u3063\u3068\u3046","\u3044\u3061\u308f","\u3044\u3061\u3058\u304b\u3093","\u3044\u3063\u3077\u3093"]},{"id":67,"question":"\uff12\u30fb\u304b\u3044","correct_answer":"\u306b\u304b\u3044","other_answers":["\u3075\u305f\u3064","\u306b\u3060\u3044","\u306b\u307e\u3044","\u3075\u305f\u308a","\u306b\u3058\u3085\u3046\u304b\u3093","\u306b\u304b\u3052\u3064","\u306b\u306d\u3093","\u3075\u3064\u304b","\u306b\u306f\u3044","\u306b\u3055\u3064","\u306b\u307b\u3093","\u306b\u3072\u304d","\u306b\u3068\u3046","\u306b\u308f","\u306b\u3058\u304b\u3093","\u306b\u3075\u3093"]},{"id":68,"question":"\uff13\u30fb\u304b\u3044","correct_answer":"\u3055\u3093\u304b\u3044","other_answers":["\u307f\u3063\u3064","\u3055\u3093\u3060\u3044","\u3055\u3093\u307e\u3044","\u3055\u3093\u306b\u3093","\u3055\u3093\u3057\u3085\u3046\u304b\u3093","\u3055\u3093\u304b\u3052\u3064","\u3055\u3093\u306d\u3093","\u307f\u3063\u304b","\u3055\u3093\u3070\u3044","\u3055\u3093\u3055\u3064","\u3055\u3093\u307c\u3093","\u3055\u3093\u3073\u304d","\u3055\u3093\u3068\u3046","\u3055\u3093\u308f","\u3055\u3093\u3058\u304b\u3093","\u3055\u3093\u3077\u3093"]},{"id":69,"question":"\uff14\u30fb\u304b\u3044","correct_answer":"\u3088\u3093\u304b\u3044","other_answers":["\u3088\u3063\u3064","\u3088\u3093\u3060\u3044","\u3088\u3093\u307e\u3044","\u3088\u306b\u3093","\u3088\u3093\u3058\u3085\u3046\u304b\u3093","\u3088\u3093\u304b\u3052\u3064","\u3088\u3093\u306d\u3093","\u3088\u3063\u304b","\u3088\u3093\u306f\u3044","\u3088\u3093\u3055\u3064","\u3088\u3093\u307b\u3093","\u3088\u3093\u3072\u304d","\u3088\u3093\u3068\u3046","\u3088\u3093\u308f","\u3088\u3058\u304b\u3093","\u3088\u3093\u3077\u3093"]},{"id":70,"question":"\uff15\u30fb\u304b\u3044","correct_answer":"\u3054\u304b\u3044","other_answers":["\u3044\u3064\u3064","\u3054\u3060\u3044","\u3054\u307e\u3044","\u3054\u306b\u3093","\u3054\u3058\u3085\u3046\u304b\u3093","\u3054\u304b\u3052\u3064","\u3054\u306d\u3093","\u3044\u3064\u304b","\u3054\u306f\u3044","\u3054\u3055\u3064","\u3054\u307b\u3093","\u3054\u3072\u304d","\u3054\u3068\u3046","\u3054\u308f","\u3054\u3058\u304b\u3093","\u3054\u3075\u3093"]},{"id":71,"question":"\uff16\u30fb\u304b\u3044","correct_answer":"\u308d\u3063\u304b\u3044","other_answers":["\u3080\u3063\u3064","\u308d\u304f\u3060\u3044","\u308d\u304f\u307e\u3044","\u308d\u304f\u306b\u3093","\u308d\u304f\u3057\u3085\u3046\u304b\u3093","\u308d\u3063\u304b\u3052\u3064","\u308d\u304f\u306d\u3093","\u3080\u3044\u304b","\u308d\u3063\u3071\u3044","\u308d\u304f\u3055\u3064","\u308d\u3063\u307d\u3093","\u308d\u3063\u3074\u304d","\u308d\u304f\u3068\u3046","\u308d\u304f\u308f","\u308d\u304f\u3058\u304b\u3093","\u308d\u304f\u3077\u3093"]},{"id":72,"question":"\uff17\u30fb\u304b\u3044","correct_answer":"\u306a\u306a\u304b\u3044","other_answers":["\u306a\u306a\u3064","\u306a\u306a\u3060\u3044","\u306a\u306a\u307e\u3044","\u306a\u306a\u306b\u3093\u30fb\u3057\u3061\u306b\u3093","\u306a\u306a\u3057\u3085\u3046\u304b\u3093","\u306a\u306a\u304b\u3052\u3064\u30fb\u3057\u3061\u304b\u3052\u3064","\u306a\u306a\u306d\u3093","\u306a\u306e\u304b","\u306a\u306a\u306f\u3044","\u306a\u306a\u3055\u3064","\u306a\u306a\u307b\u3093","\u306a\u306a\u3072\u304d","\u306a\u306a\u3068\u3046","\u306a\u306a\u308f","\u3057\u3061\u3058\u304b\u3093","\u306a\u306a\u3075\u3093"]},{"id":73,"question":"\uff18\u30fb\u304b\u3044","correct_answer":"\u306f\u3063\u304b\u3044","other_answers":["\u3084\u3063\u3064","\u306f\u3061\u3060\u3044","\u306f\u3061\u307e\u3044","\u306f\u3061\u306b\u3093","\u306f\u3063\u3057\u3085\u3046\u304b\u3093","\u306f\u3063\u304b\u3052\u3064","\u306f\u3061\u306d\u3093","\u3088\u3046\u304b","\u306f\u3063\u3071\u3044","\u306f\u3063\u3055\u3064","\u306f\u3063\u307d\u3093","\u306f\u3063\u3074\u304d","\u306f\u3063\u3068\u3046","\u306f\u3061\u308f","\u306f\u3061\u3058\u304b\u3093","\u306f\u3063\u3077\u3093"]},{"id":74,"question":"\uff19\u30fb\u304b\u3044","correct_answer":"\u304d\u3085\u3046\u304b\u3044","other_answers":["\u3053\u3053\u306e\u3064","\u304d\u3085\u3046\u3060\u3044","\u304d\u3085\u3046\u307e\u3044","\u304d\u3085\u3046\u306b\u3093","\u304d\u3085\u3046\u3057\u3085\u3046\u304b\u3093","\u304d\u3085\u3046\u304b\u3052\u3064","\u304d\u3085\u3046\u306d\u3093","\u3053\u3053\u306e\u304b","\u304d\u3085\u3046\u306f\u3044","\u304d\u3085\u3046\u3055\u3064","\u304d\u3085\u3046\u307b\u3093","\u304d\u3085\u3046\u3072\u304d","\u304d\u3085\u3046\u3068\u3046","\u304d\u3085\u3046\u308f","\u304f\u3058\u304b\u3093","\u304d\u3085\u3046\u3075\u3093"]},{"id":75,"question":"\uff11\uff10\u30fb\u304b\u3044","correct_answer":"\u3058\u3085\u3063\u304b\u3044","other_answers":["\u3068\u304a","\u3058\u3085\u3046\u3060\u3044","\u3058\u3085\u3046\u307e\u3044","\u3058\u3085\u3046\u306b\u3093","\u3058\u3085\u3063\u3057\u3085\u3046\u304b\u3093","\u3058\u3085\u3063\u304b\u3052\u3064","\u3058\u3085\u3046\u306d\u3093","\u3068\u304a\u304b","\u3058\u3063\u3071\u3044","\u3058\u3063\u3055\u3064","\u3058\u3063\u307d\u3093","\u3058\u3063\u3074\u304d","\u3058\u3063\u3068\u3046","\u3058\u3085\u3046\u308f","\u3058\u3085\u3046\u3058\u304b\u3093","\u3057\u3085\u3046\u3063\u3077\u3093"]},{"id":76,"question":"\uff1f\u30fb\u304b\u3044","correct_answer":"\u306a\u3093\u304b\u3044","other_answers":["\u3044\u304f\u3064","\u306a\u3093\u3060\u3044","\u306a\u3093\u307e\u3044","\u306a\u3093\u306b\u3093","\u306a\u3093\u3057\u3085\u3046\u304b\u3093","\u306a\u3093\u304b\u3052\u3064","\u306a\u3093\u306d\u3093","\u306a\u3093\u306b\u3061","\u306a\u3093\u3070\u3044","\u306a\u3093\u3055\u3064","\u306a\u3093\u307c\u3093","\u306a\u3093\u3073\u304d","\u306a\u3093\u3068\u3046","\u306a\u3093\u308f","\u306a\u3093\u3058\u304b\u3093","\u306a\u3093\u3077\u3093"]},{"id":77,"question":"\uff11\u30fb\u306d\u3093","correct_answer":"\u3044\u3061\u306d\u3093","other_answers":["\u3072\u3068\u3064","\u3044\u3061\u3060\u3044","\u3044\u3061\u307e\u3044","\u3072\u3068\u308a","\u3044\u3063\u3057\u3085\u3046\u304b\u3093","\u3044\u3063\u304b\u3052\u3064","\u3044\u3063\u304b\u3044","\u3044\u3061\u306b\u3061","\u3044\u3063\u3071\u3044","\u3044\u3063\u3055\u3064","\u3044\u3063\u307d\u3093","\u3044\u3063\u3074\u304d","\u3044\u3063\u3068\u3046","\u3044\u3061\u308f","\u3044\u3061\u3058\u304b\u3093","\u3044\u3063\u3077\u3093"]},{"id":78,"question":"\uff12\u30fb\u306d\u3093","correct_answer":"\u306b\u306d\u3093","other_answers":["\u3075\u305f\u3064","\u306b\u3060\u3044","\u306b\u307e\u3044","\u3075\u305f\u308a","\u306b\u3058\u3085\u3046\u304b\u3093","\u306b\u304b\u3052\u3064","\u306b\u304b\u3044","\u3075\u3064\u304b","\u306b\u306f\u3044","\u306b\u3055\u3064","\u306b\u307b\u3093","\u306b\u3072\u304d","\u306b\u3068\u3046","\u306b\u308f","\u306b\u3058\u304b\u3093","\u306b\u3075\u3093"]},{"id":79,"question":"\uff13\u30fb\u306d\u3093","correct_answer":"\u3055\u3093\u306d\u3093","other_answers":["\u307f\u3063\u3064","\u3055\u3093\u3060\u3044","\u3055\u3093\u307e\u3044","\u3055\u3093\u306b\u3093","\u3055\u3093\u3057\u3085\u3046\u304b\u3093","\u3055\u3093\u304b\u3052\u3064","\u3055\u3093\u304b\u3044","\u307f\u3063\u304b","\u3055\u3093\u3070\u3044","\u3055\u3093\u3055\u3064","\u3055\u3093\u307c\u3093","\u3055\u3093\u3073\u304d","\u3055\u3093\u3068\u3046","\u3055\u3093\u308f","\u3055\u3093\u3058\u304b\u3093","\u3055\u3093\u3077\u3093"]},{"id":80,"question":"\uff14\u30fb\u306d\u3093","correct_answer":"\u3088\u3093\u306d\u3093","other_answers":["\u3088\u3063\u3064","\u3088\u3093\u3060\u3044","\u3088\u3093\u307e\u3044","\u3088\u306b\u3093","\u3088\u3093\u3058\u3085\u3046\u304b\u3093","\u3088\u3093\u304b\u3052\u3064","\u3088\u3093\u304b\u3044","\u3088\u3063\u304b","\u3088\u3093\u306f\u3044","\u3088\u3093\u3055\u3064","\u3088\u3093\u307b\u3093","\u3088\u3093\u3072\u304d","\u3088\u3093\u3068\u3046","\u3088\u3093\u308f","\u3088\u3058\u304b\u3093","\u3088\u3093\u3077\u3093"]},{"id":81,"question":"\uff15\u30fb\u306d\u3093","correct_answer":"\u3054\u306d\u3093","other_answers":["\u3044\u3064\u3064","\u3054\u3060\u3044","\u3054\u307e\u3044","\u3054\u306b\u3093","\u3054\u3058\u3085\u3046\u304b\u3093","\u3054\u304b\u3052\u3064","\u3054\u304b\u3044","\u3044\u3064\u304b","\u3054\u306f\u3044","\u3054\u3055\u3064","\u3054\u307b\u3093","\u3054\u3072\u304d","\u3054\u3068\u3046","\u3054\u308f","\u3054\u3058\u304b\u3093","\u3054\u3075\u3093"]},{"id":82,"question":"\uff16\u30fb\u306d\u3093","correct_answer":"\u308d\u304f\u306d\u3093","other_answers":["\u3080\u3063\u3064","\u308d\u304f\u3060\u3044","\u308d\u304f\u307e\u3044","\u308d\u304f\u306b\u3093","\u308d\u304f\u3057\u3085\u3046\u304b\u3093","\u308d\u3063\u304b\u3052\u3064","\u308d\u3063\u304b\u3044","\u3080\u3044\u304b","\u308d\u3063\u3071\u3044","\u308d\u304f\u3055\u3064","\u308d\u3063\u307d\u3093","\u308d\u3063\u3074\u304d","\u308d\u304f\u3068\u3046","\u308d\u304f\u308f","\u308d\u304f\u3058\u304b\u3093","\u308d\u304f\u3077\u3093"]},{"id":83,"question":"\uff17\u30fb\u306d\u3093","correct_answer":"\u306a\u306a\u306d\u3093","other_answers":["\u306a\u306a\u3064","\u306a\u306a\u3060\u3044","\u306a\u306a\u307e\u3044","\u306a\u306a\u306b\u3093\u30fb\u3057\u3061\u306b\u3093","\u306a\u306a\u3057\u3085\u3046\u304b\u3093","\u306a\u306a\u304b\u3052\u3064\u30fb\u3057\u3061\u304b\u3052\u3064","\u306a\u306a\u304b\u3044","\u306a\u306e\u304b","\u306a\u306a\u306f\u3044","\u306a\u306a\u3055\u3064","\u306a\u306a\u307b\u3093","\u306a\u306a\u3072\u304d","\u306a\u306a\u3068\u3046","\u306a\u306a\u308f","\u3057\u3061\u3058\u304b\u3093","\u306a\u306a\u3075\u3093"]},{"id":84,"question":"\uff18\u30fb\u306d\u3093","correct_answer":"\u306f\u3061\u306d\u3093","other_answers":["\u3084\u3063\u3064","\u306f\u3061\u3060\u3044","\u306f\u3061\u307e\u3044","\u306f\u3061\u306b\u3093","\u306f\u3063\u3057\u3085\u3046\u304b\u3093","\u306f\u3063\u304b\u3052\u3064","\u306f\u3063\u304b\u3044","\u3088\u3046\u304b","\u306f\u3063\u3071\u3044","\u306f\u3063\u3055\u3064","\u306f\u3063\u307d\u3093","\u306f\u3063\u3074\u304d","\u306f\u3063\u3068\u3046","\u306f\u3061\u308f","\u306f\u3061\u3058\u304b\u3093","\u306f\u3063\u3077\u3093"]},{"id":85,"question":"\uff19\u30fb\u306d\u3093","correct_answer":"\u304d\u3085\u3046\u306d\u3093","other_answers":["\u3053\u3053\u306e\u3064","\u304d\u3085\u3046\u3060\u3044","\u304d\u3085\u3046\u307e\u3044","\u304d\u3085\u3046\u306b\u3093","\u304d\u3085\u3046\u3057\u3085\u3046\u304b\u3093","\u304d\u3085\u3046\u304b\u3052\u3064","\u304d\u3085\u3046\u304b\u3044","\u3053\u3053\u306e\u304b","\u304d\u3085\u3046\u306f\u3044","\u304d\u3085\u3046\u3055\u3064","\u304d\u3085\u3046\u307b\u3093","\u304d\u3085\u3046\u3072\u304d","\u304d\u3085\u3046\u3068\u3046","\u304d\u3085\u3046\u308f","\u304f\u3058\u304b\u3093","\u304d\u3085\u3046\u3075\u3093"]},{"id":86,"question":"\uff11\uff10\u30fb\u306d\u3093","correct_answer":"\u3058\u3085\u3046\u306d\u3093","other_answers":["\u3068\u304a","\u3058\u3085\u3046\u3060\u3044","\u3058\u3085\u3046\u307e\u3044","\u3058\u3085\u3046\u306b\u3093","\u3058\u3085\u3063\u3057\u3085\u3046\u304b\u3093","\u3058\u3085\u3063\u304b\u3052\u3064","\u3058\u3085\u3063\u304b\u3044","\u3068\u304a\u304b","\u3058\u3063\u3071\u3044","\u3058\u3063\u3055\u3064","\u3058\u3063\u307d\u3093","\u3058\u3063\u3074\u304d","\u3058\u3063\u3068\u3046","\u3058\u3085\u3046\u308f","\u3058\u3085\u3046\u3058\u304b\u3093","\u3057\u3085\u3046\u3063\u3077\u3093"]},{"id":87,"question":"\uff1f\u30fb\u306d\u3093","correct_answer":"\u306a\u3093\u306d\u3093","other_answers":["\u3044\u304f\u3064","\u306a\u3093\u3060\u3044","\u306a\u3093\u307e\u3044","\u306a\u3093\u306b\u3093","\u306a\u3093\u3057\u3085\u3046\u304b\u3093","\u306a\u3093\u304b\u3052\u3064","\u306a\u3093\u304b\u3044","\u306a\u3093\u306b\u3061","\u306a\u3093\u3070\u3044","\u306a\u3093\u3055\u3064","\u306a\u3093\u307c\u3093","\u306a\u3093\u3073\u304d","\u306a\u3093\u3068\u3046","\u306a\u3093\u308f","\u306a\u3093\u3058\u304b\u3093","\u306a\u3093\u3077\u3093"]},{"id":88,"question":"\uff11\u30fb\u306b\u3061","correct_answer":"\u3044\u3061\u306b\u3061","other_answers":["\u3072\u3068\u3064","\u3044\u3061\u3060\u3044","\u3044\u3061\u307e\u3044","\u3072\u3068\u308a","\u3044\u3063\u3057\u3085\u3046\u304b\u3093","\u3044\u3063\u304b\u3052\u3064","\u3044\u3063\u304b\u3044","\u3044\u3061\u306d\u3093","\u3044\u3063\u3071\u3044","\u3044\u3063\u3055\u3064","\u3044\u3063\u307d\u3093","\u3044\u3063\u3074\u304d","\u3044\u3063\u3068\u3046","\u3044\u3061\u308f","\u3044\u3061\u3058\u304b\u3093","\u3044\u3063\u3077\u3093"]},{"id":89,"question":"\uff12\u30fb\u306b\u3061","correct_answer":"\u3075\u3064\u304b","other_answers":["\u3075\u305f\u3064","\u306b\u3060\u3044","\u306b\u307e\u3044","\u3075\u305f\u308a","\u306b\u3058\u3085\u3046\u304b\u3093","\u306b\u304b\u3052\u3064","\u306b\u304b\u3044","\u306b\u306d\u3093","\u306b\u306f\u3044","\u306b\u3055\u3064","\u306b\u307b\u3093","\u306b\u3072\u304d","\u306b\u3068\u3046","\u306b\u308f","\u306b\u3058\u304b\u3093","\u306b\u3075\u3093"]},{"id":90,"question":"\uff13\u30fb\u306b\u3061","correct_answer":"\u307f\u3063\u304b","other_answers":["\u307f\u3063\u3064","\u3055\u3093\u3060\u3044","\u3055\u3093\u307e\u3044","\u3055\u3093\u306b\u3093","\u3055\u3093\u3057\u3085\u3046\u304b\u3093","\u3055\u3093\u304b\u3052\u3064","\u3055\u3093\u304b\u3044","\u3055\u3093\u306d\u3093","\u3055\u3093\u3070\u3044","\u3055\u3093\u3055\u3064","\u3055\u3093\u307c\u3093","\u3055\u3093\u3073\u304d","\u3055\u3093\u3068\u3046","\u3055\u3093\u308f","\u3055\u3093\u3058\u304b\u3093","\u3055\u3093\u3077\u3093"]},{"id":91,"question":"\uff14\u30fb\u306b\u3061","correct_answer":"\u3088\u3063\u304b","other_answers":["\u3088\u3063\u3064","\u3088\u3093\u3060\u3044","\u3088\u3093\u307e\u3044","\u3088\u306b\u3093","\u3088\u3093\u3058\u3085\u3046\u304b\u3093","\u3088\u3093\u304b\u3052\u3064","\u3088\u3093\u304b\u3044","\u3088\u3093\u306d\u3093","\u3088\u3093\u306f\u3044","\u3088\u3093\u3055\u3064","\u3088\u3093\u307b\u3093","\u3088\u3093\u3072\u304d","\u3088\u3093\u3068\u3046","\u3088\u3093\u308f","\u3088\u3058\u304b\u3093","\u3088\u3093\u3077\u3093"]},{"id":92,"question":"\uff15\u30fb\u306b\u3061","correct_answer":"\u3044\u3064\u304b","other_answers":["\u3044\u3064\u3064","\u3054\u3060\u3044","\u3054\u307e\u3044","\u3054\u306b\u3093","\u3054\u3058\u3085\u3046\u304b\u3093","\u3054\u304b\u3052\u3064","\u3054\u304b\u3044","\u3054\u306d\u3093","\u3054\u306f\u3044","\u3054\u3055\u3064","\u3054\u307b\u3093","\u3054\u3072\u304d","\u3054\u3068\u3046","\u3054\u308f","\u3054\u3058\u304b\u3093","\u3054\u3075\u3093"]},{"id":93,"question":"\uff16\u30fb\u306b\u3061","correct_answer":"\u3080\u3044\u304b","other_answers":["\u3080\u3063\u3064","\u308d\u304f\u3060\u3044","\u308d\u304f\u307e\u3044","\u308d\u304f\u306b\u3093","\u308d\u304f\u3057\u3085\u3046\u304b\u3093","\u308d\u3063\u304b\u3052\u3064","\u308d\u3063\u304b\u3044","\u308d\u304f\u306d\u3093","\u308d\u3063\u3071\u3044","\u308d\u304f\u3055\u3064","\u308d\u3063\u307d\u3093","\u308d\u3063\u3074\u304d","\u308d\u304f\u3068\u3046","\u308d\u304f\u308f","\u308d\u304f\u3058\u304b\u3093","\u308d\u304f\u3077\u3093"]},{"id":94,"question":"\uff17\u30fb\u306b\u3061","correct_answer":"\u306a\u306e\u304b","other_answers":["\u306a\u306a\u3064","\u306a\u306a\u3060\u3044","\u306a\u306a\u307e\u3044","\u306a\u306a\u306b\u3093\u30fb\u3057\u3061\u306b\u3093","\u306a\u306a\u3057\u3085\u3046\u304b\u3093","\u306a\u306a\u304b\u3052\u3064\u30fb\u3057\u3061\u304b\u3052\u3064","\u306a\u306a\u304b\u3044","\u306a\u306a\u306d\u3093","\u306a\u306a\u306f\u3044","\u306a\u306a\u3055\u3064","\u306a\u306a\u307b\u3093","\u306a\u306a\u3072\u304d","\u306a\u306a\u3068\u3046","\u306a\u306a\u308f","\u3057\u3061\u3058\u304b\u3093","\u306a\u306a\u3075\u3093"]},{"id":95,"question":"\uff18\u30fb\u306b\u3061","correct_answer":"\u3088\u3046\u304b","other_answers":["\u3084\u3063\u3064","\u306f\u3061\u3060\u3044","\u306f\u3061\u307e\u3044","\u306f\u3061\u306b\u3093","\u306f\u3063\u3057\u3085\u3046\u304b\u3093","\u306f\u3063\u304b\u3052\u3064","\u306f\u3063\u304b\u3044","\u306f\u3061\u306d\u3093","\u306f\u3063\u3071\u3044","\u306f\u3063\u3055\u3064","\u306f\u3063\u307d\u3093","\u306f\u3063\u3074\u304d","\u306f\u3063\u3068\u3046","\u306f\u3061\u308f","\u306f\u3061\u3058\u304b\u3093","\u306f\u3063\u3077\u3093"]},{"id":96,"question":"\uff19\u30fb\u306b\u3061","correct_answer":"\u3053\u3053\u306e\u304b","other_answers":["\u3053\u3053\u306e\u3064","\u304d\u3085\u3046\u3060\u3044","\u304d\u3085\u3046\u307e\u3044","\u304d\u3085\u3046\u306b\u3093","\u304d\u3085\u3046\u3057\u3085\u3046\u304b\u3093","\u304d\u3085\u3046\u304b\u3052\u3064","\u304d\u3085\u3046\u304b\u3044","\u304d\u3085\u3046\u306d\u3093","\u304d\u3085\u3046\u306f\u3044","\u304d\u3085\u3046\u3055\u3064","\u304d\u3085\u3046\u307b\u3093","\u304d\u3085\u3046\u3072\u304d","\u304d\u3085\u3046\u3068\u3046","\u304d\u3085\u3046\u308f","\u304f\u3058\u304b\u3093","\u304d\u3085\u3046\u3075\u3093"]},{"id":97,"question":"\uff11\uff10\u30fb\u306b\u3061","correct_answer":"\u3068\u304a\u304b","other_answers":["\u3068\u304a","\u3058\u3085\u3046\u3060\u3044","\u3058\u3085\u3046\u307e\u3044","\u3058\u3085\u3046\u306b\u3093","\u3058\u3085\u3063\u3057\u3085\u3046\u304b\u3093","\u3058\u3085\u3063\u304b\u3052\u3064","\u3058\u3085\u3063\u304b\u3044","\u3058\u3085\u3046\u306d\u3093","\u3058\u3063\u3071\u3044","\u3058\u3063\u3055\u3064","\u3058\u3063\u307d\u3093","\u3058\u3063\u3074\u304d","\u3058\u3063\u3068\u3046","\u3058\u3085\u3046\u308f","\u3058\u3085\u3046\u3058\u304b\u3093","\u3057\u3085\u3046\u3063\u3077\u3093"]},{"id":98,"question":"\uff1f\u30fb\u306b\u3061","correct_answer":"\u306a\u3093\u306b\u3061","other_answers":["\u3044\u304f\u3064","\u306a\u3093\u3060\u3044","\u306a\u3093\u307e\u3044","\u306a\u3093\u306b\u3093","\u306a\u3093\u3057\u3085\u3046\u304b\u3093","\u306a\u3093\u304b\u3052\u3064","\u306a\u3093\u304b\u3044","\u306a\u3093\u306d\u3093","\u306a\u3093\u3070\u3044","\u306a\u3093\u3055\u3064","\u306a\u3093\u307c\u3093","\u306a\u3093\u3073\u304d","\u306a\u3093\u3068\u3046","\u306a\u3093\u308f","\u306a\u3093\u3058\u304b\u3093","\u306a\u3093\u3077\u3093"]},{"id":99,"question":"\uff11\u30fb\u307f\u3059","correct_answer":"\u3044\u3063\u3071\u3044","other_answers":["\u3072\u3068\u3064","\u3044\u3061\u3060\u3044","\u3044\u3061\u307e\u3044","\u3072\u3068\u308a","\u3044\u3063\u3057\u3085\u3046\u304b\u3093","\u3044\u3063\u304b\u3052\u3064","\u3044\u3063\u304b\u3044","\u3044\u3061\u306d\u3093","\u3044\u3061\u306b\u3061","\u3044\u3063\u3055\u3064","\u3044\u3063\u307d\u3093","\u3044\u3063\u3074\u304d","\u3044\u3063\u3068\u3046","\u3044\u3061\u308f","\u3044\u3061\u3058\u304b\u3093","\u3044\u3063\u3077\u3093"]},{"id":100,"question":"\uff12\u30fb\u307f\u3059","correct_answer":"\u306b\u306f\u3044","other_answers":["\u3075\u305f\u3064","\u306b\u3060\u3044","\u306b\u307e\u3044","\u3075\u305f\u308a","\u306b\u3058\u3085\u3046\u304b\u3093","\u306b\u304b\u3052\u3064","\u306b\u304b\u3044","\u306b\u306d\u3093","\u3075\u3064\u304b","\u306b\u3055\u3064","\u306b\u307b\u3093","\u306b\u3072\u304d","\u306b\u3068\u3046","\u306b\u308f","\u306b\u3058\u304b\u3093","\u306b\u3075\u3093"]},{"id":101,"question":"\uff13\u30fb\u30b3\u30fc\u30d2\u30fc","correct_answer":"\u3055\u3093\u3070\u3044","other_answers":["\u307f\u3063\u3064","\u3055\u3093\u3060\u3044","\u3055\u3093\u307e\u3044","\u3055\u3093\u306b\u3093","\u3055\u3093\u3057\u3085\u3046\u304b\u3093","\u3055\u3093\u304b\u3052\u3064","\u3055\u3093\u304b\u3044","\u3055\u3093\u306d\u3093","\u307f\u3063\u304b","\u3055\u3093\u3055\u3064","\u3055\u3093\u307c\u3093","\u3055\u3093\u3073\u304d","\u3055\u3093\u3068\u3046","\u3055\u3093\u308f","\u3055\u3093\u3058\u304b\u3093","\u3055\u3093\u3077\u3093"]},{"id":102,"question":"\uff14\u30fb\u30b3\u30fc\u30d2\u30fc","correct_answer":"\u3088\u3093\u306f\u3044","other_answers":["\u3088\u3063\u3064","\u3088\u3093\u3060\u3044","\u3088\u3093\u307e\u3044","\u3088\u306b\u3093","\u3088\u3093\u3058\u3085\u3046\u304b\u3093","\u3088\u3093\u304b\u3052\u3064","\u3088\u3093\u304b\u3044","\u3088\u3093\u306d\u3093","\u3088\u3063\u304b","\u3088\u3093\u3055\u3064","\u3088\u3093\u307b\u3093","\u3088\u3093\u3072\u304d","\u3088\u3093\u3068\u3046","\u3088\u3093\u308f","\u3088\u3058\u304b\u3093","\u3088\u3093\u3077\u3093"]},{"id":103,"question":"\uff15\u30fb\u30b3\u30fc\u30d2\u30fc","correct_answer":"\u3054\u306f\u3044","other_answers":["\u3044\u3064\u3064","\u3054\u3060\u3044","\u3054\u307e\u3044","\u3054\u306b\u3093","\u3054\u3058\u3085\u3046\u304b\u3093","\u3054\u304b\u3052\u3064","\u3054\u304b\u3044","\u3054\u306d\u3093","\u3044\u3064\u304b","\u3054\u3055\u3064","\u3054\u307b\u3093","\u3054\u3072\u304d","\u3054\u3068\u3046","\u3054\u308f","\u3054\u3058\u304b\u3093","\u3054\u3075\u3093"]},{"id":104,"question":"\uff16\u30fb\u307f\u3059","correct_answer":"\u308d\u3063\u3071\u3044","other_answers":["\u3080\u3063\u3064","\u308d\u304f\u3060\u3044","\u308d\u304f\u307e\u3044","\u308d\u304f\u306b\u3093","\u308d\u304f\u3057\u3085\u3046\u304b\u3093","\u308d\u3063\u304b\u3052\u3064","\u308d\u3063\u304b\u3044","\u308d\u304f\u306d\u3093","\u3080\u3044\u304b","\u308d\u304f\u3055\u3064","\u308d\u3063\u307d\u3093","\u308d\u3063\u3074\u304d","\u308d\u304f\u3068\u3046","\u308d\u304f\u308f","\u308d\u304f\u3058\u304b\u3093","\u308d\u304f\u3077\u3093"]},{"id":105,"question":"\uff17\u30fb\u307f\u3059","correct_answer":"\u306a\u306a\u306f\u3044","other_answers":["\u306a\u306a\u3064","\u306a\u306a\u3060\u3044","\u306a\u306a\u307e\u3044","\u306a\u306a\u306b\u3093\u30fb\u3057\u3061\u306b\u3093","\u306a\u306a\u3057\u3085\u3046\u304b\u3093","\u306a\u306a\u304b\u3052\u3064\u30fb\u3057\u3061\u304b\u3052\u3064","\u306a\u306a\u304b\u3044","\u306a\u306a\u306d\u3093","\u306a\u306e\u304b","\u306a\u306a\u3055\u3064","\u306a\u306a\u307b\u3093","\u306a\u306a\u3072\u304d","\u306a\u306a\u3068\u3046","\u306a\u306a\u308f","\u3057\u3061\u3058\u304b\u3093","\u306a\u306a\u3075\u3093"]},{"id":106,"question":"\uff18\u30fb\u30b3\u30fc\u30d2\u30fc","correct_answer":"\u306f\u3063\u3071\u3044","other_answers":["\u3084\u3063\u3064","\u306f\u3061\u3060\u3044","\u306f\u3061\u307e\u3044","\u306f\u3061\u306b\u3093","\u306f\u3063\u3057\u3085\u3046\u304b\u3093","\u306f\u3063\u304b\u3052\u3064","\u306f\u3063\u304b\u3044","\u306f\u3061\u306d\u3093","\u3088\u3046\u304b","\u306f\u3063\u3055\u3064","\u306f\u3063\u307d\u3093","\u306f\u3063\u3074\u304d","\u306f\u3063\u3068\u3046","\u306f\u3061\u308f","\u306f\u3061\u3058\u304b\u3093","\u306f\u3063\u3077\u3093"]},{"id":107,"question":"\uff19\u30fb\u307f\u3059","correct_answer":"\u304d\u3085\u3046\u306f\u3044","other_answers":["\u3053\u3053\u306e\u3064","\u304d\u3085\u3046\u3060\u3044","\u304d\u3085\u3046\u307e\u3044","\u304d\u3085\u3046\u306b\u3093","\u304d\u3085\u3046\u3057\u3085\u3046\u304b\u3093","\u304d\u3085\u3046\u304b\u3052\u3064","\u304d\u3085\u3046\u304b\u3044","\u304d\u3085\u3046\u306d\u3093","\u3053\u3053\u306e\u304b","\u304d\u3085\u3046\u3055\u3064","\u304d\u3085\u3046\u307b\u3093","\u304d\u3085\u3046\u3072\u304d","\u304d\u3085\u3046\u3068\u3046","\u304d\u3085\u3046\u308f","\u304f\u3058\u304b\u3093","\u304d\u3085\u3046\u3075\u3093"]},{"id":108,"question":"\uff11\uff10\u30fb\u307f\u3059","correct_answer":"\u3058\u3063\u3071\u3044","other_answers":["\u3068\u304a","\u3058\u3085\u3046\u3060\u3044","\u3058\u3085\u3046\u307e\u3044","\u3058\u3085\u3046\u306b\u3093","\u3058\u3085\u3063\u3057\u3085\u3046\u304b\u3093","\u3058\u3085\u3063\u304b\u3052\u3064","\u3058\u3085\u3063\u304b\u3044","\u3058\u3085\u3046\u306d\u3093","\u3068\u304a\u304b","\u3058\u3063\u3055\u3064","\u3058\u3063\u307d\u3093","\u3058\u3063\u3074\u304d","\u3058\u3063\u3068\u3046","\u3058\u3085\u3046\u308f","\u3058\u3085\u3046\u3058\u304b\u3093","\u3057\u3085\u3046\u3063\u3077\u3093"]},{"id":109,"question":"\uff1f\u30fb\u307f\u3059","correct_answer":"\u306a\u3093\u3070\u3044","other_answers":["\u3044\u304f\u3064","\u306a\u3093\u3060\u3044","\u306a\u3093\u307e\u3044","\u306a\u3093\u306b\u3093","\u306a\u3093\u3057\u3085\u3046\u304b\u3093","\u306a\u3093\u304b\u3052\u3064","\u306a\u3093\u304b\u3044","\u306a\u3093\u306d\u3093","\u306a\u3093\u306b\u3061","\u306a\u3093\u3055\u3064","\u306a\u3093\u307c\u3093","\u306a\u3093\u3073\u304d","\u306a\u3093\u3068\u3046","\u306a\u3093\u308f","\u306a\u3093\u3058\u304b\u3093","\u306a\u3093\u3077\u3093"]},{"id":110,"question":"\uff11\u30fb\u307b\u3093","correct_answer":"\u3044\u3063\u3055\u3064","other_answers":["\u3072\u3068\u3064","\u3044\u3061\u3060\u3044","\u3044\u3061\u307e\u3044","\u3072\u3068\u308a","\u3044\u3063\u3057\u3085\u3046\u304b\u3093","\u3044\u3063\u304b\u3052\u3064","\u3044\u3063\u304b\u3044","\u3044\u3061\u306d\u3093","\u3044\u3061\u306b\u3061","\u3044\u3063\u3071\u3044","\u3044\u3063\u307d\u3093","\u3044\u3063\u3074\u304d","\u3044\u3063\u3068\u3046","\u3044\u3061\u308f","\u3044\u3061\u3058\u304b\u3093","\u3044\u3063\u3077\u3093"]},{"id":111,"question":"\uff12\u30fb\u3056\u3063\u3057","correct_answer":"\u306b\u3055\u3064","other_answers":["\u3075\u305f\u3064","\u306b\u3060\u3044","\u306b\u307e\u3044","\u3075\u305f\u308a","\u306b\u3058\u3085\u3046\u304b\u3093","\u306b\u304b\u3052\u3064","\u306b\u304b\u3044","\u306b\u306d\u3093","\u3075\u3064\u304b","\u306b\u306f\u3044","\u306b\u307b\u3093","\u306b\u3072\u304d","\u306b\u3068\u3046","\u306b\u308f","\u306b\u3058\u304b\u3093","\u306b\u3075\u3093"]},{"id":112,"question":"\uff13\u30fb\u3056\u3063\u3057","correct_answer":"\u3055\u3093\u3055\u3064","other_answers":["\u307f\u3063\u3064","\u3055\u3093\u3060\u3044","\u3055\u3093\u307e\u3044","\u3055\u3093\u306b\u3093","\u3055\u3093\u3057\u3085\u3046\u304b\u3093","\u3055\u3093\u304b\u3052\u3064","\u3055\u3093\u304b\u3044","\u3055\u3093\u306d\u3093","\u307f\u3063\u304b","\u3055\u3093\u3070\u3044","\u3055\u3093\u307c\u3093","\u3055\u3093\u3073\u304d","\u3055\u3093\u3068\u3046","\u3055\u3093\u308f","\u3055\u3093\u3058\u304b\u3093","\u3055\u3093\u3077\u3093"]},{"id":113,"question":"\uff14\u30fb\u307b\u3093","correct_answer":"\u3088\u3093\u3055\u3064","other_answers":["\u3088\u3063\u3064","\u3088\u3093\u3060\u3044","\u3088\u3093\u307e\u3044","\u3088\u306b\u3093","\u3088\u3093\u3058\u3085\u3046\u304b\u3093","\u3088\u3093\u304b\u3052\u3064","\u3088\u3093\u304b\u3044","\u3088\u3093\u306d\u3093","\u3088\u3063\u304b","\u3088\u3093\u306f\u3044","\u3088\u3093\u307b\u3093","\u3088\u3093\u3072\u304d","\u3088\u3093\u3068\u3046","\u3088\u3093\u308f","\u3088\u3058\u304b\u3093","\u3088\u3093\u3077\u3093"]},{"id":114,"question":"\uff15\u30fb\u307b\u3093","correct_answer":"\u3054\u3055\u3064","other_answers":["\u3044\u3064\u3064","\u3054\u3060\u3044","\u3054\u307e\u3044","\u3054\u306b\u3093","\u3054\u3058\u3085\u3046\u304b\u3093","\u3054\u304b\u3052\u3064","\u3054\u304b\u3044","\u3054\u306d\u3093","\u3044\u3064\u304b","\u3054\u306f\u3044","\u3054\u307b\u3093","\u3054\u3072\u304d","\u3054\u3068\u3046","\u3054\u308f","\u3054\u3058\u304b\u3093","\u3054\u3075\u3093"]},{"id":115,"question":"\uff16\u30fb\u307b\u3093","correct_answer":"\u308d\u304f\u3055\u3064","other_answers":["\u3080\u3063\u3064","\u308d\u304f\u3060\u3044","\u308d\u304f\u307e\u3044","\u308d\u304f\u306b\u3093","\u308d\u304f\u3057\u3085\u3046\u304b\u3093","\u308d\u3063\u304b\u3052\u3064","\u308d\u3063\u304b\u3044","\u308d\u304f\u306d\u3093","\u3080\u3044\u304b","\u308d\u3063\u3071\u3044","\u308d\u3063\u307d\u3093","\u308d\u3063\u3074\u304d","\u308d\u304f\u3068\u3046","\u308d\u304f\u308f","\u308d\u304f\u3058\u304b\u3093","\u308d\u304f\u3077\u3093"]},{"id":116,"question":"\uff17\u30fb\u3056\u3063\u3057","correct_answer":"\u306a\u306a\u3055\u3064","other_answers":["\u306a\u306a\u3064","\u306a\u306a\u3060\u3044","\u306a\u306a\u307e\u3044","\u306a\u306a\u306b\u3093\u30fb\u3057\u3061\u306b\u3093","\u306a\u306a\u3057\u3085\u3046\u304b\u3093","\u306a\u306a\u304b\u3052\u3064\u30fb\u3057\u3061\u304b\u3052\u3064","\u306a\u306a\u304b\u3044","\u306a\u306a\u306d\u3093","\u306a\u306e\u304b","\u306a\u306a\u306f\u3044","\u306a\u306a\u307b\u3093","\u306a\u306a\u3072\u304d","\u306a\u306a\u3068\u3046","\u306a\u306a\u308f","\u3057\u3061\u3058\u304b\u3093","\u306a\u306a\u3075\u3093"]},{"id":117,"question":"\uff18\u30fb\u307b\u3093","correct_answer":"\u306f\u3063\u3055\u3064","other_answers":["\u3084\u3063\u3064","\u306f\u3061\u3060\u3044","\u306f\u3061\u307e\u3044","\u306f\u3061\u306b\u3093","\u306f\u3063\u3057\u3085\u3046\u304b\u3093","\u306f\u3063\u304b\u3052\u3064","\u306f\u3063\u304b\u3044","\u306f\u3061\u306d\u3093","\u3088\u3046\u304b","\u306f\u3063\u3071\u3044","\u306f\u3063\u307d\u3093","\u306f\u3063\u3074\u304d","\u306f\u3063\u3068\u3046","\u306f\u3061\u308f","\u306f\u3061\u3058\u304b\u3093","\u306f\u3063\u3077\u3093"]},{"id":118,"question":"\uff19\u30fb\u3056\u3063\u3057","correct_answer":"\u304d\u3085\u3046\u3055\u3064","other_answers":["\u3053\u3053\u306e\u3064","\u304d\u3085\u3046\u3060\u3044","\u304d\u3085\u3046\u307e\u3044","\u304d\u3085\u3046\u306b\u3093","\u304d\u3085\u3046\u3057\u3085\u3046\u304b\u3093","\u304d\u3085\u3046\u304b\u3052\u3064","\u304d\u3085\u3046\u304b\u3044","\u304d\u3085\u3046\u306d\u3093","\u3053\u3053\u306e\u304b","\u304d\u3085\u3046\u306f\u3044","\u304d\u3085\u3046\u307b\u3093","\u304d\u3085\u3046\u3072\u304d","\u304d\u3085\u3046\u3068\u3046","\u304d\u3085\u3046\u308f","\u304f\u3058\u304b\u3093","\u304d\u3085\u3046\u3075\u3093"]},{"id":119,"question":"\uff11\uff10\u30fb\u3056\u3063\u3057","correct_answer":"\u3058\u3063\u3055\u3064","other_answers":["\u3068\u304a","\u3058\u3085\u3046\u3060\u3044","\u3058\u3085\u3046\u307e\u3044","\u3058\u3085\u3046\u306b\u3093","\u3058\u3085\u3063\u3057\u3085\u3046\u304b\u3093","\u3058\u3085\u3063\u304b\u3052\u3064","\u3058\u3085\u3063\u304b\u3044","\u3058\u3085\u3046\u306d\u3093","\u3068\u304a\u304b","\u3058\u3063\u3071\u3044","\u3058\u3063\u307d\u3093","\u3058\u3063\u3074\u304d","\u3058\u3063\u3068\u3046","\u3058\u3085\u3046\u308f","\u3058\u3085\u3046\u3058\u304b\u3093","\u3057\u3085\u3046\u3063\u3077\u3093"]},{"id":120,"question":"\uff1f\u30fb\u307b\u3093","correct_answer":"\u306a\u3093\u3055\u3064","other_answers":["\u3044\u304f\u3064","\u306a\u3093\u3060\u3044","\u306a\u3093\u307e\u3044","\u306a\u3093\u306b\u3093","\u306a\u3093\u3057\u3085\u3046\u304b\u3093","\u306a\u3093\u304b\u3052\u3064","\u306a\u3093\u304b\u3044","\u306a\u3093\u306d\u3093","\u306a\u3093\u306b\u3061","\u306a\u3093\u3070\u3044","\u306a\u3093\u307c\u3093","\u306a\u3093\u3073\u304d","\u306a\u3093\u3068\u3046","\u306a\u3093\u308f","\u306a\u3093\u3058\u304b\u3093","\u306a\u3093\u3077\u3093"]},{"id":121,"question":"\uff11\u30fb\u3048\u3093\u3074\u3064","correct_answer":"\u3044\u3063\u307d\u3093","other_answers":["\u3072\u3068\u3064","\u3044\u3061\u3060\u3044","\u3044\u3061\u307e\u3044","\u3072\u3068\u308a","\u3044\u3063\u3057\u3085\u3046\u304b\u3093","\u3044\u3063\u304b\u3052\u3064","\u3044\u3063\u304b\u3044","\u3044\u3061\u306d\u3093","\u3044\u3061\u306b\u3061","\u3044\u3063\u3071\u3044","\u3044\u3063\u3055\u3064","\u3044\u3063\u3074\u304d","\u3044\u3063\u3068\u3046","\u3044\u3061\u308f","\u3044\u3061\u3058\u304b\u3093","\u3044\u3063\u3077\u3093"]},{"id":122,"question":"\uff12\u30fb\u307a\u3093","correct_answer":"\u306b\u307b\u3093","other_answers":["\u3075\u305f\u3064","\u306b\u3060\u3044","\u306b\u307e\u3044","\u3075\u305f\u308a","\u306b\u3058\u3085\u3046\u304b\u3093","\u306b\u304b\u3052\u3064","\u306b\u304b\u3044","\u306b\u306d\u3093","\u3075\u3064\u304b","\u306b\u306f\u3044","\u306b\u3055\u3064","\u306b\u3072\u304d","\u306b\u3068\u3046","\u306b\u308f","\u306b\u3058\u304b\u3093","\u306b\u3075\u3093"]},{"id":123,"question":"\uff13\u30fb\u304b\u3055","correct_answer":"\u3055\u3093\u307c\u3093","other_answers":["\u307f\u3063\u3064","\u3055\u3093\u3060\u3044","\u3055\u3093\u307e\u3044","\u3055\u3093\u306b\u3093","\u3055\u3093\u3057\u3085\u3046\u304b\u3093","\u3055\u3093\u304b\u3052\u3064","\u3055\u3093\u304b\u3044","\u3055\u3093\u306d\u3093","\u307f\u3063\u304b","\u3055\u3093\u3070\u3044","\u3055\u3093\u3055\u3064","\u3055\u3093\u3073\u304d","\u3055\u3093\u3068\u3046","\u3055\u3093\u308f","\u3055\u3093\u3058\u304b\u3093","\u3055\u3093\u3077\u3093"]},{"id":124,"question":"\uff14\u30fb\u3048\u3093\u3074\u3064","correct_answer":"\u3088\u3093\u307b\u3093","other_answers":["\u3088\u3063\u3064","\u3088\u3093\u3060\u3044","\u3088\u3093\u307e\u3044","\u3088\u306b\u3093","\u3088\u3093\u3058\u3085\u3046\u304b\u3093","\u3088\u3093\u304b\u3052\u3064","\u3088\u3093\u304b\u3044","\u3088\u3093\u306d\u3093","\u3088\u3063\u304b","\u3088\u3093\u306f\u3044","\u3088\u3093\u3055\u3064","\u3088\u3093\u3072\u304d","\u3088\u3093\u3068\u3046","\u3088\u3093\u308f","\u3088\u3058\u304b\u3093","\u3088\u3093\u3077\u3093"]},{"id":125,"question":"\uff15\u30fb\u307a\u3093","correct_answer":"\u3054\u307b\u3093","other_answers":["\u3044\u3064\u3064","\u3054\u3060\u3044","\u3054\u307e\u3044","\u3054\u306b\u3093","\u3054\u3058\u3085\u3046\u304b\u3093","\u3054\u304b\u3052\u3064","\u3054\u304b\u3044","\u3054\u306d\u3093","\u3044\u3064\u304b","\u3054\u306f\u3044","\u3054\u3055\u3064","\u3054\u3072\u304d","\u3054\u3068\u3046","\u3054\u308f","\u3054\u3058\u304b\u3093","\u3054\u3075\u3093"]},{"id":126,"question":"\uff16\u30fb\u307a\u3093","correct_answer":"\u308d\u3063\u307d\u3093","other_answers":["\u3080\u3063\u3064","\u308d\u304f\u3060\u3044","\u308d\u304f\u307e\u3044","\u308d\u304f\u306b\u3093","\u308d\u304f\u3057\u3085\u3046\u304b\u3093","\u308d\u3063\u304b\u3052\u3064","\u308d\u3063\u304b\u3044","\u308d\u304f\u306d\u3093","\u3080\u3044\u304b","\u308d\u3063\u3071\u3044","\u308d\u304f\u3055\u3064","\u308d\u3063\u3074\u304d","\u308d\u304f\u3068\u3046","\u308d\u304f\u308f","\u308d\u304f\u3058\u304b\u3093","\u308d\u304f\u3077\u3093"]},{"id":127,"question":"\uff17\u30fb\u307a\u3093","correct_answer":"\u306a\u306a\u307b\u3093","other_answers":["\u306a\u306a\u3064","\u306a\u306a\u3060\u3044","\u306a\u306a\u307e\u3044","\u306a\u306a\u306b\u3093\u30fb\u3057\u3061\u306b\u3093","\u306a\u306a\u3057\u3085\u3046\u304b\u3093","\u306a\u306a\u304b\u3052\u3064\u30fb\u3057\u3061\u304b\u3052\u3064","\u306a\u306a\u304b\u3044","\u306a\u306a\u306d\u3093","\u306a\u306e\u304b","\u306a\u306a\u306f\u3044","\u306a\u306a\u3055\u3064","\u306a\u306a\u3072\u304d","\u306a\u306a\u3068\u3046","\u306a\u306a\u308f","\u3057\u3061\u3058\u304b\u3093","\u306a\u306a\u3075\u3093"]},{"id":128,"question":"\uff18\u30fb\u307a\u3093","correct_answer":"\u306f\u3063\u307d\u3093","other_answers":["\u3084\u3063\u3064","\u306f\u3061\u3060\u3044","\u306f\u3061\u307e\u3044","\u306f\u3061\u306b\u3093","\u306f\u3063\u3057\u3085\u3046\u304b\u3093","\u306f\u3063\u304b\u3052\u3064","\u306f\u3063\u304b\u3044","\u306f\u3061\u306d\u3093","\u3088\u3046\u304b","\u306f\u3063\u3071\u3044","\u306f\u3063\u3055\u3064","\u306f\u3063\u3074\u304d","\u306f\u3063\u3068\u3046","\u306f\u3061\u308f","\u306f\u3061\u3058\u304b\u3093","\u306f\u3063\u3077\u3093"]},{"id":129,"question":"\uff19\u30fb\u307a\u3093","correct_answer":"\u304d\u3085\u3046\u307b\u3093","other_answers":["\u3053\u3053\u306e\u3064","\u304d\u3085\u3046\u3060\u3044","\u304d\u3085\u3046\u307e\u3044","\u304d\u3085\u3046\u306b\u3093","\u304d\u3085\u3046\u3057\u3085\u3046\u304b\u3093","\u304d\u3085\u3046\u304b\u3052\u3064","\u304d\u3085\u3046\u304b\u3044","\u304d\u3085\u3046\u306d\u3093","\u3053\u3053\u306e\u304b","\u304d\u3085\u3046\u306f\u3044","\u304d\u3085\u3046\u3055\u3064","\u304d\u3085\u3046\u3072\u304d","\u304d\u3085\u3046\u3068\u3046","\u304d\u3085\u3046\u308f","\u304f\u3058\u304b\u3093","\u304d\u3085\u3046\u3075\u3093"]},{"id":130,"question":"\uff11\uff10\u30fb\u3048\u3093\u3074\u3064","correct_answer":"\u3058\u3063\u307d\u3093","other_answers":["\u3068\u304a","\u3058\u3085\u3046\u3060\u3044","\u3058\u3085\u3046\u307e\u3044","\u3058\u3085\u3046\u306b\u3093","\u3058\u3085\u3063\u3057\u3085\u3046\u304b\u3093","\u3058\u3085\u3063\u304b\u3052\u3064","\u3058\u3085\u3063\u304b\u3044","\u3058\u3085\u3046\u306d\u3093","\u3068\u304a\u304b","\u3058\u3063\u3071\u3044","\u3058\u3063\u3055\u3064","\u3058\u3063\u3074\u304d","\u3058\u3063\u3068\u3046","\u3058\u3085\u3046\u308f","\u3058\u3085\u3046\u3058\u304b\u3093","\u3057\u3085\u3046\u3063\u3077\u3093"]},{"id":131,"question":"\uff1f\u30fb\u304b\u3055","correct_answer":"\u306a\u3093\u307c\u3093","other_answers":["\u3044\u304f\u3064","\u306a\u3093\u3060\u3044","\u306a\u3093\u307e\u3044","\u306a\u3093\u306b\u3093","\u306a\u3093\u3057\u3085\u3046\u304b\u3093","\u306a\u3093\u304b\u3052\u3064","\u306a\u3093\u304b\u3044","\u306a\u3093\u306d\u3093","\u306a\u3093\u306b\u3061","\u306a\u3093\u3070\u3044","\u306a\u3093\u3055\u3064","\u306a\u3093\u3073\u304d","\u306a\u3093\u3068\u3046","\u306a\u3093\u308f","\u306a\u3093\u3058\u304b\u3093","\u306a\u3093\u3077\u3093"]},{"id":132,"question":"\uff11\u30fb\u306d\u3053","correct_answer":"\u3044\u3063\u3074\u304d","other_answers":["\u3072\u3068\u3064","\u3044\u3061\u3060\u3044","\u3044\u3061\u307e\u3044","\u3072\u3068\u308a","\u3044\u3063\u3057\u3085\u3046\u304b\u3093","\u3044\u3063\u304b\u3052\u3064","\u3044\u3063\u304b\u3044","\u3044\u3061\u306d\u3093","\u3044\u3061\u306b\u3061","\u3044\u3063\u3071\u3044","\u3044\u3063\u3055\u3064","\u3044\u3063\u307d\u3093","\u3044\u3063\u3068\u3046","\u3044\u3061\u308f","\u3044\u3061\u3058\u304b\u3093","\u3044\u3063\u3077\u3093"]},{"id":133,"question":"\uff12\u30fb\u306d\u3053","correct_answer":"\u306b\u3072\u304d","other_answers":["\u3075\u305f\u3064","\u306b\u3060\u3044","\u306b\u307e\u3044","\u3075\u305f\u308a","\u306b\u3058\u3085\u3046\u304b\u3093","\u306b\u304b\u3052\u3064","\u306b\u304b\u3044","\u306b\u306d\u3093","\u3075\u3064\u304b","\u306b\u306f\u3044","\u306b\u3055\u3064","\u306b\u307b\u3093","\u306b\u3068\u3046","\u306b\u308f","\u306b\u3058\u304b\u3093","\u306b\u3075\u3093"]},{"id":134,"question":"\uff13\u30fb\u306d\u3053","correct_answer":"\u3055\u3093\u3073\u304d","other_answers":["\u307f\u3063\u3064","\u3055\u3093\u3060\u3044","\u3055\u3093\u307e\u3044","\u3055\u3093\u306b\u3093","\u3055\u3093\u3057\u3085\u3046\u304b\u3093","\u3055\u3093\u304b\u3052\u3064","\u3055\u3093\u304b\u3044","\u3055\u3093\u306d\u3093","\u307f\u3063\u304b","\u3055\u3093\u3070\u3044","\u3055\u3093\u3055\u3064","\u3055\u3093\u307c\u3093","\u3055\u3093\u3068\u3046","\u3055\u3093\u308f","\u3055\u3093\u3058\u304b\u3093","\u3055\u3093\u3077\u3093"]},{"id":135,"question":"\uff14\u30fb\u3044\u306c","correct_answer":"\u3088\u3093\u3072\u304d","other_answers":["\u3088\u3063\u3064","\u3088\u3093\u3060\u3044","\u3088\u3093\u307e\u3044","\u3088\u306b\u3093","\u3088\u3093\u3058\u3085\u3046\u304b\u3093","\u3088\u3093\u304b\u3052\u3064","\u3088\u3093\u304b\u3044","\u3088\u3093\u306d\u3093","\u3088\u3063\u304b","\u3088\u3093\u306f\u3044","\u3088\u3093\u3055\u3064","\u3088\u3093\u307b\u3093","\u3088\u3093\u3068\u3046","\u3088\u3093\u308f","\u3088\u3058\u304b\u3093","\u3088\u3093\u3077\u3093"]},{"id":136,"question":"\uff15\u30fb\u3044\u306c","correct_answer":"\u3054\u3072\u304d","other_answers":["\u3044\u3064\u3064","\u3054\u3060\u3044","\u3054\u307e\u3044","\u3054\u306b\u3093","\u3054\u3058\u3085\u3046\u304b\u3093","\u3054\u304b\u3052\u3064","\u3054\u304b\u3044","\u3054\u306d\u3093","\u3044\u3064\u304b","\u3054\u306f\u3044","\u3054\u3055\u3064","\u3054\u307b\u3093","\u3054\u3068\u3046","\u3054\u308f","\u3054\u3058\u304b\u3093","\u3054\u3075\u3093"]},{"id":137,"question":"\uff16\u30fb\u306d\u3053","correct_answer":"\u308d\u3063\u3074\u304d","other_answers":["\u3080\u3063\u3064","\u308d\u304f\u3060\u3044","\u308d\u304f\u307e\u3044","\u308d\u304f\u306b\u3093","\u308d\u304f\u3057\u3085\u3046\u304b\u3093","\u308d\u3063\u304b\u3052\u3064","\u308d\u3063\u304b\u3044","\u308d\u304f\u306d\u3093","\u3080\u3044\u304b","\u308d\u3063\u3071\u3044","\u308d\u304f\u3055\u3064","\u308d\u3063\u307d\u3093","\u308d\u304f\u3068\u3046","\u308d\u304f\u308f","\u308d\u304f\u3058\u304b\u3093","\u308d\u304f\u3077\u3093"]},{"id":138,"question":"\uff17\u30fb\u3044\u306c","correct_answer":"\u306a\u306a\u3072\u304d","other_answers":["\u306a\u306a\u3064","\u306a\u306a\u3060\u3044","\u306a\u306a\u307e\u3044","\u306a\u306a\u306b\u3093\u30fb\u3057\u3061\u306b\u3093","\u306a\u306a\u3057\u3085\u3046\u304b\u3093","\u306a\u306a\u304b\u3052\u3064\u30fb\u3057\u3061\u304b\u3052\u3064","\u306a\u306a\u304b\u3044","\u306a\u306a\u306d\u3093","\u306a\u306e\u304b","\u306a\u306a\u306f\u3044","\u306a\u306a\u3055\u3064","\u306a\u306a\u307b\u3093","\u306a\u306a\u3068\u3046","\u306a\u306a\u308f","\u3057\u3061\u3058\u304b\u3093","\u306a\u306a\u3075\u3093"]},{"id":139,"question":"\uff18\u30fb\u306d\u3053","correct_answer":"\u306f\u3063\u3074\u304d","other_answers":["\u3084\u3063\u3064","\u306f\u3061\u3060\u3044","\u306f\u3061\u307e\u3044","\u306f\u3061\u306b\u3093","\u306f\u3063\u3057\u3085\u3046\u304b\u3093","\u306f\u3063\u304b\u3052\u3064","\u306f\u3063\u304b\u3044","\u306f\u3061\u306d\u3093","\u3088\u3046\u304b","\u306f\u3063\u3071\u3044","\u306f\u3063\u3055\u3064","\u306f\u3063\u307d\u3093","\u306f\u3063\u3068\u3046","\u306f\u3061\u308f","\u306f\u3061\u3058\u304b\u3093","\u306f\u3063\u3077\u3093"]},{"id":140,"question":"\uff19\u30fb\u3044\u306c","correct_answer":"\u304d\u3085\u3046\u3072\u304d","other_answers":["\u3053\u3053\u306e\u3064","\u304d\u3085\u3046\u3060\u3044","\u304d\u3085\u3046\u307e\u3044","\u304d\u3085\u3046\u306b\u3093","\u304d\u3085\u3046\u3057\u3085\u3046\u304b\u3093","\u304d\u3085\u3046\u304b\u3052\u3064","\u304d\u3085\u3046\u304b\u3044","\u304d\u3085\u3046\u306d\u3093","\u3053\u3053\u306e\u304b","\u304d\u3085\u3046\u306f\u3044","\u304d\u3085\u3046\u3055\u3064","\u304d\u3085\u3046\u307b\u3093","\u304d\u3085\u3046\u3068\u3046","\u304d\u3085\u3046\u308f","\u304f\u3058\u304b\u3093","\u304d\u3085\u3046\u3075\u3093"]},{"id":141,"question":"\uff11\uff10\u30fb\u306d\u3053","correct_answer":"\u3058\u3063\u3074\u304d","other_answers":["\u3068\u304a","\u3058\u3085\u3046\u3060\u3044","\u3058\u3085\u3046\u307e\u3044","\u3058\u3085\u3046\u306b\u3093","\u3058\u3085\u3063\u3057\u3085\u3046\u304b\u3093","\u3058\u3085\u3063\u304b\u3052\u3064","\u3058\u3085\u3063\u304b\u3044","\u3058\u3085\u3046\u306d\u3093","\u3068\u304a\u304b","\u3058\u3063\u3071\u3044","\u3058\u3063\u3055\u3064","\u3058\u3063\u307d\u3093","\u3058\u3063\u3068\u3046","\u3058\u3085\u3046\u308f","\u3058\u3085\u3046\u3058\u304b\u3093","\u3057\u3085\u3046\u3063\u3077\u3093"]},{"id":142,"question":"\uff1f\u30fb\u3044\u306c","correct_answer":"\u306a\u3093\u3073\u304d","other_answers":["\u3044\u304f\u3064","\u306a\u3093\u3060\u3044","\u306a\u3093\u307e\u3044","\u306a\u3093\u306b\u3093","\u306a\u3093\u3057\u3085\u3046\u304b\u3093","\u306a\u3093\u304b\u3052\u3064","\u306a\u3093\u304b\u3044","\u306a\u3093\u306d\u3093","\u306a\u3093\u306b\u3061","\u306a\u3093\u3070\u3044","\u306a\u3093\u3055\u3064","\u306a\u3093\u307c\u3093","\u306a\u3093\u3068\u3046","\u306a\u3093\u308f","\u306a\u3093\u3058\u304b\u3093","\u306a\u3093\u3077\u3093"]},{"id":143,"question":"\uff11\u30fb\u30d1\u30f3\u30c0","correct_answer":"\u3044\u3063\u3068\u3046","other_answers":["\u3072\u3068\u3064","\u3044\u3061\u3060\u3044","\u3044\u3061\u307e\u3044","\u3072\u3068\u308a","\u3044\u3063\u3057\u3085\u3046\u304b\u3093","\u3044\u3063\u304b\u3052\u3064","\u3044\u3063\u304b\u3044","\u3044\u3061\u306d\u3093","\u3044\u3061\u306b\u3061","\u3044\u3063\u3071\u3044","\u3044\u3063\u3055\u3064","\u3044\u3063\u307d\u3093","\u3044\u3063\u3074\u304d","\u3044\u3061\u308f","\u3044\u3061\u3058\u304b\u3093","\u3044\u3063\u3077\u3093"]},{"id":144,"question":"\uff12\u30fb\u3046\u307e","correct_answer":"\u306b\u3068\u3046","other_answers":["\u3075\u305f\u3064","\u306b\u3060\u3044","\u306b\u307e\u3044","\u3075\u305f\u308a","\u306b\u3058\u3085\u3046\u304b\u3093","\u306b\u304b\u3052\u3064","\u306b\u304b\u3044","\u306b\u306d\u3093","\u3075\u3064\u304b","\u306b\u306f\u3044","\u306b\u3055\u3064","\u306b\u307b\u3093","\u306b\u3072\u304d","\u306b\u308f","\u306b\u3058\u304b\u3093","\u306b\u3075\u3093"]},{"id":145,"question":"\uff13\u30fb\u304f\u307e","correct_answer":"\u3055\u3093\u3068\u3046","other_answers":["\u307f\u3063\u3064","\u3055\u3093\u3060\u3044","\u3055\u3093\u307e\u3044","\u3055\u3093\u306b\u3093","\u3055\u3093\u3057\u3085\u3046\u304b\u3093","\u3055\u3093\u304b\u3052\u3064","\u3055\u3093\u304b\u3044","\u3055\u3093\u306d\u3093","\u307f\u3063\u304b","\u3055\u3093\u3070\u3044","\u3055\u3093\u3055\u3064","\u3055\u3093\u307c\u3093","\u3055\u3093\u3073\u304d","\u3055\u3093\u308f","\u3055\u3093\u3058\u304b\u3093","\u3055\u3093\u3077\u3093"]},{"id":146,"question":"\uff14\u30fb\u3046\u307e","correct_answer":"\u3088\u3093\u3068\u3046","other_answers":["\u3088\u3063\u3064","\u3088\u3093\u3060\u3044","\u3088\u3093\u307e\u3044","\u3088\u306b\u3093","\u3088\u3093\u3058\u3085\u3046\u304b\u3093","\u3088\u3093\u304b\u3052\u3064","\u3088\u3093\u304b\u3044","\u3088\u3093\u306d\u3093","\u3088\u3063\u304b","\u3088\u3093\u306f\u3044","\u3088\u3093\u3055\u3064","\u3088\u3093\u307b\u3093","\u3088\u3093\u3072\u304d","\u3088\u3093\u308f","\u3088\u3058\u304b\u3093","\u3088\u3093\u3077\u3093"]},{"id":147,"question":"\uff15\u30fb\u30d1\u30f3\u30c0","correct_answer":"\u3054\u3068\u3046","other_answers":["\u3044\u3064\u3064","\u3054\u3060\u3044","\u3054\u307e\u3044","\u3054\u306b\u3093","\u3054\u3058\u3085\u3046\u304b\u3093","\u3054\u304b\u3052\u3064","\u3054\u304b\u3044","\u3054\u306d\u3093","\u3044\u3064\u304b","\u3054\u306f\u3044","\u3054\u3055\u3064","\u3054\u307b\u3093","\u3054\u3072\u304d","\u3054\u308f","\u3054\u3058\u304b\u3093","\u3054\u3075\u3093"]},{"id":148,"question":"\uff16\u30fb\u304f\u307e","correct_answer":"\u308d\u304f\u3068\u3046","other_answers":["\u3080\u3063\u3064","\u308d\u304f\u3060\u3044","\u308d\u304f\u307e\u3044","\u308d\u304f\u306b\u3093","\u308d\u304f\u3057\u3085\u3046\u304b\u3093","\u308d\u3063\u304b\u3052\u3064","\u308d\u3063\u304b\u3044","\u308d\u304f\u306d\u3093","\u3080\u3044\u304b","\u308d\u3063\u3071\u3044","\u308d\u304f\u3055\u3064","\u308d\u3063\u307d\u3093","\u308d\u3063\u3074\u304d","\u308d\u304f\u308f","\u308d\u304f\u3058\u304b\u3093","\u308d\u304f\u3077\u3093"]},{"id":149,"question":"\uff17\u30fb\u30d1\u30f3\u30c0","correct_answer":"\u306a\u306a\u3068\u3046","other_answers":["\u306a\u306a\u3064","\u306a\u306a\u3060\u3044","\u306a\u306a\u307e\u3044","\u306a\u306a\u306b\u3093\u30fb\u3057\u3061\u306b\u3093","\u306a\u306a\u3057\u3085\u3046\u304b\u3093","\u306a\u306a\u304b\u3052\u3064\u30fb\u3057\u3061\u304b\u3052\u3064","\u306a\u306a\u304b\u3044","\u306a\u306a\u306d\u3093","\u306a\u306e\u304b","\u306a\u306a\u306f\u3044","\u306a\u306a\u3055\u3064","\u306a\u306a\u307b\u3093","\u306a\u306a\u3072\u304d","\u306a\u306a\u308f","\u3057\u3061\u3058\u304b\u3093","\u306a\u306a\u3075\u3093"]},{"id":150,"question":"\uff18\u30fb\u30e9\u30a4\u30aa\u30f3","correct_answer":"\u306f\u3063\u3068\u3046","other_answers":["\u3084\u3063\u3064","\u306f\u3061\u3060\u3044","\u306f\u3061\u307e\u3044","\u306f\u3061\u306b\u3093","\u306f\u3063\u3057\u3085\u3046\u304b\u3093","\u306f\u3063\u304b\u3052\u3064","\u306f\u3063\u304b\u3044","\u306f\u3061\u306d\u3093","\u3088\u3046\u304b","\u306f\u3063\u3071\u3044","\u306f\u3063\u3055\u3064","\u306f\u3063\u307d\u3093","\u306f\u3063\u3074\u304d","\u306f\u3061\u308f","\u306f\u3061\u3058\u304b\u3093","\u306f\u3063\u3077\u3093"]},{"id":151,"question":"\uff19\u30fb\u3046\u307e","correct_answer":"\u304d\u3085\u3046\u3068\u3046","other_answers":["\u3053\u3053\u306e\u3064","\u304d\u3085\u3046\u3060\u3044","\u304d\u3085\u3046\u307e\u3044","\u304d\u3085\u3046\u306b\u3093","\u304d\u3085\u3046\u3057\u3085\u3046\u304b\u3093","\u304d\u3085\u3046\u304b\u3052\u3064","\u304d\u3085\u3046\u304b\u3044","\u304d\u3085\u3046\u306d\u3093","\u3053\u3053\u306e\u304b","\u304d\u3085\u3046\u306f\u3044","\u304d\u3085\u3046\u3055\u3064","\u304d\u3085\u3046\u307b\u3093","\u304d\u3085\u3046\u3072\u304d","\u304d\u3085\u3046\u308f","\u304f\u3058\u304b\u3093","\u304d\u3085\u3046\u3075\u3093"]},{"id":152,"question":"\uff11\uff10\u30fb\u30d1\u30f3\u30c0","correct_answer":"\u3058\u3063\u3068\u3046","other_answers":["\u3068\u304a","\u3058\u3085\u3046\u3060\u3044","\u3058\u3085\u3046\u307e\u3044","\u3058\u3085\u3046\u306b\u3093","\u3058\u3085\u3063\u3057\u3085\u3046\u304b\u3093","\u3058\u3085\u3063\u304b\u3052\u3064","\u3058\u3085\u3063\u304b\u3044","\u3058\u3085\u3046\u306d\u3093","\u3068\u304a\u304b","\u3058\u3063\u3071\u3044","\u3058\u3063\u3055\u3064","\u3058\u3063\u307d\u3093","\u3058\u3063\u3074\u304d","\u3058\u3085\u3046\u308f","\u3058\u3085\u3046\u3058\u304b\u3093","\u3057\u3085\u3046\u3063\u3077\u3093"]},{"id":153,"question":"\uff1f\u30fb\u3046\u307e","correct_answer":"\u306a\u3093\u3068\u3046","other_answers":["\u3044\u304f\u3064","\u306a\u3093\u3060\u3044","\u306a\u3093\u307e\u3044","\u306a\u3093\u306b\u3093","\u306a\u3093\u3057\u3085\u3046\u304b\u3093","\u306a\u3093\u304b\u3052\u3064","\u306a\u3093\u304b\u3044","\u306a\u3093\u306d\u3093","\u306a\u3093\u306b\u3061","\u306a\u3093\u3070\u3044","\u306a\u3093\u3055\u3064","\u306a\u3093\u307c\u3093","\u306a\u3093\u3073\u304d","\u306a\u3093\u308f","\u306a\u3093\u3058\u304b\u3093","\u306a\u3093\u3077\u3093"]},{"id":154,"question":"\uff11\u30fb\u3046\u3055\u304e","correct_answer":"\u3044\u3061\u308f","other_answers":["\u3072\u3068\u3064","\u3044\u3061\u3060\u3044","\u3044\u3061\u307e\u3044","\u3072\u3068\u308a","\u3044\u3063\u3057\u3085\u3046\u304b\u3093","\u3044\u3063\u304b\u3052\u3064","\u3044\u3063\u304b\u3044","\u3044\u3061\u306d\u3093","\u3044\u3061\u306b\u3061","\u3044\u3063\u3071\u3044","\u3044\u3063\u3055\u3064","\u3044\u3063\u307d\u3093","\u3044\u3063\u3074\u304d","\u3044\u3063\u3068\u3046","\u3044\u3061\u3058\u304b\u3093","\u3044\u3063\u3077\u3093"]},{"id":155,"question":"\uff12\u30fb\u3068\u308a","correct_answer":"\u306b\u308f","other_answers":["\u3075\u305f\u3064","\u306b\u3060\u3044","\u306b\u307e\u3044","\u3075\u305f\u308a","\u306b\u3058\u3085\u3046\u304b\u3093","\u306b\u304b\u3052\u3064","\u306b\u304b\u3044","\u306b\u306d\u3093","\u3075\u3064\u304b","\u306b\u306f\u3044","\u306b\u3055\u3064","\u306b\u307b\u3093","\u306b\u3072\u304d","\u306b\u3068\u3046","\u306b\u3058\u304b\u3093","\u306b\u3075\u3093"]},{"id":156,"question":"\uff13\u30fb\u3068\u308a","correct_answer":"\u3055\u3093\u308f","other_answers":["\u307f\u3063\u3064","\u3055\u3093\u3060\u3044","\u3055\u3093\u307e\u3044","\u3055\u3093\u306b\u3093","\u3055\u3093\u3057\u3085\u3046\u304b\u3093","\u3055\u3093\u304b\u3052\u3064","\u3055\u3093\u304b\u3044","\u3055\u3093\u306d\u3093","\u307f\u3063\u304b","\u3055\u3093\u3070\u3044","\u3055\u3093\u3055\u3064","\u3055\u3093\u307c\u3093","\u3055\u3093\u3073\u304d","\u3055\u3093\u3068\u3046","\u3055\u3093\u3058\u304b\u3093","\u3055\u3093\u3077\u3093"]},{"id":157,"question":"\uff14\u30fb\u3068\u308a","correct_answer":"\u3088\u3093\u308f","other_answers":["\u3088\u3063\u3064","\u3088\u3093\u3060\u3044","\u3088\u3093\u307e\u3044","\u3088\u306b\u3093","\u3088\u3093\u3058\u3085\u3046\u304b\u3093","\u3088\u3093\u304b\u3052\u3064","\u3088\u3093\u304b\u3044","\u3088\u3093\u306d\u3093","\u3088\u3063\u304b","\u3088\u3093\u306f\u3044","\u3088\u3093\u3055\u3064","\u3088\u3093\u307b\u3093","\u3088\u3093\u3072\u304d","\u3088\u3093\u3068\u3046","\u3088\u3058\u304b\u3093","\u3088\u3093\u3077\u3093"]},{"id":158,"question":"\uff15\u30fb\u3046\u3055\u304e","correct_answer":"\u3054\u308f","other_answers":["\u3044\u3064\u3064","\u3054\u3060\u3044","\u3054\u307e\u3044","\u3054\u306b\u3093","\u3054\u3058\u3085\u3046\u304b\u3093","\u3054\u304b\u3052\u3064","\u3054\u304b\u3044","\u3054\u306d\u3093","\u3044\u3064\u304b","\u3054\u306f\u3044","\u3054\u3055\u3064","\u3054\u307b\u3093","\u3054\u3072\u304d","\u3054\u3068\u3046","\u3054\u3058\u304b\u3093","\u3054\u3075\u3093"]},{"id":159,"question":"\uff16\u30fb\u3068\u308a","correct_answer":"\u308d\u304f\u308f","other_answers":["\u3080\u3063\u3064","\u308d\u304f\u3060\u3044","\u308d\u304f\u307e\u3044","\u308d\u304f\u306b\u3093","\u308d\u304f\u3057\u3085\u3046\u304b\u3093","\u308d\u3063\u304b\u3052\u3064","\u308d\u3063\u304b\u3044","\u308d\u304f\u306d\u3093","\u3080\u3044\u304b","\u308d\u3063\u3071\u3044","\u308d\u304f\u3055\u3064","\u308d\u3063\u307d\u3093","\u308d\u3063\u3074\u304d","\u308d\u304f\u3068\u3046","\u308d\u304f\u3058\u304b\u3093","\u308d\u304f\u3077\u3093"]},{"id":160,"question":"\uff17\u30fb\u3046\u3055\u304e","correct_answer":"\u306a\u306a\u308f","other_answers":["\u306a\u306a\u3064","\u306a\u306a\u3060\u3044","\u306a\u306a\u307e\u3044","\u306a\u306a\u306b\u3093\u30fb\u3057\u3061\u306b\u3093","\u306a\u306a\u3057\u3085\u3046\u304b\u3093","\u306a\u306a\u304b\u3052\u3064\u30fb\u3057\u3061\u304b\u3052\u3064","\u306a\u306a\u304b\u3044","\u306a\u306a\u306d\u3093","\u306a\u306e\u304b","\u306a\u306a\u306f\u3044","\u306a\u306a\u3055\u3064","\u306a\u306a\u307b\u3093","\u306a\u306a\u3072\u304d","\u306a\u306a\u3068\u3046","\u3057\u3061\u3058\u304b\u3093","\u306a\u306a\u3075\u3093"]},{"id":161,"question":"\uff18\u30fb\u3068\u308a","correct_answer":"\u306f\u3061\u308f","other_answers":["\u3084\u3063\u3064","\u306f\u3061\u3060\u3044","\u306f\u3061\u307e\u3044","\u306f\u3061\u306b\u3093","\u306f\u3063\u3057\u3085\u3046\u304b\u3093","\u306f\u3063\u304b\u3052\u3064","\u306f\u3063\u304b\u3044","\u306f\u3061\u306d\u3093","\u3088\u3046\u304b","\u306f\u3063\u3071\u3044","\u306f\u3063\u3055\u3064","\u306f\u3063\u307d\u3093","\u306f\u3063\u3074\u304d","\u306f\u3063\u3068\u3046","\u306f\u3061\u3058\u304b\u3093","\u306f\u3063\u3077\u3093"]},{"id":162,"question":"\uff19\u30fb\u3068\u308a","correct_answer":"\u304d\u3085\u3046\u308f","other_answers":["\u3053\u3053\u306e\u3064","\u304d\u3085\u3046\u3060\u3044","\u304d\u3085\u3046\u307e\u3044","\u304d\u3085\u3046\u306b\u3093","\u304d\u3085\u3046\u3057\u3085\u3046\u304b\u3093","\u304d\u3085\u3046\u304b\u3052\u3064","\u304d\u3085\u3046\u304b\u3044","\u304d\u3085\u3046\u306d\u3093","\u3053\u3053\u306e\u304b","\u304d\u3085\u3046\u306f\u3044","\u304d\u3085\u3046\u3055\u3064","\u304d\u3085\u3046\u307b\u3093","\u304d\u3085\u3046\u3072\u304d","\u304d\u3085\u3046\u3068\u3046","\u304f\u3058\u304b\u3093","\u304d\u3085\u3046\u3075\u3093"]},{"id":163,"question":"\uff11\uff10\u30fb\u3068\u308a","correct_answer":"\u3058\u3085\u3046\u308f","other_answers":["\u3068\u304a","\u3058\u3085\u3046\u3060\u3044","\u3058\u3085\u3046\u307e\u3044","\u3058\u3085\u3046\u306b\u3093","\u3058\u3085\u3063\u3057\u3085\u3046\u304b\u3093","\u3058\u3085\u3063\u304b\u3052\u3064","\u3058\u3085\u3063\u304b\u3044","\u3058\u3085\u3046\u306d\u3093","\u3068\u304a\u304b","\u3058\u3063\u3071\u3044","\u3058\u3063\u3055\u3064","\u3058\u3063\u307d\u3093","\u3058\u3063\u3074\u304d","\u3058\u3063\u3068\u3046","\u3058\u3085\u3046\u3058\u304b\u3093","\u3057\u3085\u3046\u3063\u3077\u3093"]},{"id":164,"question":"\uff1f\u30fb\u3068\u308a","correct_answer":"\u306a\u3093\u308f","other_answers":["\u3044\u304f\u3064","\u306a\u3093\u3060\u3044","\u306a\u3093\u307e\u3044","\u306a\u3093\u306b\u3093","\u306a\u3093\u3057\u3085\u3046\u304b\u3093","\u306a\u3093\u304b\u3052\u3064","\u306a\u3093\u304b\u3044","\u306a\u3093\u306d\u3093","\u306a\u3093\u306b\u3061","\u306a\u3093\u3070\u3044","\u306a\u3093\u3055\u3064","\u306a\u3093\u307c\u3093","\u306a\u3093\u3073\u304d","\u306a\u3093\u3068\u3046","\u306a\u3093\u3058\u304b\u3093","\u306a\u3093\u3077\u3093"]},{"id":165,"question":"\uff11\u30fb\u3058\u304b\u3093","correct_answer":"\u3044\u3061\u3058\u304b\u3093","other_answers":["\u3072\u3068\u3064","\u3044\u3061\u3060\u3044","\u3044\u3061\u307e\u3044","\u3072\u3068\u308a","\u3044\u3063\u3057\u3085\u3046\u304b\u3093","\u3044\u3063\u304b\u3052\u3064","\u3044\u3063\u304b\u3044","\u3044\u3061\u306d\u3093","\u3044\u3061\u306b\u3061","\u3044\u3063\u3071\u3044","\u3044\u3063\u3055\u3064","\u3044\u3063\u307d\u3093","\u3044\u3063\u3074\u304d","\u3044\u3063\u3068\u3046","\u3044\u3061\u308f","\u3044\u3063\u3077\u3093"]},{"id":166,"question":"\uff12\u30fb\u3058\u304b\u3093","correct_answer":"\u306b\u3058\u304b\u3093","other_answers":["\u3075\u305f\u3064","\u306b\u3060\u3044","\u306b\u307e\u3044","\u3075\u305f\u308a","\u306b\u3058\u3085\u3046\u304b\u3093","\u306b\u304b\u3052\u3064","\u306b\u304b\u3044","\u306b\u306d\u3093","\u3075\u3064\u304b","\u306b\u306f\u3044","\u306b\u3055\u3064","\u306b\u307b\u3093","\u306b\u3072\u304d","\u306b\u3068\u3046","\u306b\u308f","\u306b\u3075\u3093"]},{"id":167,"question":"\uff13\u30fb\u3058\u304b\u3093","correct_answer":"\u3055\u3093\u3058\u304b\u3093","other_answers":["\u307f\u3063\u3064","\u3055\u3093\u3060\u3044","\u3055\u3093\u307e\u3044","\u3055\u3093\u306b\u3093","\u3055\u3093\u3057\u3085\u3046\u304b\u3093","\u3055\u3093\u304b\u3052\u3064","\u3055\u3093\u304b\u3044","\u3055\u3093\u306d\u3093","\u307f\u3063\u304b","\u3055\u3093\u3070\u3044","\u3055\u3093\u3055\u3064","\u3055\u3093\u307c\u3093","\u3055\u3093\u3073\u304d","\u3055\u3093\u3068\u3046","\u3055\u3093\u308f","\u3055\u3093\u3077\u3093"]},{"id":168,"question":"\uff14\u30fb\u3058\u304b\u3093","correct_answer":"\u3088\u3058\u304b\u3093","other_answers":["\u3088\u3063\u3064","\u3088\u3093\u3060\u3044","\u3088\u3093\u307e\u3044","\u3088\u306b\u3093","\u3088\u3093\u3058\u3085\u3046\u304b\u3093","\u3088\u3093\u304b\u3052\u3064","\u3088\u3093\u304b\u3044","\u3088\u3093\u306d\u3093","\u3088\u3063\u304b","\u3088\u3093\u306f\u3044","\u3088\u3093\u3055\u3064","\u3088\u3093\u307b\u3093","\u3088\u3093\u3072\u304d","\u3088\u3093\u3068\u3046","\u3088\u3093\u308f","\u3088\u3093\u3077\u3093"]},{"id":169,"question":"\uff15\u30fb\u3058\u304b\u3093","correct_answer":"\u3054\u3058\u304b\u3093","other_answers":["\u3044\u3064\u3064","\u3054\u3060\u3044","\u3054\u307e\u3044","\u3054\u306b\u3093","\u3054\u3058\u3085\u3046\u304b\u3093","\u3054\u304b\u3052\u3064","\u3054\u304b\u3044","\u3054\u306d\u3093","\u3044\u3064\u304b","\u3054\u306f\u3044","\u3054\u3055\u3064","\u3054\u307b\u3093","\u3054\u3072\u304d","\u3054\u3068\u3046","\u3054\u308f","\u3054\u3075\u3093"]},{"id":170,"question":"\uff16\u30fb\u3058\u304b\u3093","correct_answer":"\u308d\u304f\u3058\u304b\u3093","other_answers":["\u3080\u3063\u3064","\u308d\u304f\u3060\u3044","\u308d\u304f\u307e\u3044","\u308d\u304f\u306b\u3093","\u308d\u304f\u3057\u3085\u3046\u304b\u3093","\u308d\u3063\u304b\u3052\u3064","\u308d\u3063\u304b\u3044","\u308d\u304f\u306d\u3093","\u3080\u3044\u304b","\u308d\u3063\u3071\u3044","\u308d\u304f\u3055\u3064","\u308d\u3063\u307d\u3093","\u308d\u3063\u3074\u304d","\u308d\u304f\u3068\u3046","\u308d\u304f\u308f","\u308d\u304f\u3077\u3093"]},{"id":171,"question":"\uff17\u30fb\u3058\u304b\u3093","correct_answer":"\u3057\u3061\u3058\u304b\u3093","other_answers":["\u306a\u306a\u3064","\u306a\u306a\u3060\u3044","\u306a\u306a\u307e\u3044","\u306a\u306a\u306b\u3093\u30fb\u3057\u3061\u306b\u3093","\u306a\u306a\u3057\u3085\u3046\u304b\u3093","\u306a\u306a\u304b\u3052\u3064\u30fb\u3057\u3061\u304b\u3052\u3064","\u306a\u306a\u304b\u3044","\u306a\u306a\u306d\u3093","\u306a\u306e\u304b","\u306a\u306a\u306f\u3044","\u306a\u306a\u3055\u3064","\u306a\u306a\u307b\u3093","\u306a\u306a\u3072\u304d","\u306a\u306a\u3068\u3046","\u306a\u306a\u308f","\u306a\u306a\u3075\u3093"]},{"id":172,"question":"\uff18\u30fb\u3058\u304b\u3093","correct_answer":"\u306f\u3061\u3058\u304b\u3093","other_answers":["\u3084\u3063\u3064","\u306f\u3061\u3060\u3044","\u306f\u3061\u307e\u3044","\u306f\u3061\u306b\u3093","\u306f\u3063\u3057\u3085\u3046\u304b\u3093","\u306f\u3063\u304b\u3052\u3064","\u306f\u3063\u304b\u3044","\u306f\u3061\u306d\u3093","\u3088\u3046\u304b","\u306f\u3063\u3071\u3044","\u306f\u3063\u3055\u3064","\u306f\u3063\u307d\u3093","\u306f\u3063\u3074\u304d","\u306f\u3063\u3068\u3046","\u306f\u3061\u308f","\u306f\u3063\u3077\u3093"]},{"id":173,"question":"\uff19\u30fb\u3058\u304b\u3093","correct_answer":"\u304f\u3058\u304b\u3093","other_answers":["\u3053\u3053\u306e\u3064","\u304d\u3085\u3046\u3060\u3044","\u304d\u3085\u3046\u307e\u3044","\u304d\u3085\u3046\u306b\u3093","\u304d\u3085\u3046\u3057\u3085\u3046\u304b\u3093","\u304d\u3085\u3046\u304b\u3052\u3064","\u304d\u3085\u3046\u304b\u3044","\u304d\u3085\u3046\u306d\u3093","\u3053\u3053\u306e\u304b","\u304d\u3085\u3046\u306f\u3044","\u304d\u3085\u3046\u3055\u3064","\u304d\u3085\u3046\u307b\u3093","\u304d\u3085\u3046\u3072\u304d","\u304d\u3085\u3046\u3068\u3046","\u304d\u3085\u3046\u308f","\u304d\u3085\u3046\u3075\u3093"]},{"id":174,"question":"\uff11\uff10\u30fb\u3058\u304b\u3093","correct_answer":"\u3058\u3085\u3046\u3058\u304b\u3093","other_answers":["\u3068\u304a","\u3058\u3085\u3046\u3060\u3044","\u3058\u3085\u3046\u307e\u3044","\u3058\u3085\u3046\u306b\u3093","\u3058\u3085\u3063\u3057\u3085\u3046\u304b\u3093","\u3058\u3085\u3063\u304b\u3052\u3064","\u3058\u3085\u3063\u304b\u3044","\u3058\u3085\u3046\u306d\u3093","\u3068\u304a\u304b","\u3058\u3063\u3071\u3044","\u3058\u3063\u3055\u3064","\u3058\u3063\u307d\u3093","\u3058\u3063\u3074\u304d","\u3058\u3063\u3068\u3046","\u3058\u3085\u3046\u308f","\u3057\u3085\u3046\u3063\u3077\u3093"]},{"id":175,"question":"\uff1f\u30fb\u3058\u304b\u3093","correct_answer":"\u306a\u3093\u3058\u304b\u3093","other_answers":["\u3044\u304f\u3064","\u306a\u3093\u3060\u3044","\u306a\u3093\u307e\u3044","\u306a\u3093\u306b\u3093","\u306a\u3093\u3057\u3085\u3046\u304b\u3093","\u306a\u3093\u304b\u3052\u3064","\u306a\u3093\u304b\u3044","\u306a\u3093\u306d\u3093","\u306a\u3093\u306b\u3061","\u306a\u3093\u3070\u3044","\u306a\u3093\u3055\u3064","\u306a\u3093\u307c\u3093","\u306a\u3093\u3073\u304d","\u306a\u3093\u3068\u3046","\u306a\u3093\u308f","\u306a\u3093\u3077\u3093"]},{"id":176,"question":"\uff11\u30fb\u3075\u3093\u30fb\u3077\u3093","correct_answer":"\u3044\u3063\u3077\u3093","other_answers":["\u3072\u3068\u3064","\u3044\u3061\u3060\u3044","\u3044\u3061\u307e\u3044","\u3072\u3068\u308a","\u3044\u3063\u3057\u3085\u3046\u304b\u3093","\u3044\u3063\u304b\u3052\u3064","\u3044\u3063\u304b\u3044","\u3044\u3061\u306d\u3093","\u3044\u3061\u306b\u3061","\u3044\u3063\u3071\u3044","\u3044\u3063\u3055\u3064","\u3044\u3063\u307d\u3093","\u3044\u3063\u3074\u304d","\u3044\u3063\u3068\u3046","\u3044\u3061\u308f","\u3044\u3061\u3058\u304b\u3093"]},{"id":177,"question":"\uff12\u30fb\u3075\u3093\u30fb\u3077\u3093","correct_answer":"\u306b\u3075\u3093","other_answers":["\u3075\u305f\u3064","\u306b\u3060\u3044","\u306b\u307e\u3044","\u3075\u305f\u308a","\u306b\u3058\u3085\u3046\u304b\u3093","\u306b\u304b\u3052\u3064","\u306b\u304b\u3044","\u306b\u306d\u3093","\u3075\u3064\u304b","\u306b\u306f\u3044","\u306b\u3055\u3064","\u306b\u307b\u3093","\u306b\u3072\u304d","\u306b\u3068\u3046","\u306b\u308f","\u306b\u3058\u304b\u3093"]},{"id":178,"question":"\uff13\u30fb\u3075\u3093\u30fb\u3077\u3093","correct_answer":"\u3055\u3093\u3077\u3093","other_answers":["\u307f\u3063\u3064","\u3055\u3093\u3060\u3044","\u3055\u3093\u307e\u3044","\u3055\u3093\u306b\u3093","\u3055\u3093\u3057\u3085\u3046\u304b\u3093","\u3055\u3093\u304b\u3052\u3064","\u3055\u3093\u304b\u3044","\u3055\u3093\u306d\u3093","\u307f\u3063\u304b","\u3055\u3093\u3070\u3044","\u3055\u3093\u3055\u3064","\u3055\u3093\u307c\u3093","\u3055\u3093\u3073\u304d","\u3055\u3093\u3068\u3046","\u3055\u3093\u308f","\u3055\u3093\u3058\u304b\u3093"]},{"id":179,"question":"\uff14\u30fb\u3075\u3093\u30fb\u3077\u3093","correct_answer":"\u3088\u3093\u3077\u3093","other_answers":["\u3088\u3063\u3064","\u3088\u3093\u3060\u3044","\u3088\u3093\u307e\u3044","\u3088\u306b\u3093","\u3088\u3093\u3058\u3085\u3046\u304b\u3093","\u3088\u3093\u304b\u3052\u3064","\u3088\u3093\u304b\u3044","\u3088\u3093\u306d\u3093","\u3088\u3063\u304b","\u3088\u3093\u306f\u3044","\u3088\u3093\u3055\u3064","\u3088\u3093\u307b\u3093","\u3088\u3093\u3072\u304d","\u3088\u3093\u3068\u3046","\u3088\u3093\u308f","\u3088\u3058\u304b\u3093"]},{"id":180,"question":"\uff15\u30fb\u3075\u3093\u30fb\u3077\u3093","correct_answer":"\u3054\u3075\u3093","other_answers":["\u3044\u3064\u3064","\u3054\u3060\u3044","\u3054\u307e\u3044","\u3054\u306b\u3093","\u3054\u3058\u3085\u3046\u304b\u3093","\u3054\u304b\u3052\u3064","\u3054\u304b\u3044","\u3054\u306d\u3093","\u3044\u3064\u304b","\u3054\u306f\u3044","\u3054\u3055\u3064","\u3054\u307b\u3093","\u3054\u3072\u304d","\u3054\u3068\u3046","\u3054\u308f","\u3054\u3058\u304b\u3093"]},{"id":181,"question":"\uff16\u30fb\u3075\u3093\u30fb\u3077\u3093","correct_answer":"\u308d\u304f\u3077\u3093","other_answers":["\u3080\u3063\u3064","\u308d\u304f\u3060\u3044","\u308d\u304f\u307e\u3044","\u308d\u304f\u306b\u3093","\u308d\u304f\u3057\u3085\u3046\u304b\u3093","\u308d\u3063\u304b\u3052\u3064","\u308d\u3063\u304b\u3044","\u308d\u304f\u306d\u3093","\u3080\u3044\u304b","\u308d\u3063\u3071\u3044","\u308d\u304f\u3055\u3064","\u308d\u3063\u307d\u3093","\u308d\u3063\u3074\u304d","\u308d\u304f\u3068\u3046","\u308d\u304f\u308f","\u308d\u304f\u3058\u304b\u3093"]},{"id":182,"question":"\uff17\u30fb\u3075\u3093\u30fb\u3077\u3093","correct_answer":"\u306a\u306a\u3075\u3093","other_answers":["\u306a\u306a\u3064","\u306a\u306a\u3060\u3044","\u306a\u306a\u307e\u3044","\u306a\u306a\u306b\u3093\u30fb\u3057\u3061\u306b\u3093","\u306a\u306a\u3057\u3085\u3046\u304b\u3093","\u306a\u306a\u304b\u3052\u3064\u30fb\u3057\u3061\u304b\u3052\u3064","\u306a\u306a\u304b\u3044","\u306a\u306a\u306d\u3093","\u306a\u306e\u304b","\u306a\u306a\u306f\u3044","\u306a\u306a\u3055\u3064","\u306a\u306a\u307b\u3093","\u306a\u306a\u3072\u304d","\u306a\u306a\u3068\u3046","\u306a\u306a\u308f","\u3057\u3061\u3058\u304b\u3093"]},{"id":183,"question":"\uff18\u30fb\u3075\u3093\u30fb\u3077\u3093","correct_answer":"\u306f\u3063\u3077\u3093","other_answers":["\u3084\u3063\u3064","\u306f\u3061\u3060\u3044","\u306f\u3061\u307e\u3044","\u306f\u3061\u306b\u3093","\u306f\u3063\u3057\u3085\u3046\u304b\u3093","\u306f\u3063\u304b\u3052\u3064","\u306f\u3063\u304b\u3044","\u306f\u3061\u306d\u3093","\u3088\u3046\u304b","\u306f\u3063\u3071\u3044","\u306f\u3063\u3055\u3064","\u306f\u3063\u307d\u3093","\u306f\u3063\u3074\u304d","\u306f\u3063\u3068\u3046","\u306f\u3061\u308f","\u306f\u3061\u3058\u304b\u3093"]},{"id":184,"question":"\uff19\u30fb\u3075\u3093\u30fb\u3077\u3093","correct_answer":"\u304d\u3085\u3046\u3075\u3093","other_answers":["\u3053\u3053\u306e\u3064","\u304d\u3085\u3046\u3060\u3044","\u304d\u3085\u3046\u307e\u3044","\u304d\u3085\u3046\u306b\u3093","\u304d\u3085\u3046\u3057\u3085\u3046\u304b\u3093","\u304d\u3085\u3046\u304b\u3052\u3064","\u304d\u3085\u3046\u304b\u3044","\u304d\u3085\u3046\u306d\u3093","\u3053\u3053\u306e\u304b","\u304d\u3085\u3046\u306f\u3044","\u304d\u3085\u3046\u3055\u3064","\u304d\u3085\u3046\u307b\u3093","\u304d\u3085\u3046\u3072\u304d","\u304d\u3085\u3046\u3068\u3046","\u304d\u3085\u3046\u308f","\u304f\u3058\u304b\u3093"]},{"id":185,"question":"\uff11\uff10\u30fb\u3075\u3093\u30fb\u3077\u3093","correct_answer":"\u3057\u3085\u3046\u3063\u3077\u3093","other_answers":["\u3068\u304a","\u3058\u3085\u3046\u3060\u3044","\u3058\u3085\u3046\u307e\u3044","\u3058\u3085\u3046\u306b\u3093","\u3058\u3085\u3063\u3057\u3085\u3046\u304b\u3093","\u3058\u3085\u3063\u304b\u3052\u3064","\u3058\u3085\u3063\u304b\u3044","\u3058\u3085\u3046\u306d\u3093","\u3068\u304a\u304b","\u3058\u3063\u3071\u3044","\u3058\u3063\u3055\u3064","\u3058\u3063\u307d\u3093","\u3058\u3063\u3074\u304d","\u3058\u3063\u3068\u3046","\u3058\u3085\u3046\u308f","\u3058\u3085\u3046\u3058\u304b\u3093"]},{"id":186,"question":"\uff1f\u30fb\u3075\u3093\u30fb\u3077\u3093","correct_answer":"\u306a\u3093\u3077\u3093","other_answers":["\u3044\u304f\u3064","\u306a\u3093\u3060\u3044","\u306a\u3093\u307e\u3044","\u306a\u3093\u306b\u3093","\u306a\u3093\u3057\u3085\u3046\u304b\u3093","\u306a\u3093\u304b\u3052\u3064","\u306a\u3093\u304b\u3044","\u306a\u3093\u306d\u3093","\u306a\u3093\u306b\u3061","\u306a\u3093\u3070\u3044","\u306a\u3093\u3055\u3064","\u306a\u3093\u307c\u3093","\u306a\u3093\u3073\u304d","\u306a\u3093\u3068\u3046","\u306a\u3093\u308f","\u306a\u3093\u3058\u304b\u3093"]}]')},,,,,,function(n,e,r){},function(n,e,r){},,function(n,e,r){},function(n,e,r){},function(n,e,r){},function(n,e,r){"use strict";r.r(e);var I=r(1),s=r.n(I),t=r(7),o=r.n(t),c=r(2),a=(r(22),r(23),r(30)),i=(r(24),r(0)),w=function(n){var e=n.switchToKanjiToHiraganMode,r=n.switchToTeFormMode,I=n.switchToDictionaryFormMode,s=n.switchToNaiFormMode,t=n.switchToTaFormMode,o=n.switchToGuessFormMode,c=n.switchToCountersMode;return Object(i.jsxs)(i.Fragment,{children:[Object(i.jsx)("div",{className:"flex-grow-1 mode mode1 d-grid p-2",children:Object(i.jsx)(a.a,{variant:"outline-dark",onClick:c,active:!0,children:"Contadores"})}),Object(i.jsx)("div",{className:"flex-grow-1 mode mode2 d-grid p-2",children:Object(i.jsx)(a.a,{variant:"outline-dark",onClick:e,active:!0,children:"Kanjis"})}),Object(i.jsx)("div",{className:"flex-grow-1 mode mode3 d-grid p-2",children:Object(i.jsx)(a.a,{variant:"outline-dark",onClick:r,active:!0,children:"\u3066"})}),Object(i.jsx)("div",{className:"flex-grow-1 mode mode4 d-grid p-2",children:Object(i.jsx)(a.a,{variant:"outline-dark",onClick:I,active:!0,children:"\u3058\u3057\u3087"})}),Object(i.jsx)("div",{className:"flex-grow-1 mode mode5 d-grid p-2",children:Object(i.jsx)(a.a,{variant:"outline-dark",onClick:s,active:!0,children:"\u306a\u3044"})}),Object(i.jsx)("div",{className:"flex-grow-1 mode mode6 d-grid p-2",children:Object(i.jsx)(a.a,{variant:"outline-dark",onClick:t,active:!0,children:"\u305f"})}),Object(i.jsx)("div",{className:"flex-grow-1 mode mode7 d-grid p-2",children:Object(i.jsx)(a.a,{variant:"outline-dark",onClick:o,active:!0,children:"Forma Correcta"})})]})},_=function(n){return Object(i.jsx)(w,{switchToKanjiToHiraganMode:function(){return n.switchToGameMode("kanji_to_hiragana_game")},switchToTeFormMode:function(){return n.switchToGameMode("te_form_game")},switchToDictionaryFormMode:function(){return n.switchToGameMode("dictionary_form_game")},switchToNaiFormMode:function(){return n.switchToGameMode("nai_form_game")},switchToTaFormMode:function(){return n.switchToGameMode("ta_form_game")},switchToGuessFormMode:function(){return n.switchToGameMode("guess_form_game")},switchToCountersMode:function(){return n.switchToGameMode("counters_game")}})},u=r(3),d=function(n){var e=!!n.isCorrect&&n.isCorrect,r=!!n.isIncorrect&&n.isIncorrect,I=n.className?n.className+" d-grid p-2 ans":"d-grip p-2 ans",s=n.text,t=n.id;return Object(i.jsx)("div",{className:I,children:Object(i.jsx)(a.a,{variant:e?"outline-success":r?"outline-danger":"outline-dark",onClick:function(){return n.submitAnswer(s,t)},active:!0,children:s})})},h=["correct","incorrect"],q=function(n){var e=n.correct,r=n.incorrect,I=Object(u.a)(n,h),s=I.resetGame,t=I.returnToMenu;return Object(i.jsxs)("div",{className:"menu d-flex",children:[Object(i.jsx)("div",{className:"flex-grow-1 flex-basis-0 px-2",children:Object(i.jsxs)(a.a,{variant:"outline-dark",onClick:t,active:!0,children:["\u2190",Object(i.jsx)("br",{}),"Volver"]})}),Object(i.jsxs)("div",{className:"d-flex flex-grow-1",children:[Object(i.jsx)("div",{className:"flex-grow-1 px-1",children:Object(i.jsxs)("div",{className:"alert alert-success text-center",children:["Bien",Object(i.jsx)("br",{}),e]})}),Object(i.jsx)("div",{className:"flex-grow-1 px-1",children:Object(i.jsxs)("div",{className:"alert alert-danger text-center",children:["Mal",Object(i.jsx)("br",{}),r]})})]}),Object(i.jsx)("div",{className:"flex-grow-1 d-flex justify-content-end align-items-start flex-basis-0 px-2",children:Object(i.jsxs)(a.a,{variant:"outline-dark",onClick:s,active:!0,children:["\u27f2",Object(i.jsx)("br",{}),"\u30ea\u30bb\u30c3\u30c8"]})})]})},l=(r(26),r(27),r(28),["correct","incorrect"]),m=function(n){var e=n.correct,r=n.incorrect,I=Object(u.a)(n,l),s=I.question?I.question:"",t=[{id:1,text:I.ans1?I.ans1:"",className:"ans1"},{id:2,text:I.ans2?I.ans2:"",className:"ans2"},{id:3,text:I.ans3?I.ans3:"",className:"ans3"},{id:4,text:I.ans4?I.ans4:"",className:"ans4"}],o=I.isCorrect,c=I.isIncorrect,a=I.ansId,w=I.submitAnswer,_=I.resetGame,h=I.returnToMenu;return Object(i.jsxs)(i.Fragment,{children:[Object(i.jsx)(q,{correct:e,incorrect:r,resetGame:_,returnToMenu:h}),Object(i.jsx)("div",{className:"question",children:s}),t.map((function(n){return Object(i.jsx)(d,{text:n.text,className:n.className,isCorrect:o&&a===n.id,isIncorrect:c&&a===n.id,id:n.id,submitAnswer:w},n.id)}))]})},f=function(n){var e=Object(I.useRef)({}),r=n.services,s=n.gameMode,t=Object(I.useState)(0),o=Object(c.a)(t,2),a=o[0],w=o[1],_=Object(I.useState)(0),u=Object(c.a)(_,2),d=u[0],h=u[1],q=Object(I.useState)(!1),l=Object(c.a)(q,2),f=l[0],j=l[1],g=Object(I.useState)(!1),b=Object(c.a)(g,2),v=b[0],x=b[1],O=Object(I.useState)(""),p=Object(c.a)(O,2),N=p[0],k=p[1],T=Object(I.useState)(""),M=Object(c.a)(T,2),S=M[0],C=M[1],G=Object(I.useState)(""),F=Object(c.a)(G,2),A=F[0],y=F[1],J=Object(I.useState)(""),W=Object(c.a)(J,2),P=W[0],R=W[1],z=Object(I.useState)(""),B=Object(c.a)(z,2),E=B[0],L=B[1],Q=Object(I.useState)(""),D=Object(c.a)(Q,2),K=D[0],U=D[1],H=Object(I.useState)(void 0),V=Object(c.a)(H,2),$=V[0],X=V[1],Y=n.returnToMenu,Z=Object(I.useCallback)((function(){var n=r[s].getNextQuestion(e.current);k(n.id),C(n.question),y(n.answers[0]),R(n.answers[1]),L(n.answers[2]),U(n.answers[3])}),[r,s]);return Object(I.useEffect)((function(){e.current=r[s].startNewGame(),Z()}),[r,s,Z]),Object(i.jsx)(m,{correct:a,incorrect:d,question:S,ans1:A,ans2:P,ans3:E,ans4:K,isCorrect:f,isIncorrect:v,ansId:$,submitAnswer:function(n,e){if(!$){var I=r[s].checkIfCorrectAnswer(N,n);X(e),I?(w(a+1),j(!0)):(h(d+1),x(!0)),setTimeout((function(){X(void 0),x(!1),j(!1),Z()}),1e3)}},resetGame:function(){w(0),h(0)},returnToMenu:Y})},j=function(n){var e={main_menu:{className:"main-menu-interface",controller:_},kanji_to_hiragana_game:{className:"game-interface",controller:f},te_form_game:{className:"game-interface te-form-game-interface",controller:f},dictionary_form_game:{className:"game-interface te-form-game-interface",controller:f},nai_form_game:{className:"game-interface te-form-game-interface",controller:f},ta_form_game:{className:"game-interface te-form-game-interface",controller:f},guess_form_game:{className:"game-interface guess-form-game-interface",controller:f},counters_game:{className:"game-interface te-form-game-interface",controller:f}},r=n.services,s=n.gameMode,t=n.setGameMode,o=Object(I.useState)("main_menu"),a=Object(c.a)(o,2),w=a[0],u=a[1],d="interface "+e[w].className,h=e[w].controller;return Object(i.jsx)("div",{className:d,children:Object(i.jsx)(h,{services:r,gameMode:s,returnToMenu:function(){u("main_menu")},switchToGameMode:function(n){t(n),u(n)}})})},g={getRandomInt:function(n,e){return Math.floor(Math.random()*(e-n)+n)}},b=function(n){return{questions:n.getQuestions()}},v=function(n,e,r){for(var I=[],s=r.length+1,t=0,o=0;o<s;o++)o===n?I.push(e):(I.push(r[t]),t+=1);return I},x=function(n,e,r){r.questions.length<=0&&(r.questions=b(n).questions);var I=g.getRandomInt(0,r.questions.length),s=r.questions[I];r.questions.splice(I,1);var t=n.getPossibleAnswers(s.id),o=function(n,e){e.length<n&&(n=e.length);for(var r=[],I=new Set;I.size<n;){var s=e[g.getRandomInt(0,e.length)];I.has(s)||(r.push(s),I.add(s))}return r}(e,t.incorrect),c=g.getRandomInt(0,e);return{id:s.id,question:s.question,answers:v(c,t.correct,o)}},O=function(n,e){return{startNewGame:function(){return b(n)},getNextQuestion:function(r){return x(n,e,r)},checkIfCorrectAnswer:function(e,r){return function(n,e,r){return r===n.getPossibleAnswers(e).correct}(n,e,r)}}},p=r(11),N=function(n){return{getQuestions:function(){return function(n){return n.map((function(n){return{id:n.id,question:n.question}}))||[]}(n)},getPossibleAnswers:function(e){return function(n,e){var r=n.find((function(n){return n.id===e}));if(r&&r.correct_answer)return{correct:r.correct_answer,incorrect:r.other_answers?r.other_answers:[]}}(n,e)}}},k={kanji_to_hiragana_game:O(N(p),4),te_form_game:O(N(r(12)),4),dictionary_form_game:O(N(r(13)),4),nai_form_game:O(N(r(14)),4),ta_form_game:O(N(r(15)),4),guess_form_game:O(N(r(16)),4),counters_game:O(N(r(17)),4)},T=function(){var n=Object(I.useState)(""),e=Object(c.a)(n,2),r=e[0],s=e[1];return Object(i.jsx)(j,{services:k,gameMode:r,setGameMode:s})},M=Boolean("localhost"===window.location.hostname||"[::1]"===window.location.hostname||window.location.hostname.match(/^127(?:\.(?:25[0-5]|2[0-4][0-9]|[01]?[0-9][0-9]?)){3}$/));function S(n,e){navigator.serviceWorker.register(n).then((function(n){n.onupdatefound=function(){var r=n.installing;null!=r&&(r.onstatechange=function(){"installed"===r.state&&(navigator.serviceWorker.controller?(console.log("New content is available and will be used when all tabs for this page are closed. See https://cra.link/PWA."),e&&e.onUpdate&&e.onUpdate(n)):(console.log("Content is cached for offline use."),e&&e.onSuccess&&e.onSuccess(n)))})}})).catch((function(n){console.error("Error during service worker registration:",n)}))}var C=function(n){n&&n instanceof Function&&r.e(3).then(r.bind(null,31)).then((function(e){var r=e.getCLS,I=e.getFID,s=e.getFCP,t=e.getLCP,o=e.getTTFB;r(n),I(n),s(n),t(n),o(n)}))};o.a.render(Object(i.jsx)(s.a.StrictMode,{children:Object(i.jsx)(T,{})}),document.getElementById("root")),function(n){if("serviceWorker"in navigator){if(new URL("/jouzu",window.location.href).origin!==window.location.origin)return;window.addEventListener("load",(function(){var e="".concat("/jouzu","/service-worker.js");M?(!function(n,e){fetch(n,{headers:{"Service-Worker":"script"}}).then((function(r){var I=r.headers.get("content-type");404===r.status||null!=I&&-1===I.indexOf("javascript")?navigator.serviceWorker.ready.then((function(n){n.unregister().then((function(){window.location.reload()}))})):S(n,e)})).catch((function(){console.log("No internet connection found. App is running in offline mode.")}))}(e,n),navigator.serviceWorker.ready.then((function(){console.log("This web app is being served cache-first by a service worker. To learn more, visit https://cra.link/PWA")}))):S(e,n)}))}}(),C()}],[[29,1,2]]]);
//# sourceMappingURL=main.a3cdad25.chunk.js.map